msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: inventree\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-28 07:48+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-24 02:16\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: inventree\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 452300\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /src/backend/InvenTree/locale/en/LC_MESSAGES/django.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 250\n"

#: InvenTree/api.py:269
msgid "API endpoint not found"
msgstr "未找到 API 端點"

#: InvenTree/api.py:386
msgid "Invalid items list provided"
msgstr "提供了無效的單位"

#: InvenTree/api.py:395
msgid "Invalid filters provided"
msgstr "提供了無效的過濾器"

#: InvenTree/api.py:400
msgid "No items found to delete"
msgstr "未找到要刪除的項目"

#: InvenTree/api.py:514
msgid "User does not have permission to view this model"
msgstr "用户沒有權限查閲當前模型。"

#: InvenTree/conversion.py:161
#, python-brace-format
msgid "Invalid unit provided ({unit})"
msgstr "提供了無效的單位 ({unit})"

#: InvenTree/conversion.py:178
msgid "No value provided"
msgstr "沒有提供數值"

#: InvenTree/conversion.py:205
#, python-brace-format
msgid "Could not convert {original} to {unit}"
msgstr "不能將 {original} 轉換到 {unit}"

#: InvenTree/conversion.py:207 InvenTree/conversion.py:221
#: InvenTree/helpers.py:504 order/models.py:580 order/models.py:823
msgid "Invalid quantity provided"
msgstr "提供的數量無效"

#: InvenTree/exceptions.py:104
msgid "Error details can be found in the admin panel"
msgstr "在管理面板中可以找到錯誤詳細信息"

#: InvenTree/fields.py:135
msgid "Enter date"
msgstr "輸入日期"

#: InvenTree/fields.py:204 InvenTree/models.py:926 build/serializers.py:509
#: build/serializers.py:587 company/models.py:829 order/models.py:1386
#: part/admin.py:59 part/models.py:3341
#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:172
#: stock/admin.py:231 stock/models.py:2482 stock/models.py:2667
#: stock/serializers.py:712 stock/serializers.py:874 stock/serializers.py:1000
#: stock/serializers.py:1050 stock/serializers.py:1361
#: stock/serializers.py:1450 stock/serializers.py:1615
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: InvenTree/format.py:162
#, python-brace-format
msgid "Value '{name}' does not appear in pattern format"
msgstr "值' {name}' 未出現在模式格式中"

#: InvenTree/format.py:173
msgid "Provided value does not match required pattern: "
msgstr "提供的值與所需模式不匹配："

#: InvenTree/forms.py:62
msgid "Email (again)"
msgstr "電子郵件 (重複)"

#: InvenTree/forms.py:66
msgid "Email address confirmation"
msgstr "郵箱地址已確認"

#: InvenTree/forms.py:89
msgid "You must type the same email each time."
msgstr "您必須每次輸入相同的電子郵件。"

#: InvenTree/forms.py:100
msgid "MFA Registration is disabled."
msgstr "MFA註冊已禁用。"

#: InvenTree/forms.py:138 InvenTree/forms.py:146
msgid "The provided primary email address is not valid."
msgstr "提供的主電子郵件地址無效。"

#: InvenTree/forms.py:152
msgid "The provided email domain is not approved."
msgstr "提供的郵箱域名未被批准。"

#: InvenTree/forms.py:271
msgid "Registration is disabled."
msgstr "註冊已禁用。"

#: InvenTree/helpers.py:508
msgid "Cannot serialize more than 1000 items at once"
msgstr ""

#: InvenTree/helpers.py:514
msgid "Empty serial number string"
msgstr "序號為空白"

#: InvenTree/helpers.py:543
msgid "Duplicate serial"
msgstr "複製序列號"

#: InvenTree/helpers.py:575 InvenTree/helpers.py:618 InvenTree/helpers.py:636
#: InvenTree/helpers.py:643 InvenTree/helpers.py:662
#, python-brace-format
msgid "Invalid group: {group}"
msgstr ""

#: InvenTree/helpers.py:606
#, python-brace-format
msgid "Group range {group} exceeds allowed quantity ({expected_quantity})"
msgstr "組範圍 {group} 超出了允許的數量 ({expected_quantity})"

#: InvenTree/helpers.py:672
msgid "No serial numbers found"
msgstr "未找到序列號"

#: InvenTree/helpers.py:677
msgid "Number of unique serial numbers ({len(serials)}) must match quantity ({expected_quantity})"
msgstr "唯一序列號的數量 ({len(serials)}) 必須與數量匹配 ({expected_quantity})"

#: InvenTree/helpers.py:795
msgid "Remove HTML tags from this value"
msgstr "從這個值中刪除 HTML 標籤"

#: InvenTree/helpers.py:855
msgid "Data contains prohibited markdown content"
msgstr ""

#: InvenTree/helpers_model.py:130
msgid "Connection error"
msgstr "連接錯誤"

#: InvenTree/helpers_model.py:135 InvenTree/helpers_model.py:142
msgid "Server responded with invalid status code"
msgstr "服務器響應狀態碼無效"

#: InvenTree/helpers_model.py:138
msgid "Exception occurred"
msgstr "發生異常"

#: InvenTree/helpers_model.py:148
msgid "Server responded with invalid Content-Length value"
msgstr "服務器響應的內容長度值無效"

#: InvenTree/helpers_model.py:151
msgid "Image size is too large"
msgstr "圖片尺寸過大"

#: InvenTree/helpers_model.py:163
msgid "Image download exceeded maximum size"
msgstr "圖片下載超出最大尺寸"

#: InvenTree/helpers_model.py:168
msgid "Remote server returned empty response"
msgstr "遠程服務器返回了空響應"

#: InvenTree/helpers_model.py:176
msgid "Supplied URL is not a valid image file"
msgstr "提供的 URL 不是一個有效的圖片文件"

#: InvenTree/locales.py:20
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯語"

#: InvenTree/locales.py:21
msgid "Bulgarian"
msgstr "Bulgarian"

#: InvenTree/locales.py:22
msgid "Czech"
msgstr "Czech"

#: InvenTree/locales.py:23
msgid "Danish"
msgstr "Danish"

#: InvenTree/locales.py:24
msgid "German"
msgstr "German"

#: InvenTree/locales.py:25
msgid "Greek"
msgstr "Greek"

#: InvenTree/locales.py:26
msgid "English"
msgstr "English"

#: InvenTree/locales.py:27
msgid "Spanish"
msgstr "Spanish"

#: InvenTree/locales.py:28
msgid "Spanish (Mexican)"
msgstr "Spanish (Mexican)"

#: InvenTree/locales.py:29
msgid "Estonian"
msgstr "愛沙尼亞語"

#: InvenTree/locales.py:30
msgid "Farsi / Persian"
msgstr "Farsi / Persian"

#: InvenTree/locales.py:31
msgid "Finnish"
msgstr "Finnish"

#: InvenTree/locales.py:32
msgid "French"
msgstr "French"

#: InvenTree/locales.py:33
msgid "Hebrew"
msgstr "Hebrew"

#: InvenTree/locales.py:34
msgid "Hindi"
msgstr "Hindi"

#: InvenTree/locales.py:35
msgid "Hungarian"
msgstr "Hungarian"

#: InvenTree/locales.py:36
msgid "Italian"
msgstr "Italian"

#: InvenTree/locales.py:37
msgid "Japanese"
msgstr "Japanese"

#: InvenTree/locales.py:38
msgid "Korean"
msgstr "Korean"

#: InvenTree/locales.py:39
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛語"

#: InvenTree/locales.py:40
msgid "Latvian"
msgstr "Latvian"

#: InvenTree/locales.py:41
msgid "Dutch"
msgstr "Dutch"

#: InvenTree/locales.py:42
msgid "Norwegian"
msgstr "Norwegian"

#: InvenTree/locales.py:43
msgid "Polish"
msgstr "Polish"

#: InvenTree/locales.py:44
msgid "Portuguese"
msgstr "Portuguese"

#: InvenTree/locales.py:45
msgid "Portuguese (Brazilian)"
msgstr "Portuguese (Brazilian)"

#: InvenTree/locales.py:46
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞語"

#: InvenTree/locales.py:47
msgid "Russian"
msgstr "Russian"

#: InvenTree/locales.py:48
msgid "Slovak"
msgstr "Slovak"

#: InvenTree/locales.py:49
msgid "Slovenian"
msgstr "Slovenian"

#: InvenTree/locales.py:50
msgid "Serbian"
msgstr "Serbian"

#: InvenTree/locales.py:51
msgid "Swedish"
msgstr "Swedish"

#: InvenTree/locales.py:52
msgid "Thai"
msgstr "Thai"

#: InvenTree/locales.py:53
msgid "Turkish"
msgstr "Turkish"

#: InvenTree/locales.py:54
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭語"

#: InvenTree/locales.py:55
msgid "Vietnamese"
msgstr "Vietnamese"

#: InvenTree/locales.py:56
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文 (簡體)"

#: InvenTree/locales.py:57
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "中文 (繁體)"

#: InvenTree/magic_login.py:28
msgid "Log in to the app"
msgstr ""

#: InvenTree/magic_login.py:38 InvenTree/serializers.py:416
#: company/models.py:133
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: InvenTree/models.py:103
msgid "Error running plugin validation"
msgstr "驗證外掛程式時發生錯誤"

#: InvenTree/models.py:172
msgid "Metadata must be a python dict object"
msgstr "Metadata必須是一個Python Dictionary物件"

#: InvenTree/models.py:178
msgid "Plugin Metadata"
msgstr "外掛程式Metadata"

#: InvenTree/models.py:179
msgid "JSON metadata field, for use by external plugins"
msgstr "外掛程式使用的JSON Metadata欄位"

#: InvenTree/models.py:406
msgid "Improperly formatted pattern"
msgstr "格式錯誤"

#: InvenTree/models.py:413
msgid "Unknown format key specified"
msgstr "指定了不明的格式鍵值"

#: InvenTree/models.py:419
msgid "Missing required format key"
msgstr "缺少必須的格式鍵值"

#: InvenTree/models.py:430
msgid "Reference field cannot be empty"
msgstr "參考欄位不能空白"

#: InvenTree/models.py:438
msgid "Reference must match required pattern"
msgstr "參考欄位並須符合格式"

#: InvenTree/models.py:469
msgid "Reference number is too large"
msgstr "參考編號過大"

#: InvenTree/models.py:720
msgid "Duplicate names cannot exist under the same parent"
msgstr "同一個上層元件下不能有重複的名字"

#: InvenTree/models.py:737
msgid "Invalid choice"
msgstr "無效的選項"

#: InvenTree/models.py:767 common/models.py:2656 common/models.py:3083
#: common/models.py:3303 common/serializers.py:455 company/models.py:588
#: machine/models.py:24 part/models.py:1040 part/models.py:3808
#: plugin/models.py:51 report/models.py:149 stock/models.py:83
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: InvenTree/models.py:773 build/models.py:249 common/models.py:159
#: company/models.py:516 company/models.py:820 order/models.py:298
#: order/models.py:1419 part/admin.py:305 part/admin.py:411 part/models.py:1063
#: part/models.py:3823 report/models.py:155 report/models.py:517
#: report/models.py:543
#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:117
#: stock/admin.py:54 stock/models.py:89
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: InvenTree/models.py:774 stock/models.py:90
msgid "Description (optional)"
msgstr "描述（選填）"

#: InvenTree/models.py:789 common/models.py:3436
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: InvenTree/models.py:926
msgid "Markdown notes (optional)"
msgstr "Markdown 註記（選填）"

#: InvenTree/models.py:957
msgid "Barcode Data"
msgstr "條碼資料"

#: InvenTree/models.py:958
msgid "Third party barcode data"
msgstr "第三方條碼資料"

#: InvenTree/models.py:964
msgid "Barcode Hash"
msgstr "條碼雜湊值"

#: InvenTree/models.py:965
msgid "Unique hash of barcode data"
msgstr "條碼資料的唯一雜湊值"

#: InvenTree/models.py:1032
msgid "Existing barcode found"
msgstr "發現現有條碼"

#: InvenTree/models.py:1075
msgid "Server Error"
msgstr "伺服器錯誤"

#: InvenTree/models.py:1076
msgid "An error has been logged by the server."
msgstr "伺服器紀錄了一個錯誤。"

#: InvenTree/serializers.py:63 part/models.py:4434
msgid "Must be a valid number"
msgstr "必須是有效的數字"

#: InvenTree/serializers.py:100 company/models.py:183 part/models.py:3159
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: InvenTree/serializers.py:103
msgid "Select currency from available options"
msgstr "從可用選項中選擇貨幣"

#: InvenTree/serializers.py:405
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: InvenTree/serializers.py:408
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: InvenTree/serializers.py:408
msgid "First name of the user"
msgstr "用户的名字（不包括姓氏）"

#: InvenTree/serializers.py:412
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: InvenTree/serializers.py:412
msgid "Last name of the user"
msgstr "用户的姓氏"

#: InvenTree/serializers.py:416
msgid "Email address of the user"
msgstr "用户的電子郵件地址"

#: InvenTree/serializers.py:441
msgid "Staff"
msgstr "職員"

#: InvenTree/serializers.py:441
msgid "Does this user have staff permissions"
msgstr "此用户是否擁有員工權限"

#: InvenTree/serializers.py:445
msgid "Superuser"
msgstr "超級用户"

#: InvenTree/serializers.py:445
msgid "Is this user a superuser"
msgstr "此用户是否為超級用户"

#: InvenTree/serializers.py:449 common/models.py:2661 company/models.py:160
#: company/models.py:794 machine/models.py:39 part/admin.py:88
#: part/models.py:1246 plugin/models.py:66 users/models.py:182
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: InvenTree/serializers.py:449
msgid "Is this user account active"
msgstr "此用户帳户是否已激活"

#: InvenTree/serializers.py:467
msgid "You do not have permission to change this user role."
msgstr "您沒有更改這個使用者角色的權限"

#: InvenTree/serializers.py:503
msgid "Only superusers can create new users"
msgstr "只有管理員帳户可以建立新的使用者"

#: InvenTree/serializers.py:522
msgid "Your account has been created."
msgstr "您的帳號已經建立完成。"

#: InvenTree/serializers.py:524
msgid "Please use the password reset function to login"
msgstr "請使用重設密碼功能來登入"

#: InvenTree/serializers.py:531
msgid "Welcome to InvenTree"
msgstr "歡迎使用 InvenTree"

#: InvenTree/serializers.py:589
msgid "Invalid value"
msgstr "無效值"

#: InvenTree/serializers.py:609 importer/models.py:64
msgid "Data File"
msgstr "數據文件"

#: InvenTree/serializers.py:610
msgid "Select data file for upload"
msgstr "選擇要上傳的數據文件"

#: InvenTree/serializers.py:627 common/files.py:63
msgid "Unsupported file format"
msgstr ""

#: InvenTree/serializers.py:633
msgid "File is too large"
msgstr "文件過大"

#: InvenTree/serializers.py:654
msgid "No columns found in file"
msgstr "在文件中沒有找到列"

#: InvenTree/serializers.py:657
msgid "No data rows found in file"
msgstr "在文件中沒有找到數據行"

#: InvenTree/serializers.py:769
msgid "No data rows provided"
msgstr "沒有提供數據行"

#: InvenTree/serializers.py:772
msgid "No data columns supplied"
msgstr "沒有提供數據列"

#: InvenTree/serializers.py:838
#, python-brace-format
msgid "Missing required column: '{name}'"
msgstr "缺少必需的列：'{name}'"

#: InvenTree/serializers.py:847
#, python-brace-format
msgid "Duplicate column: '{col}'"
msgstr "重複列: '{col}'"

#: InvenTree/serializers.py:886
msgid "Remote Image"
msgstr "遠程圖片"

#: InvenTree/serializers.py:887
msgid "URL of remote image file"
msgstr "遠程圖片文件的 URL"

#: InvenTree/serializers.py:905
msgid "Downloading images from remote URL is not enabled"
msgstr "未啓用從遠程 URL下載圖片"

#: InvenTree/serializers.py:912
msgid "Failed to download image from remote URL"
msgstr "從遠程URL下載圖像失敗"

#: InvenTree/validators.py:32
msgid "Invalid physical unit"
msgstr "無效的物理單位"

#: InvenTree/validators.py:38
msgid "Not a valid currency code"
msgstr "無效的貨幣代碼"

#: InvenTree/validators.py:115 InvenTree/validators.py:131
msgid "Overage value must not be negative"
msgstr "損失值不能為負"

#: InvenTree/validators.py:133
msgid "Overage must not exceed 100%"
msgstr "損失率不能超過100%"

#: InvenTree/validators.py:139
msgid "Invalid value for overage"
msgstr "無效的損失值"

#: build/api.py:51 build/models.py:260
msgid "Parent Build"
msgstr "上層生產工單"

#: build/api.py:55 build/api.py:617 order/api.py:394 order/api.py:609
#: order/api.py:967 order/api.py:1164
msgid "Include Variants"
msgstr "包含變體"

#: build/api.py:90
msgid "Ancestor Build"
msgstr "可測試部分"

#: build/api.py:109 order/api.py:90
msgid "Assigned to me"
msgstr "分配給我"

#: build/api.py:126
#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:152
msgid "Issued By"
msgstr "發佈者"

#: build/api.py:145
msgid "Assigned To"
msgstr "負責人"

#: build/api.py:307
msgid "Build must be cancelled before it can be deleted"
msgstr "工單必須被取消才能被刪除"

#: build/api.py:351 build/serializers.py:1329 part/models.py:4312
msgid "Consumable"
msgstr "耗材"

#: build/api.py:352 build/serializers.py:1330 part/models.py:4306
msgid "Optional"
msgstr "非必須項目"

#: build/api.py:353 common/models.py:1501 part/admin.py:91 part/admin.py:428
#: part/models.py:1211 part/serializers.py:1628
msgid "Assembly"
msgstr "裝配"

#: build/api.py:354
msgid "Tracked"
msgstr "追蹤中"

#: build/api.py:355 build/serializers.py:1331 part/models.py:1229
msgid "Testable"
msgstr "可測試"

#: build/api.py:357 part/admin.py:144
msgid "Allocated"
msgstr "已分配"

#: build/api.py:365 company/models.py:884 company/serializers.py:399
#: templates/email/build_order_required_stock.html:19
#: templates/email/low_stock_notification.html:17
msgid "Available"
msgstr "可用數量"

#: build/api.py:632 build/models.py:266 build/serializers.py:1319
#: company/models.py:1039 order/api.py:771 order/api.py:980
#: order/models.py:1509 order/models.py:1664 order/models.py:1665
#: part/api.py:1495 part/api.py:1802 part/models.py:417 part/models.py:3170
#: part/models.py:3314 part/models.py:3462 part/models.py:3483
#: part/models.py:3505 part/models.py:3641 part/models.py:3985
#: part/models.py:4148 part/models.py:4278 part/models.py:4642
#: part/serializers.py:1245 part/serializers.py:1889
#: report/templates/report/inventree_bill_of_materials_report.html:110
#: report/templates/report/inventree_bill_of_materials_report.html:137
#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:109
#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:27
#: report/templates/report/inventree_return_order_report.html:24
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:27
#: report/templates/report/inventree_sales_order_shipment_report.html:28
#: report/templates/report/inventree_stock_location_report.html:102
#: stock/serializers.py:112 stock/serializers.py:160 stock/serializers.py:454
#: stock/serializers.py:934 templates/email/build_order_completed.html:17
#: templates/email/build_order_required_stock.html:17
#: templates/email/low_stock_notification.html:15
#: templates/email/overdue_build_order.html:16
msgid "Part"
msgstr "零件"

#: build/api.py:654 build/models.py:88
#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:105
#: stock/serializers.py:85 templates/email/build_order_completed.html:16
#: templates/email/overdue_build_order.html:15
msgid "Build Order"
msgstr "生產工單"

#: build/models.py:89 users/models.py:207
msgid "Build Orders"
msgstr "生產工單"

#: build/models.py:136
msgid "Assembly BOM has not been validated"
msgstr "裝配物料清單尚未驗證"

#: build/models.py:143
msgid "Build order cannot be created for an inactive part"
msgstr "無法為未激活的零件創建生產訂單"

#: build/models.py:150
msgid "Build order cannot be created for an unlocked part"
msgstr "無法為已解鎖的零件創建生產訂單"

#: build/models.py:164
msgid "Invalid choice for parent build"
msgstr "無效的上層生產工單選擇"

#: build/models.py:175 order/models.py:239
msgid "Responsible user or group must be specified"
msgstr "必須指定負責的用户或組"

#: build/models.py:181
msgid "Build order part cannot be changed"
msgstr "無法更改生產工單"

#: build/models.py:240
msgid "Build Order Reference"
msgstr "生產工單代號"

#: build/models.py:241 build/serializers.py:1328 order/models.py:480
#: order/models.py:994 order/models.py:1379 order/models.py:2161
#: part/admin.py:414 part/models.py:4327
#: report/templates/report/inventree_bill_of_materials_report.html:139
#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:28
#: report/templates/report/inventree_return_order_report.html:26
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:28
msgid "Reference"
msgstr "參考代號"

#: build/models.py:252
msgid "Brief description of the build (optional)"
msgstr "關於生產工單的簡單説明（選填）"

#: build/models.py:261
msgid "BuildOrder to which this build is allocated"
msgstr "這張生產工單對應的上層生產工單"

#: build/models.py:272
msgid "Select part to build"
msgstr "選擇要生產的零件"

#: build/models.py:277
msgid "Sales Order Reference"
msgstr "銷售訂單代號"

#: build/models.py:281
msgid "SalesOrder to which this build is allocated"
msgstr "這張生產工單對應的銷售訂單"

#: build/models.py:286 build/serializers.py:1089
msgid "Source Location"
msgstr "來源倉儲地點"

#: build/models.py:290
msgid "Select location to take stock from for this build (leave blank to take from any stock location)"
msgstr "選擇領取料件的倉儲地點（留白表示可以從任何地點領取）"

#: build/models.py:295
msgid "Destination Location"
msgstr "目標倉儲地點"

#: build/models.py:299
msgid "Select location where the completed items will be stored"
msgstr "選擇已完成項目庫存地點"

#: build/models.py:303
msgid "Build Quantity"
msgstr "生產數量"

#: build/models.py:306
msgid "Number of stock items to build"
msgstr "要生產的項目數量"

#: build/models.py:310
msgid "Completed items"
msgstr "已完成項目"

#: build/models.py:312
msgid "Number of stock items which have been completed"
msgstr "已經完成的庫存品數量"

#: build/models.py:316
msgid "Build Status"
msgstr "生產狀態"

#: build/models.py:320
msgid "Build status code"
msgstr "生產狀態代碼"

#: build/models.py:329 build/serializers.py:346 build/serializers.py:1239
#: order/serializers.py:753 stock/models.py:932 stock/serializers.py:77
#: stock/serializers.py:1580
msgid "Batch Code"
msgstr "批號"

#: build/models.py:333 build/serializers.py:347
msgid "Batch code for this build output"
msgstr "此產出的批號"

#: build/models.py:336 order/models.py:325 order/serializers.py:156
#: part/models.py:1286
msgid "Creation Date"
msgstr "建立日期"

#: build/models.py:340
msgid "Target completion date"
msgstr "目標完成日期"

#: build/models.py:341
msgid "Target date for build completion. Build will be overdue after this date."
msgstr "生產的預計完成日期。若超過此日期則工單會逾期。"

#: build/models.py:344 order/models.py:539 order/models.py:2206
msgid "Completion Date"
msgstr "完成日期"

#: build/models.py:350
msgid "completed by"
msgstr "完成者"

#: build/models.py:358
msgid "Issued by"
msgstr "發布者"

#: build/models.py:359
msgid "User who issued this build order"
msgstr "發布此生產工單的使用者"

#: build/models.py:367 common/models.py:168 order/api.py:140
#: order/models.py:343 part/models.py:1303
#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:158
msgid "Responsible"
msgstr "負責人"

#: build/models.py:368
msgid "User or group responsible for this build order"
msgstr "負責此生產工單的使用者或羣組"

#: build/models.py:373 stock/models.py:928
msgid "External Link"
msgstr "外部連結"

#: build/models.py:374 common/models.py:3224 part/models.py:1115
#: stock/models.py:928
msgid "Link to external URL"
msgstr "外部URL連結"

#: build/models.py:378
msgid "Build Priority"
msgstr "製造優先度"

#: build/models.py:381
msgid "Priority of this build order"
msgstr "此生產工單的優先程度"

#: build/models.py:388 common/models.py:138 common/models.py:152
#: order/admin.py:18 order/api.py:126 order/models.py:307
msgid "Project Code"
msgstr "專案代碼"

#: build/models.py:389
msgid "Project code for this build order"
msgstr "此生產工單隸屬的專案代碼"

#: build/models.py:648 build/models.py:775
msgid "Failed to offload task to complete build allocations"
msgstr "未能卸載任務以完成生產分配"

#: build/models.py:670
#, python-brace-format
msgid "Build order {build} has been completed"
msgstr "生產工單 {build} 已經完成"

#: build/models.py:676
msgid "A build order has been completed"
msgstr "一張生產工單已經完成"

#: build/models.py:961 build/models.py:1050
msgid "No build output specified"
msgstr "未指定產出"

#: build/models.py:964
msgid "Build output is already completed"
msgstr "產出已完成"

#: build/models.py:967
msgid "Build output does not match Build Order"
msgstr "產出與生產訂單不匹配"

#: build/models.py:1054 build/serializers.py:279 build/serializers.py:328
#: build/serializers.py:956 order/models.py:577 order/serializers.py:582
#: order/serializers.py:748 part/serializers.py:1622 part/serializers.py:2051
#: stock/models.py:775 stock/models.py:1605 stock/serializers.py:683
msgid "Quantity must be greater than zero"
msgstr "數量必須大於零"

#: build/models.py:1059 build/serializers.py:284
msgid "Quantity cannot be greater than the output quantity"
msgstr "數量不能大於輸出數量"

#: build/models.py:1119 build/serializers.py:604
#, python-brace-format
msgid "Build output {serial} has not passed all required tests"
msgstr "產出 {serial} 未通過所有必要測試"

#: build/models.py:1470
msgid "Build Order Line Item"
msgstr "生產訂單行項目"

#: build/models.py:1495
msgid "Build object"
msgstr "生產對象"

#: build/models.py:1509 build/models.py:1775 build/serializers.py:266
#: build/serializers.py:313 build/serializers.py:1336 common/models.py:2586
#: order/models.py:1362 order/models.py:2063 order/serializers.py:1557
#: part/admin.py:413 part/models.py:3328 part/models.py:4300
#: part/serializers.py:265
#: report/templates/report/inventree_bill_of_materials_report.html:138
#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:113
#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:29
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:29
#: report/templates/report/inventree_sales_order_shipment_report.html:47
#: report/templates/report/inventree_sales_order_shipment_report.html:49
#: report/templates/report/inventree_stock_location_report.html:104
#: report/templates/report/inventree_test_report.html:90
#: report/templates/report/inventree_test_report.html:169 stock/admin.py:160
#: stock/serializers.py:128 stock/serializers.py:168 stock/serializers.py:674
#: templates/email/build_order_completed.html:18
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: build/models.py:1510
msgid "Required quantity for build order"
msgstr "生產工單所需數量"

#: build/models.py:1590
msgid "Build item must specify a build output, as master part is marked as trackable"
msgstr "生產項必須指定產出，因為主零件已經被標記為可追蹤的"

#: build/models.py:1599
#, python-brace-format
msgid "Allocated quantity ({q}) must not exceed available stock quantity ({a})"
msgstr "分配的數量（{q}）不能超過可用的庫存數量（{a}）"

#: build/models.py:1616 order/models.py:2014
msgid "Stock item is over-allocated"
msgstr "庫存品項超額分配"

#: build/models.py:1622 order/models.py:2017
msgid "Allocation quantity must be greater than zero"
msgstr "分配的數量必須大於零"

#: build/models.py:1628
msgid "Quantity must be 1 for serialized stock"
msgstr "有序號的品項數量必須為1"

#: build/models.py:1687
msgid "Selected stock item does not match BOM line"
msgstr "選擇的庫存品項和BOM的項目不符"

#: build/models.py:1762 build/serializers.py:936 order/serializers.py:1394
#: order/serializers.py:1415
#: report/templates/report/inventree_sales_order_shipment_report.html:29
#: stock/models.py:380 stock/serializers.py:94 stock/serializers.py:781
#: stock/serializers.py:1299 stock/serializers.py:1411
msgid "Stock Item"
msgstr "庫存品項"

#: build/models.py:1763
msgid "Source stock item"
msgstr "來源庫存項目"

#: build/models.py:1776
msgid "Stock quantity to allocate to build"
msgstr "要分配的庫存數量"

#: build/models.py:1784
msgid "Install into"
msgstr "安裝到"

#: build/models.py:1785
msgid "Destination stock item"
msgstr "目的庫存品項"

#: build/serializers.py:107
msgid "Build Level"
msgstr "構建等級"

#: build/serializers.py:115 build/serializers.py:1231 build/serializers.py:1320
#: part/admin.py:41 part/admin.py:408 part/models.py:4150 part/stocktake.py:219
#: stock/admin.py:157
msgid "Part Name"
msgstr "零件名稱"

#: build/serializers.py:127
msgid "Project Code Label"
msgstr "項目編碼標籤"

#: build/serializers.py:133
msgid "Create Child Builds"
msgstr "新建子生產項目"

#: build/serializers.py:134
msgid "Automatically generate child build orders"
msgstr "自動生成子生成工單"

#: build/serializers.py:216 build/serializers.py:965
msgid "Build Output"
msgstr "產出"

#: build/serializers.py:228
msgid "Build output does not match the parent build"
msgstr "產出與之前的生產不匹配"

#: build/serializers.py:232
msgid "Output part does not match BuildOrder part"
msgstr "產出零件與生產訂單零件不匹配"

#: build/serializers.py:236
msgid "This build output has already been completed"
msgstr "此產出已經完成"

#: build/serializers.py:247
msgid "This build output is not fully allocated"
msgstr "此產出尚未完全分配"

#: build/serializers.py:267 build/serializers.py:314
msgid "Enter quantity for build output"
msgstr "輸入產出數量"

#: build/serializers.py:335
msgid "Integer quantity required for trackable parts"
msgstr "可追蹤的零件數量必須為整數"

#: build/serializers.py:338
msgid "Integer quantity required, as the bill of materials contains trackable parts"
msgstr "因為BOM包含可追蹤的零件，所以數量必須為整數"

#: build/serializers.py:353 order/serializers.py:761 order/serializers.py:1561
#: stock/serializers.py:694
msgid "Serial Numbers"
msgstr "序號"

#: build/serializers.py:354
msgid "Enter serial numbers for build outputs"
msgstr "輸出產出的序列號"

#: build/serializers.py:359 build/serializers.py:497 build/serializers.py:569
#: order/serializers.py:737 order/serializers.py:863 order/serializers.py:1904
#: part/serializers.py:1265 stock/serializers.py:103 stock/serializers.py:705
#: stock/serializers.py:869 stock/serializers.py:995 stock/serializers.py:1443
#: stock/serializers.py:1699
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: build/serializers.py:360
msgid "Stock location for build output"
msgstr "生產輸出的庫存地點"

#: build/serializers.py:374
msgid "Auto Allocate Serial Numbers"
msgstr "自動分配序號"

#: build/serializers.py:375
msgid "Automatically allocate required items with matching serial numbers"
msgstr "自動為需要項目分配對應的序號"

#: build/serializers.py:390
msgid "Serial numbers must be provided for trackable parts"
msgstr "對於可跟蹤的零件，必須提供序列號"

#: build/serializers.py:412 stock/api.py:1014 stock/models.py:1628
msgid "The following serial numbers already exist or are invalid"
msgstr "序號已存在或無效"

#: build/serializers.py:459 build/serializers.py:521 build/serializers.py:610
msgid "A list of build outputs must be provided"
msgstr "必須提供產出清單"

#: build/serializers.py:498
msgid "Stock location for scrapped outputs"
msgstr "廢品產出的庫存位置"

#: build/serializers.py:504
msgid "Discard Allocations"
msgstr "放棄分配"

#: build/serializers.py:505
msgid "Discard any stock allocations for scrapped outputs"
msgstr "取消對廢品產出的任何庫存分配"

#: build/serializers.py:510
msgid "Reason for scrapping build output(s)"
msgstr "廢品產出的原因"

#: build/serializers.py:570
msgid "Location for completed build outputs"
msgstr "已完成刪除的庫存地點"

#: build/serializers.py:576 order/models.py:489 order/models.py:1018
#: order/models.py:2185 order/serializers.py:769 stock/admin.py:165
#: stock/serializers.py:1046 stock/serializers.py:1587
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: build/serializers.py:582
msgid "Accept Incomplete Allocation"
msgstr "接受不完整的分配"

#: build/serializers.py:583
msgid "Complete outputs if stock has not been fully allocated"
msgstr "如果庫存尚未全部分配，則完成產出"

#: build/serializers.py:695
msgid "Consume Allocated Stock"
msgstr "消費已分配的庫存"

#: build/serializers.py:696
msgid "Consume any stock which has already been allocated to this build"
msgstr "消耗已分配給此生產的任何庫存"

#: build/serializers.py:702
msgid "Remove Incomplete Outputs"
msgstr "移除未完成的產出"

#: build/serializers.py:703
msgid "Delete any build outputs which have not been completed"
msgstr "刪除所有未完成的產出"

#: build/serializers.py:730
msgid "Not permitted"
msgstr "不允許"

#: build/serializers.py:731
msgid "Accept as consumed by this build order"
msgstr "接受作為此生產訂單的消費"

#: build/serializers.py:732
msgid "Deallocate before completing this build order"
msgstr "完成此生產訂單前取消分配"

#: build/serializers.py:762
msgid "Overallocated Stock"
msgstr "超出分配的庫存"

#: build/serializers.py:764
msgid "How do you want to handle extra stock items assigned to the build order"
msgstr "如何處理分配給生產訂單的額外庫存項"

#: build/serializers.py:774
msgid "Some stock items have been overallocated"
msgstr "有庫存項目已被過度分配"

#: build/serializers.py:779
msgid "Accept Unallocated"
msgstr "接受未分配"

#: build/serializers.py:780
msgid "Accept that stock items have not been fully allocated to this build order"
msgstr "接受庫存項未被完全分配至生產訂單"

#: build/serializers.py:790
msgid "Required stock has not been fully allocated"
msgstr "所需庫存尚未完全分配"

#: build/serializers.py:795 order/serializers.py:428 order/serializers.py:1462
msgid "Accept Incomplete"
msgstr "接受不完整"

#: build/serializers.py:796
msgid "Accept that the required number of build outputs have not been completed"
msgstr "允許所需數量的產出未完成"

#: build/serializers.py:806
msgid "Required build quantity has not been completed"
msgstr "未完成所需生產數量"

#: build/serializers.py:815
msgid "Build order has open child build orders"
msgstr "生產訂單有打開的子生產訂單"

#: build/serializers.py:818
msgid "Build order must be in production state"
msgstr "生產訂單必須處於生產狀態"

#: build/serializers.py:821
msgid "Build order has incomplete outputs"
msgstr "生產訂單有未完成的產出"

#: build/serializers.py:859
msgid "Build Line"
msgstr "生產行"

#: build/serializers.py:869
msgid "Build output"
msgstr "產出"

#: build/serializers.py:877
msgid "Build output must point to the same build"
msgstr "生產產出必須指向相同的生產"

#: build/serializers.py:913
msgid "Build Line Item"
msgstr "生產行項目"

#: build/serializers.py:927
msgid "bom_item.part must point to the same part as the build order"
msgstr "bom_item.part 必須與生產訂單零件相同"

#: build/serializers.py:942 stock/serializers.py:1312
msgid "Item must be in stock"
msgstr "商品必須有庫存"

#: build/serializers.py:990 order/serializers.py:1448
#, python-brace-format
msgid "Available quantity ({q}) exceeded"
msgstr "可用量 ({q}) 超出限制"

#: build/serializers.py:996
msgid "Build output must be specified for allocation of tracked parts"
msgstr "對於被追蹤的零件的分配，必須指定生產產出"

#: build/serializers.py:1003
msgid "Build output cannot be specified for allocation of untracked parts"
msgstr "對於未被追蹤的零件，無法指定生產產出"

#: build/serializers.py:1027 order/serializers.py:1721
msgid "Allocation items must be provided"
msgstr "必須提供分配項目"

#: build/serializers.py:1090
msgid "Stock location where parts are to be sourced (leave blank to take from any location)"
msgstr "零件來源的庫存地點(留空則可來源於任何庫存地點)"

#: build/serializers.py:1098
msgid "Exclude Location"
msgstr "排除位置"

#: build/serializers.py:1099
msgid "Exclude stock items from this selected location"
msgstr "從該選定的庫存地點排除庫存項"

#: build/serializers.py:1104
msgid "Interchangeable Stock"
msgstr "可互換庫存"

#: build/serializers.py:1105
msgid "Stock items in multiple locations can be used interchangeably"
msgstr "在多個位置的庫存項目可以互換使用"

#: build/serializers.py:1110
msgid "Substitute Stock"
msgstr "替代品庫存"

#: build/serializers.py:1111
msgid "Allow allocation of substitute parts"
msgstr "允許分配可替換的零件"

#: build/serializers.py:1116
msgid "Optional Items"
msgstr "可選項目"

#: build/serializers.py:1117
msgid "Allocate optional BOM items to build order"
msgstr "分配可選的物料清單給生產訂單"

#: build/serializers.py:1139
msgid "Failed to start auto-allocation task"
msgstr "啓動自動分配任務失敗"

#: build/serializers.py:1222
msgid "Supplier Part Number"
msgstr "供應商零件編號"

#: build/serializers.py:1223 company/models.py:501
msgid "Manufacturer Part Number"
msgstr "製造商零件編號"

#: build/serializers.py:1224 stock/admin.py:53 stock/admin.py:176
#: stock/serializers.py:465
msgid "Location Name"
msgstr "位置名稱"

#: build/serializers.py:1225
msgid "Build Reference"
msgstr "構建參考"

#: build/serializers.py:1226
msgid "BOM Reference"
msgstr "物料清單參考"

#: build/serializers.py:1227 company/models.py:845 order/serializers.py:773
#: stock/admin.py:229 stock/models.py:891 stock/serializers.py:1597
msgid "Packaging"
msgstr "打包"

#: build/serializers.py:1230 part/admin.py:39 part/admin.py:398
#: part/models.py:4149 part/stocktake.py:218 stock/admin.py:153
msgid "Part ID"
msgstr "零件編號"

#: build/serializers.py:1232 build/serializers.py:1321 part/admin.py:402
#: part/models.py:4151
msgid "Part IPN"
msgstr "零件的內部零件號"

#: build/serializers.py:1233 build/serializers.py:1323 part/admin.py:45
#: part/stocktake.py:220
msgid "Part Description"
msgstr "零件描述"

#: build/serializers.py:1236
msgid "BOM Part ID"
msgstr "物料清單零件識別號碼"

#: build/serializers.py:1237
msgid "BOM Part Name"
msgstr "物料清單零件名稱"

#: build/serializers.py:1240
#: report/templates/report/inventree_return_order_report.html:25
#: report/templates/report/inventree_sales_order_shipment_report.html:45
#: report/templates/report/inventree_test_report.html:88 stock/models.py:918
#: stock/serializers.py:152
msgid "Serial Number"
msgstr "序列號"

#: build/serializers.py:1253 stock/serializers.py:607
msgid "Allocated Quantity"
msgstr "已分配數量"

#: build/serializers.py:1254
msgid "Available Quantity"
msgstr "可用數量"

#: build/serializers.py:1324
msgid "Part Category ID"
msgstr "零件類別編號"

#: build/serializers.py:1325
msgid "Part Category Name"
msgstr "零件類別名稱"

#: build/serializers.py:1332 common/models.py:1525 part/admin.py:113
#: part/models.py:1223
msgid "Trackable"
msgstr "可追蹤"

#: build/serializers.py:1333
msgid "Inherited"
msgstr "已繼承的"

#: build/serializers.py:1334 part/models.py:4360
msgid "Allow Variants"
msgstr "允許變體"

#: build/serializers.py:1338 part/models.py:4158 part/models.py:4634
#: stock/api.py:794
msgid "BOM Item"
msgstr "物料清單項"

#: build/serializers.py:1347
msgid "Allocated Stock"
msgstr "分配庫存"

#: build/serializers.py:1352 order/serializers.py:1180 part/admin.py:132
#: part/bom.py:186 part/serializers.py:951 part/serializers.py:1655
msgid "On Order"
msgstr "已訂購"

#: build/serializers.py:1357 order/serializers.py:1181 part/serializers.py:1657
msgid "In Production"
msgstr "生產中"

#: build/serializers.py:1362 part/bom.py:185 part/serializers.py:1682
msgid "Available Stock"
msgstr "可用庫存"

#: build/serializers.py:1366
msgid "Available Substitute Stock"
msgstr "可用的替代品庫存"

#: build/serializers.py:1367
msgid "Available Variant Stock"
msgstr "可用的變體庫存"

#: build/serializers.py:1368
msgid "Total Available Stock"
msgstr "全部可用庫存"

#: build/serializers.py:1369 part/serializers.py:958
msgid "External Stock"
msgstr "外部庫存"

#: build/status_codes.py:11 generic/states/tests.py:21
#: generic/states/tests.py:131 order/status_codes.py:12
#: order/status_codes.py:44 order/status_codes.py:76 order/status_codes.py:102
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: build/status_codes.py:12
msgid "Production"
msgstr "生產"

#: build/status_codes.py:13 order/status_codes.py:14 order/status_codes.py:51
#: order/status_codes.py:81
msgid "On Hold"
msgstr "被掛起"

#: build/status_codes.py:14 order/status_codes.py:16 order/status_codes.py:53
#: order/status_codes.py:84
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: build/status_codes.py:15 generic/states/tests.py:23 importer/models.py:510
#: importer/status_codes.py:27 order/status_codes.py:15
#: order/status_codes.py:52 order/status_codes.py:83 report/models.py:451
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: build/tasks.py:180
msgid "Stock required for build order"
msgstr "生產訂單所需庫存"

#: build/tasks.py:233
msgid "Overdue Build Order"
msgstr "逾期的生產訂單"

#: build/tasks.py:238
#, python-brace-format
msgid "Build order {bo} is now overdue"
msgstr "生產訂單 {bo} 現已逾期"

#: common/api.py:725
msgid "Is Link"
msgstr "是否鏈接"

#: common/api.py:733
msgid "Is File"
msgstr "是否為文件"

#: common/api.py:776
msgid "User does not have permission to delete these attachments"
msgstr "用户沒有權限刪除此附件"

#: common/api.py:793
msgid "User does not have permission to delete this attachment"
msgstr "用户沒有權限刪除此附件"

#: common/currency.py:132
msgid "Invalid currency code"
msgstr "無效的貨幣代碼"

#: common/currency.py:134
msgid "Duplicate currency code"
msgstr "重複的貨幣代碼"

#: common/currency.py:139
msgid "No valid currency codes provided"
msgstr "未提供有效的貨幣代碼"

#: common/currency.py:156
msgid "No plugin"
msgstr "暫無插件"

#: common/files.py:65
msgid "Error reading file (invalid encoding)"
msgstr "讀取文件時發生錯誤 (無效編碼)"

#: common/files.py:70
msgid "Error reading file (invalid format)"
msgstr "讀取文件時發生錯誤 (無效格式)"

#: common/files.py:72
msgid "Error reading file (incorrect dimension)"
msgstr "讀取文件時發生錯誤 (尺寸錯誤)"

#: common/files.py:74
msgid "Error reading file (data could be corrupted)"
msgstr "讀取文件時發生錯誤 (數據可能已損壞)"

#: common/models.py:89
msgid "Updated"
msgstr "已是最新"

#: common/models.py:90
msgid "Timestamp of last update"
msgstr "最後更新時間戳"

#: common/models.py:123
msgid "Site URL is locked by configuration"
msgstr "網站 URL 已配置為鎖定"

#: common/models.py:153
msgid "Unique project code"
msgstr "唯一項目編碼"

#: common/models.py:160
msgid "Project description"
msgstr "項目描述"

#: common/models.py:169
msgid "User or group responsible for this project"
msgstr "負責此項目的用户或羣組"

#: common/models.py:783 common/models.py:2179 common/models.py:2556
msgid "Settings key"
msgstr ""

#: common/models.py:787
msgid "Settings value"
msgstr "設定值"

#: common/models.py:839
msgid "Chosen value is not a valid option"
msgstr "所選值不是一個有效的選項"

#: common/models.py:855
msgid "Value must be a boolean value"
msgstr "該值必須是布爾值"

#: common/models.py:863
msgid "Value must be an integer value"
msgstr "該值必須為整數"

#: common/models.py:900
msgid "Key string must be unique"
msgstr "鍵字符串必須是唯一的"

#: common/models.py:1132
msgid "No group"
msgstr "無分組"

#: common/models.py:1231
msgid "Restart required"
msgstr "需要重啓"

#: common/models.py:1233
msgid "A setting has been changed which requires a server restart"
msgstr "設置已更改，需要服務器重啓"

#: common/models.py:1240
msgid "Pending migrations"
msgstr "等待遷移"

#: common/models.py:1241
msgid "Number of pending database migrations"
msgstr "待處理的數據庫遷移數"

#: common/models.py:1246
msgid "Server Instance Name"
msgstr "服務器實例名稱"

#: common/models.py:1248
msgid "String descriptor for the server instance"
msgstr "服務器實例的字符串描述符"

#: common/models.py:1252
msgid "Use instance name"
msgstr "使用實例名稱"

#: common/models.py:1253
msgid "Use the instance name in the title-bar"
msgstr "在標題欄中使用實例名稱"

#: common/models.py:1258
msgid "Restrict showing `about`"
msgstr "限制顯示 `關於` 信息"

#: common/models.py:1259
msgid "Show the `about` modal only to superusers"
msgstr "只向超級管理員顯示關於信息"

#: common/models.py:1264 company/models.py:108 company/models.py:109
msgid "Company name"
msgstr "公司名稱"

#: common/models.py:1265
msgid "Internal company name"
msgstr "內部公司名稱"

#: common/models.py:1269
msgid "Base URL"
msgstr "基本 URL"

#: common/models.py:1270
msgid "Base URL for server instance"
msgstr "服務器實例的基準 URL"

#: common/models.py:1276
msgid "Default Currency"
msgstr "默認貨幣單位"

#: common/models.py:1277
msgid "Select base currency for pricing calculations"
msgstr "選擇價格計算的默認貨幣"

#: common/models.py:1283
msgid "Supported Currencies"
msgstr "支持幣種"

#: common/models.py:1284
msgid "List of supported currency codes"
msgstr "支持的貨幣代碼列表"

#: common/models.py:1290
msgid "Currency Update Interval"
msgstr "貨幣更新間隔時間"

#: common/models.py:1292
msgid "How often to update exchange rates (set to zero to disable)"
msgstr "檢查更新的頻率(設置為零以禁用)"

#: common/models.py:1295 common/models.py:1351 common/models.py:1364
#: common/models.py:1372 common/models.py:1381 common/models.py:1390
#: common/models.py:1639 common/models.py:1661 common/models.py:1762
#: common/models.py:2151
msgid "days"
msgstr "天"

#: common/models.py:1299
msgid "Currency Update Plugin"
msgstr "幣種更新插件"

#: common/models.py:1300
msgid "Currency update plugin to use"
msgstr "使用貨幣更新插件"

#: common/models.py:1305
msgid "Download from URL"
msgstr "從URL下載"

#: common/models.py:1307
msgid "Allow download of remote images and files from external URL"
msgstr "允許從外部 URL 下載遠程圖片和文件"

#: common/models.py:1313
msgid "Download Size Limit"
msgstr "下載大小限制"

#: common/models.py:1314
msgid "Maximum allowable download size for remote image"
msgstr "遠程圖片的最大允許下載大小"

#: common/models.py:1320
msgid "User-agent used to download from URL"
msgstr "用於從 URL 下載的 User-agent"

#: common/models.py:1322
msgid "Allow to override the user-agent used to download images and files from external URL (leave blank for the default)"
msgstr "允許覆蓋用於從外部 URL 下載圖片和文件的 user-agent(留空為默認值)"

#: common/models.py:1327
msgid "Strict URL Validation"
msgstr "嚴格的 URL 驗證"

#: common/models.py:1328
msgid "Require schema specification when validating URLs"
msgstr "驗證 URL 時需要 schema 規範"

#: common/models.py:1333
msgid "Require confirm"
msgstr "需要確認"

#: common/models.py:1334
msgid "Require explicit user confirmation for certain action."
msgstr "對某些操作需要用户明確確認。"

#: common/models.py:1339
msgid "Tree Depth"
msgstr "樹深度"

#: common/models.py:1341
msgid "Default tree depth for treeview. Deeper levels can be lazy loaded as they are needed."
msgstr "樹視圖的默認樹深度。更深的層級可以在需要時延遲加載。"

#: common/models.py:1347
msgid "Update Check Interval"
msgstr "更新檢查間隔"

#: common/models.py:1348
msgid "How often to check for updates (set to zero to disable)"
msgstr "檢查更新的頻率(設置為零以禁用)"

#: common/models.py:1354
msgid "Automatic Backup"
msgstr "自動備份"

#: common/models.py:1355
msgid "Enable automatic backup of database and media files"
msgstr "啟動資料庫和媒體文件自動備份"

#: common/models.py:1360
msgid "Auto Backup Interval"
msgstr "自動備份間隔"

#: common/models.py:1361
msgid "Specify number of days between automated backup events"
msgstr "指定自動備份之間的間隔天數"

#: common/models.py:1367
msgid "Task Deletion Interval"
msgstr "任務刪除間隔"

#: common/models.py:1369
msgid "Background task results will be deleted after specified number of days"
msgstr "後台任務結果將在指定天數後刪除"

#: common/models.py:1376
msgid "Error Log Deletion Interval"
msgstr "錯誤日誌刪除間隔"

#: common/models.py:1378
msgid "Error logs will be deleted after specified number of days"
msgstr "錯誤日誌將在指定天數後被刪除"

#: common/models.py:1385
msgid "Notification Deletion Interval"
msgstr "通知刪除間隔"

#: common/models.py:1387
msgid "User notifications will be deleted after specified number of days"
msgstr "用户通知將在指定天數後被刪除"

#: common/models.py:1394
msgid "Barcode Support"
msgstr "條形碼支持"

#: common/models.py:1395
msgid "Enable barcode scanner support in the web interface"
msgstr "在網頁界面啓用條形碼掃描器支持"

#: common/models.py:1400
msgid "Store Barcode Results"
msgstr "存儲條碼結果"

#: common/models.py:1401
msgid "Store barcode scan results in the database"
msgstr "存儲條碼掃描結果"

#: common/models.py:1406
msgid "Barcode Scans Maximum Count"
msgstr "條碼掃描最大計數"

#: common/models.py:1407
msgid "Maximum number of barcode scan results to store"
msgstr "存儲條碼掃描結果的最大數量"

#: common/models.py:1412
msgid "Barcode Input Delay"
msgstr "條形碼掃描延遲設置"

#: common/models.py:1413
msgid "Barcode input processing delay time"
msgstr "條形碼輸入處理延遲時間"

#: common/models.py:1419
msgid "Barcode Webcam Support"
msgstr "條碼攝像頭支持"

#: common/models.py:1420
msgid "Allow barcode scanning via webcam in browser"
msgstr "允許通過網絡攝像頭掃描條形碼"

#: common/models.py:1425
msgid "Barcode Show Data"
msgstr "條形碼顯示數據"

#: common/models.py:1426
msgid "Display barcode data in browser as text"
msgstr "在瀏覽器中將條形碼數據顯示為文本"

#: common/models.py:1431
msgid "Barcode Generation Plugin"
msgstr "條形碼生成插件"

#: common/models.py:1432
msgid "Plugin to use for internal barcode data generation"
msgstr "用於內部條形碼數據生成的插件"

#: common/models.py:1437
msgid "Part Revisions"
msgstr "零件修訂"

#: common/models.py:1438
msgid "Enable revision field for Part"
msgstr "啓用零件修訂字段"

#: common/models.py:1443
msgid "Assembly Revision Only"
msgstr "僅限裝配修訂版本"

#: common/models.py:1444
msgid "Only allow revisions for assembly parts"
msgstr "僅允許對裝配零件進行修訂"

#: common/models.py:1449
msgid "Allow Deletion from Assembly"
msgstr "允許從裝配中刪除"

#: common/models.py:1450
msgid "Allow deletion of parts which are used in an assembly"
msgstr "允許刪除已在裝配中使用的零件"

#: common/models.py:1455
msgid "IPN Regex"
msgstr "IPN 內部零件號"

#: common/models.py:1456
msgid "Regular expression pattern for matching Part IPN"
msgstr "匹配零件 IPN（內部零件號）的正則表達式模式"

#: common/models.py:1459
msgid "Allow Duplicate IPN"
msgstr "允許重複的 IPN（內部零件號）"

#: common/models.py:1460
msgid "Allow multiple parts to share the same IPN"
msgstr "允許多個零件共享相同的 IPN（內部零件號）"

#: common/models.py:1465
msgid "Allow Editing IPN"
msgstr "允許編輯 IPN（內部零件號）"

#: common/models.py:1466
msgid "Allow changing the IPN value while editing a part"
msgstr "允許編輯零件時更改內部零件號"

#: common/models.py:1471
msgid "Copy Part BOM Data"
msgstr "複製零件物料清單數據"

#: common/models.py:1472
msgid "Copy BOM data by default when duplicating a part"
msgstr "複製零件時默認複製物料清單數據"

#: common/models.py:1477
msgid "Copy Part Parameter Data"
msgstr "複製零件參數數據"

#: common/models.py:1478
msgid "Copy parameter data by default when duplicating a part"
msgstr "複製零件時默認複製參數數據"

#: common/models.py:1483
msgid "Copy Part Test Data"
msgstr "複製零件測試數據"

#: common/models.py:1484
msgid "Copy test data by default when duplicating a part"
msgstr "複製零件時默認複製測試數據"

#: common/models.py:1489
msgid "Copy Category Parameter Templates"
msgstr "複製類別參數模板"

#: common/models.py:1490
msgid "Copy category parameter templates when creating a part"
msgstr "創建零件時複製類別參數模板"

#: common/models.py:1495 part/admin.py:108 part/models.py:3993
#: report/models.py:301 report/models.py:368 report/serializers.py:91
#: report/serializers.py:132 stock/serializers.py:233
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: common/models.py:1496
msgid "Parts are templates by default"
msgstr "零件默認為模板"

#: common/models.py:1502
msgid "Parts can be assembled from other components by default"
msgstr "默認情況下，元件可由其他零件組裝而成"

#: common/models.py:1507 part/admin.py:95 part/models.py:1217
#: part/serializers.py:1649
msgid "Component"
msgstr "組件"

#: common/models.py:1508
msgid "Parts can be used as sub-components by default"
msgstr "默認情況下，零件可用作子部件"

#: common/models.py:1513 part/admin.py:100 part/models.py:1235
msgid "Purchaseable"
msgstr "可購買"

#: common/models.py:1514
msgid "Parts are purchaseable by default"
msgstr "默認情況下可購買零件"

#: common/models.py:1519 part/admin.py:104 part/models.py:1241
msgid "Salable"
msgstr "可銷售"

#: common/models.py:1520
msgid "Parts are salable by default"
msgstr "零件默認為可銷售"

#: common/models.py:1526
msgid "Parts are trackable by default"
msgstr "默認情況下可跟蹤零件"

#: common/models.py:1531 part/admin.py:117 part/models.py:1257
msgid "Virtual"
msgstr "虛擬的"

#: common/models.py:1532
msgid "Parts are virtual by default"
msgstr "默認情況下，零件是虛擬的"

#: common/models.py:1537
msgid "Show Import in Views"
msgstr "在視圖中顯示導入"

#: common/models.py:1538
msgid "Display the import wizard in some part views"
msgstr "在某些零件視圖中顯示導入嚮導"

#: common/models.py:1543
msgid "Show related parts"
msgstr "顯示相關零件"

#: common/models.py:1544
msgid "Display related parts for a part"
msgstr "顯示零件的相關零件"

#: common/models.py:1549
msgid "Initial Stock Data"
msgstr "初始庫存數據"

#: common/models.py:1550
msgid "Allow creation of initial stock when adding a new part"
msgstr "允許在添加新零件時創建初始庫存"

#: common/models.py:1555
msgid "Initial Supplier Data"
msgstr "初始供應商數據"

#: common/models.py:1557
msgid "Allow creation of initial supplier data when adding a new part"
msgstr "允許在添加新零件時創建初始供應商數據"

#: common/models.py:1563
msgid "Part Name Display Format"
msgstr "零件名稱顯示格式"

#: common/models.py:1564
msgid "Format to display the part name"
msgstr "顯示零件名稱的格式"

#: common/models.py:1570
msgid "Part Category Default Icon"
msgstr "零件類別默認圖標"

#: common/models.py:1571
msgid "Part category default icon (empty means no icon)"
msgstr "零件類別默認圖標 (空表示沒有圖標)"

#: common/models.py:1576
msgid "Enforce Parameter Units"
msgstr "強制參數單位"

#: common/models.py:1578
msgid "If units are provided, parameter values must match the specified units"
msgstr "如果提供了單位，參數值必須與指定的單位匹配"

#: common/models.py:1584
msgid "Minimum Pricing Decimal Places"
msgstr "最小定價小數位數"

#: common/models.py:1586
msgid "Minimum number of decimal places to display when rendering pricing data"
msgstr "呈現定價數據時顯示的最小小數位數"

#: common/models.py:1597
msgid "Maximum Pricing Decimal Places"
msgstr "最大定價小數位數"

#: common/models.py:1599
msgid "Maximum number of decimal places to display when rendering pricing data"
msgstr "呈現定價數據時顯示的最大小數位數"

#: common/models.py:1610
msgid "Use Supplier Pricing"
msgstr "使用供應商定價"

#: common/models.py:1612
msgid "Include supplier price breaks in overall pricing calculations"
msgstr "將供應商的價批發價納入總體定價計算中"

#: common/models.py:1618
msgid "Purchase History Override"
msgstr "購買歷史記錄覆蓋"

#: common/models.py:1620
msgid "Historical purchase order pricing overrides supplier price breaks"
msgstr "歷史採購訂單定價優先於供應商批發價"

#: common/models.py:1626
msgid "Use Stock Item Pricing"
msgstr "使用庫存項定價"

#: common/models.py:1628
msgid "Use pricing from manually entered stock data for pricing calculations"
msgstr "使用手動輸入的庫存數據進行定價計算"

#: common/models.py:1634
msgid "Stock Item Pricing Age"
msgstr "庫存項目定價時間"

#: common/models.py:1636
msgid "Exclude stock items older than this number of days from pricing calculations"
msgstr "從定價計算中排除超過此天數的庫存項目"

#: common/models.py:1643
msgid "Use Variant Pricing"
msgstr "使用變體定價"

#: common/models.py:1644
msgid "Include variant pricing in overall pricing calculations"
msgstr "在整體定價計算中包括變體定價"

#: common/models.py:1649
msgid "Active Variants Only"
msgstr "僅限活躍變體"

#: common/models.py:1651
msgid "Only use active variant parts for calculating variant pricing"
msgstr "僅使用活躍變體零件計算變體價格"

#: common/models.py:1657
msgid "Pricing Rebuild Interval"
msgstr "價格重建間隔"

#: common/models.py:1659
msgid "Number of days before part pricing is automatically updated"
msgstr "零件價格自動更新前的天數"

#: common/models.py:1666
msgid "Internal Prices"
msgstr "內部價格"

#: common/models.py:1667
msgid "Enable internal prices for parts"
msgstr "啓用內部零件價格"

#: common/models.py:1672
msgid "Internal Price Override"
msgstr "覆蓋內部價格"

#: common/models.py:1674
msgid "If available, internal prices override price range calculations"
msgstr "如果有內部價格，內部價格將覆蓋價格範圍計算"

#: common/models.py:1680
msgid "Enable label printing"
msgstr "啓用標籤打印功能"

#: common/models.py:1681
msgid "Enable label printing from the web interface"
msgstr "啓用從網絡界面打印標籤"

#: common/models.py:1686
msgid "Label Image DPI"
msgstr "標籤圖片 DPI"

#: common/models.py:1688
msgid "DPI resolution when generating image files to supply to label printing plugins"
msgstr "生成圖像文件以供標籤打印插件使用時的 DPI 分辨率"

#: common/models.py:1694
msgid "Enable Reports"
msgstr "啓用報告"

#: common/models.py:1695
msgid "Enable generation of reports"
msgstr "啓用報告生成"

#: common/models.py:1700
msgid "Debug Mode"
msgstr "調試模式"

#: common/models.py:1701
msgid "Generate reports in debug mode (HTML output)"
msgstr "以調試模式生成報告（HTML 輸出）"

#: common/models.py:1706
msgid "Log Report Errors"
msgstr "日誌錯誤報告"

#: common/models.py:1707
msgid "Log errors which occur when generating reports"
msgstr "記錄生成報告時出現的錯誤"

#: common/models.py:1712 plugin/builtin/labels/label_sheet.py:28
#: report/models.py:309
msgid "Page Size"
msgstr "頁面大小"

#: common/models.py:1713
msgid "Default page size for PDF reports"
msgstr "PDF 報告默認頁面大小"

#: common/models.py:1718
msgid "Globally Unique Serials"
msgstr "全局唯一序列號"

#: common/models.py:1719
msgid "Serial numbers for stock items must be globally unique"
msgstr "庫存項的序列號必須全局唯一"

#: common/models.py:1724
msgid "Autofill Serial Numbers"
msgstr "自動填充序列號"

#: common/models.py:1725
msgid "Autofill serial numbers in forms"
msgstr "在表格中自動填充序列號"

#: common/models.py:1730
msgid "Delete Depleted Stock"
msgstr "刪除已耗盡的庫存"

#: common/models.py:1732
msgid "Determines default behavior when a stock item is depleted"
msgstr "設置庫存耗盡時的默認行為"

#: common/models.py:1738
msgid "Batch Code Template"
msgstr "批號模板"

#: common/models.py:1740
msgid "Template for generating default batch codes for stock items"
msgstr "為庫存項生成默認批號的模板"

#: common/models.py:1745
msgid "Stock Expiry"
msgstr "庫存過期"

#: common/models.py:1746
msgid "Enable stock expiry functionality"
msgstr "啓用庫存過期功能"

#: common/models.py:1751
msgid "Sell Expired Stock"
msgstr "銷售過期庫存"

#: common/models.py:1752
msgid "Allow sale of expired stock"
msgstr "允許銷售過期庫存"

#: common/models.py:1757
msgid "Stock Stale Time"
msgstr "庫存過期時間"

#: common/models.py:1759
msgid "Number of days stock items are considered stale before expiring"
msgstr "庫存項在到期前被視為過期的天數"

#: common/models.py:1766
msgid "Build Expired Stock"
msgstr "生產過期庫存"

#: common/models.py:1767
msgid "Allow building with expired stock"
msgstr "允許用過期的庫存生產"

#: common/models.py:1772
msgid "Stock Ownership Control"
msgstr "庫存所有權控制"

#: common/models.py:1773
msgid "Enable ownership control over stock locations and items"
msgstr "啓用庫存地點和項目的所有權控制"

#: common/models.py:1778
msgid "Stock Location Default Icon"
msgstr "庫存地點默認圖標"

#: common/models.py:1779
msgid "Stock location default icon (empty means no icon)"
msgstr "庫存地點默認圖標 (空表示沒有圖標)"

#: common/models.py:1784
msgid "Show Installed Stock Items"
msgstr "顯示已安裝的庫存項"

#: common/models.py:1785
msgid "Display installed stock items in stock tables"
msgstr "在庫存表中顯示已安裝的庫存項"

#: common/models.py:1790
msgid "Check BOM when installing items"
msgstr "在安裝項目時檢查物料清單"

#: common/models.py:1792
msgid "Installed stock items must exist in the BOM for the parent part"
msgstr "已安裝的庫存項目必須存在於上級零件的物料清單中"

#: common/models.py:1798
msgid "Allow Out of Stock Transfer"
msgstr "允許超出庫存轉移"

#: common/models.py:1800
msgid "Allow stock items which are not in stock to be transferred between stock locations"
msgstr "允許非庫存的庫存項目在庫存位置之間轉移"

#: common/models.py:1806
msgid "Build Order Reference Pattern"
msgstr "生產訂單參考模式"

#: common/models.py:1808
msgid "Required pattern for generating Build Order reference field"
msgstr "生成生產訂單參考字段所需的模式"

#: common/models.py:1814 common/models.py:1870 common/models.py:1892
#: common/models.py:1928
msgid "Require Responsible Owner"
msgstr "要求負責人"

#: common/models.py:1815 common/models.py:1871 common/models.py:1893
#: common/models.py:1929
msgid "A responsible owner must be assigned to each order"
msgstr "必須為每個訂單分配一個負責人"

#: common/models.py:1820
msgid "Require Active Part"
msgstr "需要活動零件"

#: common/models.py:1821
msgid "Prevent build order creation for inactive parts"
msgstr "防止為非活動零件創建生產訂單"

#: common/models.py:1826
msgid "Require Locked Part"
msgstr "需要鎖定零件"

#: common/models.py:1827
msgid "Prevent build order creation for unlocked parts"
msgstr "防止為未鎖定的零件創建生產訂單"

#: common/models.py:1832
msgid "Require Valid BOM"
msgstr "需要有效的物料清單"

#: common/models.py:1834
msgid "Prevent build order creation unless BOM has been validated"
msgstr "除非物料清單已驗證，否則禁止創建生產訂單"

#: common/models.py:1840
msgid "Require Closed Child Orders"
msgstr "需要關閉子訂單"

#: common/models.py:1842
msgid "Prevent build order completion until all child orders are closed"
msgstr "在所有子訂單關閉之前，阻止生產訂單的完成"

#: common/models.py:1848
msgid "Block Until Tests Pass"
msgstr "阻止直到測試通過"

#: common/models.py:1850
msgid "Prevent build outputs from being completed until all required tests pass"
msgstr "在所有必要的測試通過之前，阻止產出完成"

#: common/models.py:1856
msgid "Enable Return Orders"
msgstr "啓用訂單退貨"

#: common/models.py:1857
msgid "Enable return order functionality in the user interface"
msgstr "在用户界面中啓用訂單退貨功能"

#: common/models.py:1862
msgid "Return Order Reference Pattern"
msgstr "退貨訂單參考模式"

#: common/models.py:1864
msgid "Required pattern for generating Return Order reference field"
msgstr "生成退貨訂單參考字段所需的模式"

#: common/models.py:1876
msgid "Edit Completed Return Orders"
msgstr "編輯已完成的退貨訂單"

#: common/models.py:1878
msgid "Allow editing of return orders after they have been completed"
msgstr "允許編輯已完成的退貨訂單"

#: common/models.py:1884
msgid "Sales Order Reference Pattern"
msgstr "銷售訂單參考模式"

#: common/models.py:1886
msgid "Required pattern for generating Sales Order reference field"
msgstr "生成銷售訂單參考字段所需參照模式"

#: common/models.py:1898
msgid "Sales Order Default Shipment"
msgstr "銷售訂單默認配送方式"

#: common/models.py:1899
msgid "Enable creation of default shipment with sales orders"
msgstr "啓用創建銷售訂單的默認配送功能"

#: common/models.py:1904
msgid "Edit Completed Sales Orders"
msgstr "編輯已完成的銷售訂單"

#: common/models.py:1906
msgid "Allow editing of sales orders after they have been shipped or completed"
msgstr "允許在訂單配送或完成後編輯銷售訂單"

#: common/models.py:1912
msgid "Mark Shipped Orders as Complete"
msgstr "標記該訂單為已完成？"

#: common/models.py:1914
msgid "Sales orders marked as shipped will automatically be completed, bypassing the \"shipped\" status"
msgstr "標記為已發貨的銷售訂單將自動完成，繞過“已發貨”狀態"

#: common/models.py:1920
msgid "Purchase Order Reference Pattern"
msgstr "採購訂單參考模式"

#: common/models.py:1922
msgid "Required pattern for generating Purchase Order reference field"
msgstr "生成採購訂單參考字段所需的模式"

#: common/models.py:1934
msgid "Edit Completed Purchase Orders"
msgstr "編輯已完成的採購訂單"

#: common/models.py:1936
msgid "Allow editing of purchase orders after they have been shipped or completed"
msgstr "允許在採購訂單已配送或完成後編輯訂單"

#: common/models.py:1942
msgid "Auto Complete Purchase Orders"
msgstr "自動完成採購訂單"

#: common/models.py:1944
msgid "Automatically mark purchase orders as complete when all line items are received"
msgstr "當收到所有行項目時，自動將採購訂單標記為完成"

#: common/models.py:1951
msgid "Enable password forgot"
msgstr "忘記啓用密碼"

#: common/models.py:1952
msgid "Enable password forgot function on the login pages"
msgstr "在登錄頁面上啓用忘記密碼功能"

#: common/models.py:1957
msgid "Enable registration"
msgstr "啓用註冊"

#: common/models.py:1958
msgid "Enable self-registration for users on the login pages"
msgstr "在登錄頁面為用户啓用自行註冊功能"

#: common/models.py:1963
msgid "Enable SSO"
msgstr "啓用單點登錄"

#: common/models.py:1964
msgid "Enable SSO on the login pages"
msgstr "在登錄界面啓用單點登錄"

#: common/models.py:1969
msgid "Enable SSO registration"
msgstr "啓用單點登錄註冊"

#: common/models.py:1971
msgid "Enable self-registration via SSO for users on the login pages"
msgstr "允許登錄頁面上的用户通過 SSO 進行自我註冊"

#: common/models.py:1977
msgid "Enable SSO group sync"
msgstr "啓用單點登錄羣組同步"

#: common/models.py:1979
msgid "Enable synchronizing InvenTree groups with groups provided by the IdP"
msgstr "啓用庫存管理系統組和由身份提供者提供的組的同步功能"

#: common/models.py:1985
msgid "SSO group key"
msgstr "單點登錄系統組密鑰"

#: common/models.py:1987
msgid "The name of the groups claim attribute provided by the IdP"
msgstr "由身份提供者提供的組聲明屬性名稱"

#: common/models.py:1993
msgid "SSO group map"
msgstr "單點登錄系統組地圖"

#: common/models.py:1995
msgid "A mapping from SSO groups to local InvenTree groups. If the local group does not exist, it will be created."
msgstr "從單點登錄系統組組到本地庫存管理系統組的映射。如果本地組不存在，它將被創建。"

#: common/models.py:2001
msgid "Remove groups outside of SSO"
msgstr "移除單點登錄系統以外的羣組"

#: common/models.py:2003
msgid "Whether groups assigned to the user should be removed if they are not backend by the IdP. Disabling this setting might cause security issues"
msgstr "如果分配給用户的組不是身份提供者的後端，是否應該刪除它們。禁用此設置可能會造成安全問題"

#: common/models.py:2009
msgid "Email required"
msgstr "需要郵箱地址"

#: common/models.py:2010
msgid "Require user to supply mail on signup"
msgstr "要求用户在註冊時提供郵件"

#: common/models.py:2015
msgid "Auto-fill SSO users"
msgstr "自動填充單點登錄系統用户"

#: common/models.py:2017
msgid "Automatically fill out user-details from SSO account-data"
msgstr "自動使用單點登錄系統賬户的數據填寫用户詳細信息"

#: common/models.py:2023
msgid "Mail twice"
msgstr "發兩次郵件"

#: common/models.py:2024
msgid "On signup ask users twice for their mail"
msgstr "註冊時詢問用户他們的電子郵件兩次"

#: common/models.py:2029
msgid "Password twice"
msgstr "兩次輸入密碼"

#: common/models.py:2030
msgid "On signup ask users twice for their password"
msgstr "當註冊時請用户輸入密碼兩次"

#: common/models.py:2035
msgid "Allowed domains"
msgstr "域名白名單"

#: common/models.py:2037
msgid "Restrict signup to certain domains (comma-separated, starting with @)"
msgstr "限制註冊到某些域名 (逗號分隔，以 @ 開頭)"

#: common/models.py:2043
msgid "Group on signup"
msgstr "註冊羣組"

#: common/models.py:2045
msgid "Group to which new users are assigned on registration. If SSO group sync is enabled, this group is only set if no group can be assigned from the IdP."
msgstr "註冊時分配給新用户的組。 如果啓用了單點登錄系統羣組同步，此羣組僅在無法從 IdP 分配任何羣組的情況下才被設置。"

#: common/models.py:2051
msgid "Enforce MFA"
msgstr "強制啓用多因素安全認證"

#: common/models.py:2052
msgid "Users must use multifactor security."
msgstr "用户必須使用多因素安全認證。"

#: common/models.py:2057
msgid "Check plugins on startup"
msgstr "啓動時檢查插件"

#: common/models.py:2059
msgid "Check that all plugins are installed on startup - enable in container environments"
msgstr "啓動時檢查全部插件是否已安裝 - 在容器環境中啓用"

#: common/models.py:2067
msgid "Check for plugin updates"
msgstr "檢查插件更新"

#: common/models.py:2068
msgid "Enable periodic checks for updates to installed plugins"
msgstr "啓用定期檢查已安裝插件的更新"

#: common/models.py:2074
msgid "Enable URL integration"
msgstr "啓用統一資源定位符集成"

#: common/models.py:2075
msgid "Enable plugins to add URL routes"
msgstr "啓用插件以添加統一資源定位符路由"

#: common/models.py:2081
msgid "Enable navigation integration"
msgstr "啓用導航集成"

#: common/models.py:2082
msgid "Enable plugins to integrate into navigation"
msgstr "啓用插件以集成到導航中"

#: common/models.py:2088
msgid "Enable app integration"
msgstr "啓用應用集成"

#: common/models.py:2089
msgid "Enable plugins to add apps"
msgstr "啓用插件添加應用"

#: common/models.py:2095
msgid "Enable schedule integration"
msgstr "啓用調度集成"

#: common/models.py:2096
msgid "Enable plugins to run scheduled tasks"
msgstr "啓用插件來運行預定任務"

#: common/models.py:2102
msgid "Enable event integration"
msgstr "啓用事件集成"

#: common/models.py:2103
msgid "Enable plugins to respond to internal events"
msgstr "啓用插件響應內部事件"

#: common/models.py:2109
msgid "Enable interface integration"
msgstr "啓用界面集成"

#: common/models.py:2110
msgid "Enable plugins to integrate into the user interface"
msgstr "啓用插件集成到用户界面"

#: common/models.py:2116
msgid "Enable project codes"
msgstr "啓用項目編碼"

#: common/models.py:2117
msgid "Enable project codes for tracking projects"
msgstr "啓用項目編碼來跟蹤項目"

#: common/models.py:2122
msgid "Stocktake Functionality"
msgstr "盤點功能"

#: common/models.py:2124
msgid "Enable stocktake functionality for recording stock levels and calculating stock value"
msgstr "啓用盤點功能以記錄庫存水平和計算庫存值"

#: common/models.py:2130
msgid "Exclude External Locations"
msgstr "排除外部地點"

#: common/models.py:2132
msgid "Exclude stock items in external locations from stocktake calculations"
msgstr "從盤點計算中排除外部地點的庫存項"

#: common/models.py:2138
msgid "Automatic Stocktake Period"
msgstr "自動盤點週期"

#: common/models.py:2140
msgid "Number of days between automatic stocktake recording (set to zero to disable)"
msgstr "自動盤點記錄之間的天數 (設置為零以禁用)"

#: common/models.py:2146
msgid "Report Deletion Interval"
msgstr "報告刪除間隔"

#: common/models.py:2148
msgid "Stocktake reports will be deleted after specified number of days"
msgstr "盤點報告將在指定天數後刪除"

#: common/models.py:2155
msgid "Display Users full names"
msgstr "顯示用户全名"

#: common/models.py:2156
msgid "Display Users full names instead of usernames"
msgstr "顯示用户全名而不是用户名"

#: common/models.py:2161
msgid "Enable Test Station Data"
msgstr "啓用測試站數據"

#: common/models.py:2162
msgid "Enable test station data collection for test results"
msgstr "啓用測試站數據收集以獲取測試結果"

#: common/models.py:2167
msgid "Create Template on Upload"
msgstr "上傳時創建模板"

#: common/models.py:2169
msgid "Create a new test template when uploading test data which does not match an existing template"
msgstr "上傳測試數據與現有模板不匹配時創建一個新的測試模板"

#: common/models.py:2222
msgid "Hide inactive parts"
msgstr "隱藏非活動零件"

#: common/models.py:2224
msgid "Hide inactive parts in results displayed on the homepage"
msgstr "隱藏主頁上顯示的結果中的非活動零件"

#: common/models.py:2230
msgid "Show subscribed parts"
msgstr "顯示已訂閲的零件"

#: common/models.py:2231
msgid "Show subscribed parts on the homepage"
msgstr "在主頁上顯示已訂閲的零件"

#: common/models.py:2236
msgid "Show subscribed categories"
msgstr "顯示已訂閲的類別"

#: common/models.py:2237
msgid "Show subscribed part categories on the homepage"
msgstr "在主頁上顯示已訂閲的零件類別"

#: common/models.py:2242
msgid "Show latest parts"
msgstr "顯示最新零件"

#: common/models.py:2243
msgid "Show latest parts on the homepage"
msgstr "在主頁上顯示最新零件"

#: common/models.py:2248
msgid "Show invalid BOMs"
msgstr "顯示無效的物料清單"

#: common/models.py:2249
msgid "Show BOMs that await validation on the homepage"
msgstr "在主頁上顯示等待驗證的物料清單"

#: common/models.py:2254
msgid "Show recent stock changes"
msgstr "顯示最近的庫存變動"

#: common/models.py:2255
msgid "Show recently changed stock items on the homepage"
msgstr "在主頁上顯示最近更改的庫存項目"

#: common/models.py:2260
msgid "Show low stock"
msgstr "顯示低庫存"

#: common/models.py:2261
msgid "Show low stock items on the homepage"
msgstr "在主頁上顯示低庫存商品"

#: common/models.py:2266
msgid "Show depleted stock"
msgstr "顯示已耗盡的庫存"

#: common/models.py:2267
msgid "Show depleted stock items on the homepage"
msgstr "在主頁上顯示已耗盡的庫存項目"

#: common/models.py:2272
msgid "Show needed stock"
msgstr "顯示所需庫存"

#: common/models.py:2273
msgid "Show stock items needed for builds on the homepage"
msgstr "在主頁上顯示構建所需的庫存項目"

#: common/models.py:2278
msgid "Show expired stock"
msgstr "顯示過期庫存"

#: common/models.py:2279
msgid "Show expired stock items on the homepage"
msgstr "在主頁上顯示過期的庫存項目"

#: common/models.py:2284
msgid "Show stale stock"
msgstr "顯示過期庫存"

#: common/models.py:2285
msgid "Show stale stock items on the homepage"
msgstr "在主頁上顯示過期庫存商品"

#: common/models.py:2290
msgid "Show pending builds"
msgstr "顯示待處理的構建"

#: common/models.py:2291
msgid "Show pending builds on the homepage"
msgstr "在主頁上顯示待處理的構建"

#: common/models.py:2296
msgid "Show overdue builds"
msgstr "顯示過期的構建"

#: common/models.py:2297
msgid "Show overdue builds on the homepage"
msgstr "在主頁上顯示過期的構建"

#: common/models.py:2302
msgid "Show outstanding POs"
msgstr "顯示出色的PO"

#: common/models.py:2303
msgid "Show outstanding POs on the homepage"
msgstr "在主頁上顯示優秀的PO"

#: common/models.py:2308
msgid "Show overdue POs"
msgstr "顯示過期訂單"

#: common/models.py:2309
msgid "Show overdue POs on the homepage"
msgstr "在主頁上顯示逾期訂單"

#: common/models.py:2314
msgid "Show outstanding SOs"
msgstr "展示傑出的SO"

#: common/models.py:2315
msgid "Show outstanding SOs on the homepage"
msgstr "在主頁上顯示優秀的SO"

#: common/models.py:2320
msgid "Show overdue SOs"
msgstr "顯示過期的SO"

#: common/models.py:2321
msgid "Show overdue SOs on the homepage"
msgstr "在主頁上顯示過期的SO"

#: common/models.py:2326
msgid "Show pending SO shipments"
msgstr "顯示待處理的SO發貨"

#: common/models.py:2327
msgid "Show pending SO shipments on the homepage"
msgstr "在主頁上顯示待處理的SO發貨"

#: common/models.py:2332
msgid "Show News"
msgstr "顯示新聞"

#: common/models.py:2333
msgid "Show news on the homepage"
msgstr "在主頁上顯示新聞"

#: common/models.py:2338
msgid "Inline label display"
msgstr "內聯標籤顯示"

#: common/models.py:2340
msgid "Display PDF labels in the browser, instead of downloading as a file"
msgstr "在瀏覽器中顯示PDF標籤，而不是作為文件下載"

#: common/models.py:2346
msgid "Default label printer"
msgstr "默認標籤打印機"

#: common/models.py:2348
msgid "Configure which label printer should be selected by default"
msgstr "配置默認情況下應選擇哪個標籤打印機"

#: common/models.py:2354
msgid "Inline report display"
msgstr "內聯報告顯示"

#: common/models.py:2356
msgid "Display PDF reports in the browser, instead of downloading as a file"
msgstr "在瀏覽器中顯示PDF報告，而不是作為文件下載"

#: common/models.py:2362
msgid "Search Parts"
msgstr "搜索零件"

#: common/models.py:2363
msgid "Display parts in search preview window"
msgstr "在搜索預覽窗口中顯示零件"

#: common/models.py:2368
msgid "Search Supplier Parts"
msgstr "搜索供應商零件"

#: common/models.py:2369
msgid "Display supplier parts in search preview window"
msgstr "在搜索預覽窗口中顯示供應商零件"

#: common/models.py:2374
msgid "Search Manufacturer Parts"
msgstr "搜索製造商零件"

#: common/models.py:2375
msgid "Display manufacturer parts in search preview window"
msgstr "在搜索預覽窗口中顯示製造商零件"

#: common/models.py:2380
msgid "Hide Inactive Parts"
msgstr "隱藏非活動零件"

#: common/models.py:2381
msgid "Excluded inactive parts from search preview window"
msgstr "從搜索預覽窗口中排除非活動零件"

#: common/models.py:2386
msgid "Search Categories"
msgstr "搜索分類"

#: common/models.py:2387
msgid "Display part categories in search preview window"
msgstr "在搜索預覽窗口中顯示零件類別"

#: common/models.py:2392
msgid "Search Stock"
msgstr "搜索庫存"

#: common/models.py:2393
msgid "Display stock items in search preview window"
msgstr "在搜索預覽窗口中顯示庫存項目"

#: common/models.py:2398
msgid "Hide Unavailable Stock Items"
msgstr "隱藏不可用的庫存項目"

#: common/models.py:2400
msgid "Exclude stock items which are not available from the search preview window"
msgstr "排除搜索預覽窗口中不可用的庫存項目"

#: common/models.py:2406
msgid "Search Locations"
msgstr "搜索地點"

#: common/models.py:2407
msgid "Display stock locations in search preview window"
msgstr "在搜索預覽窗口中顯示庫存位置"

#: common/models.py:2412
msgid "Search Companies"
msgstr "搜索公司"

#: common/models.py:2413
msgid "Display companies in search preview window"
msgstr "在搜索預覽窗口中顯示公司"

#: common/models.py:2418
msgid "Search Build Orders"
msgstr "搜索生產訂單"

#: common/models.py:2419
msgid "Display build orders in search preview window"
msgstr "在搜索預覽窗口中顯示生產訂單"

#: common/models.py:2424
msgid "Search Purchase Orders"
msgstr "搜索採購訂單"

#: common/models.py:2425
msgid "Display purchase orders in search preview window"
msgstr "在搜索預覽窗口中顯示採購訂單"

#: common/models.py:2430
msgid "Exclude Inactive Purchase Orders"
msgstr "排除未激活的採購訂單"

#: common/models.py:2432
msgid "Exclude inactive purchase orders from search preview window"
msgstr "從搜索預覽窗口中排除不活動的採購訂單"

#: common/models.py:2438
msgid "Search Sales Orders"
msgstr "搜索銷售訂單"

#: common/models.py:2439
msgid "Display sales orders in search preview window"
msgstr "在搜索預覽窗口中顯示銷售訂單"

#: common/models.py:2444
msgid "Exclude Inactive Sales Orders"
msgstr "排除未激活的銷售訂單"

#: common/models.py:2446
msgid "Exclude inactive sales orders from search preview window"
msgstr "從搜索預覽窗口中排除不活動的銷售訂單"

#: common/models.py:2452
msgid "Search Return Orders"
msgstr "搜索退貨訂單"

#: common/models.py:2453
msgid "Display return orders in search preview window"
msgstr "在搜索預覽窗口中顯示退貨訂單"

#: common/models.py:2458
msgid "Exclude Inactive Return Orders"
msgstr "排除未激活的退貨訂單"

#: common/models.py:2460
msgid "Exclude inactive return orders from search preview window"
msgstr "從搜索預覽窗口中排除不活動的退貨訂單"

#: common/models.py:2466
msgid "Search Preview Results"
msgstr "搜索預覽結果"

#: common/models.py:2468
msgid "Number of results to show in each section of the search preview window"
msgstr "在搜索預覽窗口的每個部分中顯示的結果數"

#: common/models.py:2474
msgid "Regex Search"
msgstr "正則表達式搜索"

#: common/models.py:2475
msgid "Enable regular expressions in search queries"
msgstr "在搜索查詢中啓用正則表達式"

#: common/models.py:2480
msgid "Whole Word Search"
msgstr "整詞搜索"

#: common/models.py:2481
msgid "Search queries return results for whole word matches"
msgstr "搜索查詢返回整詞匹配的結果"

#: common/models.py:2486
msgid "Show Quantity in Forms"
msgstr "在表格中顯示數量"

#: common/models.py:2487
msgid "Display available part quantity in some forms"
msgstr "以某些形式顯示可用零件數量"

#: common/models.py:2492
msgid "Escape Key Closes Forms"
msgstr "Esc鍵關閉窗體"

#: common/models.py:2493
msgid "Use the escape key to close modal forms"
msgstr "使用ESC鍵關閉模態窗體"

#: common/models.py:2498
msgid "Fixed Navbar"
msgstr "固定導航欄"

#: common/models.py:2499
msgid "The navbar position is fixed to the top of the screen"
msgstr "導航欄位置固定在屏幕頂部"

#: common/models.py:2504
msgid "Date Format"
msgstr "時間格式"

#: common/models.py:2505
msgid "Preferred format for displaying dates"
msgstr "顯示時間的首選格式"

#: common/models.py:2518
msgid "Part Scheduling"
msgstr "零件調度"

#: common/models.py:2519
msgid "Display part scheduling information"
msgstr "顯示零件排程信息"

#: common/models.py:2524
msgid "Part Stocktake"
msgstr "零件盤點"

#: common/models.py:2526
msgid "Display part stocktake information (if stocktake functionality is enabled)"
msgstr "顯示零件盤點信息 (如果啓用了盤點功能)"

#: common/models.py:2532
msgid "Table String Length"
msgstr "表字符串長度"

#: common/models.py:2534
msgid "Maximum length limit for strings displayed in table views"
msgstr "表視圖中顯示的字符串的最大長度限制"

#: common/models.py:2540
msgid "Receive error reports"
msgstr "接收錯誤報告"

#: common/models.py:2541
msgid "Receive notifications for system errors"
msgstr "接收系統錯誤通知"

#: common/models.py:2546
msgid "Last used printing machines"
msgstr "上次使用的打印設備"

#: common/models.py:2547
msgid "Save the last used printing machines for a user"
msgstr "為用户保存上次使用的打印設備"

#: common/models.py:2564 common/models.py:2565 common/models.py:2669
#: common/models.py:2670 common/models.py:2915 common/models.py:2916
#: common/models.py:3239 common/models.py:3240 common/models.py:3424
#: importer/models.py:89 part/models.py:3351 part/models.py:3438
#: part/models.py:3512 part/models.py:3540 plugin/models.py:311
#: plugin/models.py:312 report/templates/report/inventree_test_report.html:105
#: users/models.py:111
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: common/models.py:2587
msgid "Price break quantity"
msgstr "批發價數量"

#: common/models.py:2594 company/serializers.py:524 order/admin.py:42
#: order/models.py:1436 order/models.py:2443
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: common/models.py:2595
msgid "Unit price at specified quantity"
msgstr "指定數量的單位價格"

#: common/models.py:2646 common/models.py:2831
msgid "Endpoint"
msgstr "端點"

#: common/models.py:2647
msgid "Endpoint at which this webhook is received"
msgstr "接收此網絡鈎子的端點"

#: common/models.py:2657
msgid "Name for this webhook"
msgstr "此網絡鈎子的名稱"

#: common/models.py:2661
msgid "Is this webhook active"
msgstr "網絡鈎子是否已啓用"

#: common/models.py:2677 users/models.py:159
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: common/models.py:2678
msgid "Token for access"
msgstr "訪問令牌"

#: common/models.py:2686
msgid "Secret"
msgstr "密鑰"

#: common/models.py:2687
msgid "Shared secret for HMAC"
msgstr "HMAC共享密鑰"

#: common/models.py:2795
msgid "Message ID"
msgstr "消息ID"

#: common/models.py:2796
msgid "Unique identifier for this message"
msgstr "此郵件的唯一標識符"

#: common/models.py:2804
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: common/models.py:2805
msgid "Host from which this message was received"
msgstr "接收此消息的主機"

#: common/models.py:2813
msgid "Header"
msgstr "標題"

#: common/models.py:2814
msgid "Header of this message"
msgstr "此消息的標題"

#: common/models.py:2821
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: common/models.py:2822
msgid "Body of this message"
msgstr "此消息的正文"

#: common/models.py:2832
msgid "Endpoint on which this message was received"
msgstr "接收此消息的終點"

#: common/models.py:2837
msgid "Worked on"
msgstr "工作於"

#: common/models.py:2838
msgid "Was the work on this message finished?"
msgstr "這條消息的工作完成了嗎？"

#: common/models.py:2964
msgid "Id"
msgstr "標識"

#: common/models.py:2966 part/serializers.py:271
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: common/models.py:2968 common/models.py:3223 company/models.py:146
#: company/models.py:441 company/models.py:507 company/models.py:811
#: order/models.py:312 order/models.py:1391 order/models.py:1836
#: part/admin.py:55 part/models.py:1114
#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:164
#: stock/admin.py:230
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: common/models.py:2970
msgid "Published"
msgstr "已發佈"

#: common/models.py:2972
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: common/models.py:2974
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: common/models.py:2977
msgid "Read"
msgstr "閲讀"

#: common/models.py:2977
msgid "Was this news item read?"
msgstr "這條新聞被閲讀了嗎？"

#: common/models.py:2994 company/models.py:156 part/models.py:1124
#: report/templates/report/inventree_bill_of_materials_report.html:126
#: report/templates/report/inventree_bill_of_materials_report.html:148
#: report/templates/report/inventree_return_order_report.html:35
#: templates/503.html:31
msgid "Image"
msgstr "圖像"

#: common/models.py:2994
msgid "Image file"
msgstr "圖像文件"

#: common/models.py:3006 common/models.py:3207
msgid "Target model type for this image"
msgstr "此圖像的目標模型類型"

#: common/models.py:3010
msgid "Target model ID for this image"
msgstr "此圖像的目標型號ID"

#: common/models.py:3032
msgid "Custom Unit"
msgstr "自定義單位"

#: common/models.py:3050
msgid "Unit symbol must be unique"
msgstr "單位符號必須唯一"

#: common/models.py:3065
msgid "Unit name must be a valid identifier"
msgstr "單位名稱必須是有效的標識符"

#: common/models.py:3084
msgid "Unit name"
msgstr "單位名稱"

#: common/models.py:3091
msgid "Symbol"
msgstr "符號"

#: common/models.py:3092
msgid "Optional unit symbol"
msgstr "可選單位符號"

#: common/models.py:3098
msgid "Definition"
msgstr "定義"

#: common/models.py:3099
msgid "Unit definition"
msgstr "單位定義"

#: common/models.py:3157 common/models.py:3214 stock/models.py:2662
#: stock/serializers.py:244
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: common/models.py:3169
msgid "Missing file"
msgstr "缺少檔案"

#: common/models.py:3170
msgid "Missing external link"
msgstr "缺少外部連結"

#: common/models.py:3215
msgid "Select file to attach"
msgstr "選擇附件"

#: common/models.py:3230
msgid "Comment"
msgstr "註解"

#: common/models.py:3231
msgid "Attachment comment"
msgstr "附件評論"

#: common/models.py:3247
msgid "Upload date"
msgstr "上傳日期"

#: common/models.py:3248
msgid "Date the file was uploaded"
msgstr "上傳文件的日期"

#: common/models.py:3252
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

#: common/models.py:3252
msgid "File size in bytes"
msgstr "文件大小，以字節為單位"

#: common/models.py:3290 common/serializers.py:604
msgid "Invalid model type specified for attachment"
msgstr "為附件指定的模型類型無效"

#: common/models.py:3299 plugin/models.py:43 users/models.py:100
msgid "Key"
msgstr "鍵"

#: common/models.py:3300
msgid "Value that will be saved in the models database"
msgstr "將保存到模型數據庫中的值"

#: common/models.py:3303
msgid "Name of the state"
msgstr "狀態名"

#: common/models.py:3307 part/serializers.py:273
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: common/models.py:3308
msgid "Label that will be displayed in the frontend"
msgstr "在前端顯示的標籤"

#: common/models.py:3314
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: common/models.py:3315
msgid "Color that will be displayed in the frontend"
msgstr "將在前端顯示顏色"

#: common/models.py:3318
msgid "Logical Key"
msgstr "邏輯密鑰"

#: common/models.py:3320
msgid "State logical key that is equal to this custom state in business logic"
msgstr "等同於商業邏輯中自定義狀態的狀態邏輯鍵"

#: common/models.py:3328 part/serializers.py:275
msgid "Model"
msgstr "模式"

#: common/models.py:3329
msgid "Model this state is associated with"
msgstr "該狀態關聯的模型"

#: common/models.py:3333
msgid "Reference Status Set"
msgstr "參考狀態設定"

#: common/models.py:3334
msgid "Status set that is extended with this custom state"
msgstr "使用此自定義狀態擴展狀態的狀態集"

#: common/models.py:3340
msgid "Custom State"
msgstr "自定狀態"

#: common/models.py:3341
msgid "Custom States"
msgstr "定製狀態"

#: common/models.py:3356
msgid "Model must be selected"
msgstr "必須選定模型"

#: common/models.py:3359
msgid "Key must be selected"
msgstr "必須選取密鑰"

#: common/models.py:3362
msgid "Logical key must be selected"
msgstr "必須選中邏輯密鑰"

#: common/models.py:3366
msgid "Key must be different from logical key"
msgstr "密鑰必須不同於邏輯密鑰"

#: common/models.py:3370
msgid "Reference status must be selected"
msgstr "必須選中參考狀態"

#: common/models.py:3382
msgid "Reference status set not found"
msgstr "未找到參考狀態集"

#: common/models.py:3388
msgid "Key must be different from the logical keys of the reference status"
msgstr "密鑰必須不同於參考狀態的邏輯密鑰"

#: common/models.py:3394
msgid "Logical key must be in the logical keys of the reference status"
msgstr "邏輯密鑰必須在參考狀態的邏輯鍵中"

#: common/models.py:3409
msgid "Barcode Scan"
msgstr "掃描條碼"

#: common/models.py:3413 importer/models.py:504 part/models.py:3999
msgid "Data"
msgstr "數據"

#: common/models.py:3414
msgid "Barcode data"
msgstr "條碼數據"

#: common/models.py:3425
msgid "User who scanned the barcode"
msgstr "掃描條碼"

#: common/models.py:3430 importer/models.py:60
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳"

#: common/models.py:3431
msgid "Date and time of the barcode scan"
msgstr "掃描條碼的日期和時間"

#: common/models.py:3437
msgid "URL endpoint which processed the barcode"
msgstr "處理條碼的 URL 終點"

#: common/models.py:3444 order/models.py:1426 plugin/serializers.py:89
msgid "Context"
msgstr "上下文"

#: common/models.py:3445
msgid "Context data for the barcode scan"
msgstr "掃描條碼的上下文數據"

#: common/models.py:3452
msgid "Response"
msgstr "響應"

#: common/models.py:3453
msgid "Response data from the barcode scan"
msgstr "掃描條碼的響應數據"

#: common/models.py:3459 report/templates/report/inventree_test_report.html:103
#: stock/models.py:2648
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: common/models.py:3460
msgid "Was the barcode scan successful?"
msgstr "條碼掃描成功嗎？"

#: common/notifications.py:310
#, python-brace-format
msgid "New {verbose_name}"
msgstr "新建{verbose_name}"

#: common/notifications.py:312
msgid "A new order has been created and assigned to you"
msgstr "新訂單已創建並分配給您"

#: common/notifications.py:318
#, python-brace-format
msgid "{verbose_name} canceled"
msgstr "{verbose_name} 已取消"

#: common/notifications.py:320
msgid "A order that is assigned to you was canceled"
msgstr "分配給您的訂單已取消"

#: common/notifications.py:326 common/notifications.py:333 order/api.py:438
msgid "Items Received"
msgstr "收到的物品"

#: common/notifications.py:328
msgid "Items have been received against a purchase order"
msgstr "已根據採購訂單收到物品"

#: common/notifications.py:335
msgid "Items have been received against a return order"
msgstr "已收到退貨訂單中的物品"

#: common/notifications.py:453
msgid "Error raised by plugin"
msgstr "插件引發的錯誤"

#: common/serializers.py:418
msgid "Is Running"
msgstr "正在運行"

#: common/serializers.py:424
msgid "Pending Tasks"
msgstr "等待完成的任務"

#: common/serializers.py:430
msgid "Scheduled Tasks"
msgstr "預定的任務"

#: common/serializers.py:436
msgid "Failed Tasks"
msgstr "失敗的任務"

#: common/serializers.py:451
msgid "Task ID"
msgstr "任務ID"

#: common/serializers.py:451
msgid "Unique task ID"
msgstr "唯一任務ID"

#: common/serializers.py:453
msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

#: common/serializers.py:453
msgid "Lock time"
msgstr "鎖定時間"

#: common/serializers.py:455
msgid "Task name"
msgstr "任務名稱"

#: common/serializers.py:457
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: common/serializers.py:457
msgid "Function name"
msgstr "功能名稱"

#: common/serializers.py:459
msgid "Arguments"
msgstr "參數"

#: common/serializers.py:459
msgid "Task arguments"
msgstr "任務參數"

#: common/serializers.py:462
msgid "Keyword Arguments"
msgstr "關鍵字參數"

#: common/serializers.py:462
msgid "Task keyword arguments"
msgstr "任務關鍵詞參數"

#: common/serializers.py:572
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: common/serializers.py:579 report/api.py:100 report/serializers.py:54
msgid "Model Type"
msgstr "模型類型"

#: common/serializers.py:607
msgid "User does not have permission to create or edit attachments for this model"
msgstr "用户無權為此模式創建或編輯附件"

#: common/validators.py:35
msgid "No attachment model type provided"
msgstr "未提供附件型號"

#: common/validators.py:41
msgid "Invalid attachment model type"
msgstr "附件模型類型無效"

#: common/validators.py:82
msgid "Minimum places cannot be greater than maximum places"
msgstr "最小位置不能大於最大位置"

#: common/validators.py:94
msgid "Maximum places cannot be less than minimum places"
msgstr "最大名額不能小於最小名額"

#: common/validators.py:105
msgid "An empty domain is not allowed."
msgstr "不允許空域。"

#: common/validators.py:107
#, python-brace-format
msgid "Invalid domain name: {domain}"
msgstr "無效的域名: {domain}"

#: company/api.py:141
msgid "Part is Active"
msgstr "零件已激活"

#: company/api.py:145
msgid "Manufacturer is Active"
msgstr "製造商處於活動狀態"

#: company/api.py:278
msgid "Supplier Part is Active"
msgstr "供應商零件處於激活狀態"

#: company/api.py:282
msgid "Internal Part is Active"
msgstr "內部零件已激活"

#: company/api.py:286
msgid "Supplier is Active"
msgstr "供應商已激活"

#: company/models.py:97 company/models.py:366 stock/api.py:812
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: company/models.py:98
msgid "Companies"
msgstr "公司"

#: company/models.py:114
msgid "Company description"
msgstr "公司簡介"

#: company/models.py:115
msgid "Description of the company"
msgstr "公司簡介"

#: company/models.py:120
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: company/models.py:120
msgid "Company website URL"
msgstr "公司網站"

#: company/models.py:125
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

#: company/models.py:127
msgid "Contact phone number"
msgstr "聯繫電話"

#: company/models.py:134
msgid "Contact email address"
msgstr "聯繫人電子郵箱地址"

#: company/models.py:139 company/models.py:270 order/models.py:352
msgid "Contact"
msgstr "聯繫人"

#: company/models.py:141
msgid "Point of contact"
msgstr "聯絡點"

#: company/models.py:147
msgid "Link to external company information"
msgstr "外部公司信息鏈接"

#: company/models.py:160
msgid "Is this company active?"
msgstr "這家公司是否激活？"

#: company/models.py:165
msgid "Is customer"
msgstr "是客户"

#: company/models.py:166
msgid "Do you sell items to this company?"
msgstr "你是否向該公司出售商品？"

#: company/models.py:171
msgid "Is supplier"
msgstr "是否為供應商"

#: company/models.py:172
msgid "Do you purchase items from this company?"
msgstr "你從這家公司買東西嗎？"

#: company/models.py:177
msgid "Is manufacturer"
msgstr "是製造商嗎"

#: company/models.py:178
msgid "Does this company manufacture parts?"
msgstr "這家公司生產零件嗎？"

#: company/models.py:186
msgid "Default currency used for this company"
msgstr "此公司使用的默認貨幣"

#: company/models.py:309 order/models.py:362
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: company/models.py:310
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: company/models.py:367
msgid "Select company"
msgstr "選擇公司"

#: company/models.py:372
msgid "Address title"
msgstr "地址標題"

#: company/models.py:373
msgid "Title describing the address entry"
msgstr "描述地址條目的標題"

#: company/models.py:379
msgid "Primary address"
msgstr "主要地址"

#: company/models.py:380
msgid "Set as primary address"
msgstr "設置主要地址"

#: company/models.py:385
msgid "Line 1"
msgstr "第1行"

#: company/models.py:386
msgid "Address line 1"
msgstr "地址行1"

#: company/models.py:392
msgid "Line 2"
msgstr "第2行"

#: company/models.py:393
msgid "Address line 2"
msgstr "地址行2"

#: company/models.py:399 company/models.py:400
msgid "Postal code"
msgstr "郵政編碼"

#: company/models.py:406
msgid "City/Region"
msgstr "城市/地區"

#: company/models.py:407
msgid "Postal code city/region"
msgstr "郵政編碼城市/地區"

#: company/models.py:413
msgid "State/Province"
msgstr "省/市/自治區"

#: company/models.py:414
msgid "State or province"
msgstr "省、自治區或直轄市"

#: company/models.py:420
msgid "Country"
msgstr "國家/地區"

#: company/models.py:421
msgid "Address country"
msgstr "地址所在國家"

#: company/models.py:427
msgid "Courier shipping notes"
msgstr "快遞運單"

#: company/models.py:428
msgid "Notes for shipping courier"
msgstr "運輸快遞注意事項"

#: company/models.py:434
msgid "Internal shipping notes"
msgstr "內部裝運通知單"

#: company/models.py:435
msgid "Shipping notes for internal use"
msgstr "內部使用的裝運通知單"

#: company/models.py:442
msgid "Link to address information (external)"
msgstr "鏈接地址信息 (外部)"

#: company/models.py:465 company/models.py:582 company/models.py:804
msgid "Manufacturer Part"
msgstr "製造商零件"

#: company/models.py:482 company/models.py:772 stock/models.py:860
#: stock/serializers.py:453
msgid "Base Part"
msgstr "基礎零件"

#: company/models.py:484 company/models.py:774
msgid "Select part"
msgstr "選擇零件"

#: company/models.py:493 part/serializers.py:598
msgid "Manufacturer"
msgstr "製造商"

#: company/models.py:494
msgid "Select manufacturer"
msgstr "選擇製造商"

#: company/models.py:500 order/serializers.py:639 part/serializers.py:608
msgid "MPN"
msgstr "製造商零件編號"

#: company/models.py:508
msgid "URL for external manufacturer part link"
msgstr "外部製造商零件鏈接的URL"

#: company/models.py:517
msgid "Manufacturer part description"
msgstr "製造商零件説明"

#: company/models.py:570
msgid "Manufacturer Part Parameter"
msgstr "製造商零件參數"

#: company/models.py:589
msgid "Parameter name"
msgstr "參數名稱"

#: company/models.py:595 report/templates/report/inventree_test_report.html:104
#: stock/models.py:2654
msgid "Value"
msgstr "值"

#: company/models.py:596
msgid "Parameter value"
msgstr "參數值"

#: company/models.py:603 part/admin.py:57 part/models.py:1204
#: part/models.py:3815
msgid "Units"
msgstr "單位"

#: company/models.py:604
msgid "Parameter units"
msgstr "參數單位"

#: company/models.py:657 order/api.py:390 order/serializers.py:574
#: stock/models.py:871
msgid "Supplier Part"
msgstr "供應商零件"

#: company/models.py:712
msgid "Pack units must be compatible with the base part units"
msgstr "包裝單位必須與基礎零件單位兼容"

#: company/models.py:719
msgid "Pack units must be greater than zero"
msgstr "包裝單位必須大於零"

#: company/models.py:733
msgid "Linked manufacturer part must reference the same base part"
msgstr "鏈接的製造商零件必須引用相同的基礎零件"

#: company/models.py:782 order/models.py:504 part/bom.py:279 part/bom.py:314
#: part/serializers.py:582 plugin/builtin/suppliers/digikey.py:25
#: plugin/builtin/suppliers/lcsc.py:26 plugin/builtin/suppliers/mouser.py:24
#: plugin/builtin/suppliers/tme.py:26
#: templates/email/overdue_purchase_order.html:16
msgid "Supplier"
msgstr "供應商"

#: company/models.py:783
msgid "Select supplier"
msgstr "選擇供應商"

#: company/models.py:789 part/serializers.py:593
msgid "Supplier stock keeping unit"
msgstr "供應商庫存管理單位"

#: company/models.py:795
msgid "Is this supplier part active?"
msgstr "此供應商零件是否處於活動狀態？"

#: company/models.py:805
msgid "Select manufacturer part"
msgstr "選擇製造商零件"

#: company/models.py:812
msgid "URL for external supplier part link"
msgstr "外部供應商零件鏈接的URL"

#: company/models.py:821
msgid "Supplier part description"
msgstr "供應商零件説明"

#: company/models.py:828 order/serializers.py:781 part/admin.py:415
#: part/models.py:4335
#: report/templates/report/inventree_bill_of_materials_report.html:140
#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:32
#: report/templates/report/inventree_return_order_report.html:27
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:32
#: report/templates/report/inventree_stock_location_report.html:105
#: stock/serializers.py:794
msgid "Note"
msgstr "備註"

#: company/models.py:837 part/models.py:2173
msgid "base cost"
msgstr "基本費用"

#: company/models.py:838 part/models.py:2174
msgid "Minimum charge (e.g. stocking fee)"
msgstr "最低費用(例如庫存費)"

#: company/models.py:846
msgid "Part packaging"
msgstr "零件打包"

#: company/models.py:851
msgid "Pack Quantity"
msgstr "包裝數量"

#: company/models.py:853
msgid "Total quantity supplied in a single pack. Leave empty for single items."
msgstr "單包供應的總數量。為單個項目留空。"

#: company/models.py:872 part/models.py:2180
msgid "multiple"
msgstr "多個"

#: company/models.py:873
msgid "Order multiple"
msgstr "訂購多個"

#: company/models.py:885
msgid "Quantity available from supplier"
msgstr "供應商提供的數量"

#: company/models.py:891
msgid "Availability Updated"
msgstr "可用性已更新"

#: company/models.py:892
msgid "Date of last update of availability data"
msgstr "上次更新可用性數據的日期"

#: company/models.py:1020
msgid "Supplier Price Break"
msgstr "供應商批發價"

#: company/serializers.py:178
msgid "Default currency used for this supplier"
msgstr "此供應商使用的默認貨幣"

#: company/serializers.py:214
msgid "Company Name"
msgstr "公司名稱"

#: company/serializers.py:397 part/admin.py:126 part/serializers.py:950
#: stock/serializers.py:472
msgid "In Stock"
msgstr "有庫存"

#: generic/states/fields.py:118
msgid "Custom status key"
msgstr "自定義狀態密鑰"

#: generic/states/fields.py:119
msgid "Additional status information for this item"
msgstr "此項目的附加狀態信息"

#: generic/states/tests.py:22 order/status_codes.py:13
msgid "Placed"
msgstr "放置"

#: importer/mixins.py:261
msgid "Invalid export format"
msgstr "導出格式無效"

#: importer/models.py:65
msgid "Data file to import"
msgstr "要導入的數據文件"

#: importer/models.py:74
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: importer/models.py:85
msgid "Import status"
msgstr "導入狀態"

#: importer/models.py:95
msgid "Field Defaults"
msgstr "字段默認值"

#: importer/models.py:102
msgid "Field Overrides"
msgstr "字段覆蓋"

#: importer/models.py:109
msgid "Field Filters"
msgstr "字段篩選器"

#: importer/models.py:231
msgid "Some required fields have not been mapped"
msgstr "某些必填字段尚未映射"

#: importer/models.py:388
msgid "Column is already mapped to a database field"
msgstr "列已映射到數據庫字段"

#: importer/models.py:393
msgid "Field is already mapped to a data column"
msgstr "字段已映射到數據列"

#: importer/models.py:402
msgid "Column mapping must be linked to a valid import session"
msgstr "列映射必須鏈接到有效的導入會話"

#: importer/models.py:407
msgid "Column does not exist in the data file"
msgstr "數據文件中不存在列"

#: importer/models.py:414
msgid "Field does not exist in the target model"
msgstr "目標模型中不存在字段"

#: importer/models.py:418
msgid "Selected field is read-only"
msgstr "所選字段為只讀"

#: importer/models.py:423 importer/models.py:494
msgid "Import Session"
msgstr "導入會話"

#: importer/models.py:427
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: importer/models.py:429
msgid "Column"
msgstr "列"

#: importer/models.py:498
msgid "Row Index"
msgstr "行索引"

#: importer/models.py:501
msgid "Original row data"
msgstr "原始行數據"

#: importer/models.py:506 machine/models.py:110
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#: importer/models.py:508 part/api.py:857
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: importer/operations.py:28 importer/operations.py:49
msgid "Unsupported data file format"
msgstr "不支持的數據文件格式"

#: importer/operations.py:40
msgid "Failed to open data file"
msgstr "打開數據文件失敗"

#: importer/operations.py:51
msgid "Invalid data file dimensions"
msgstr "數據文件維度無效"

#: importer/serializers.py:91
msgid "Invalid field defaults"
msgstr "字段默認值無效"

#: importer/serializers.py:104
msgid "Invalid field overrides"
msgstr "無效的字段覆蓋"

#: importer/serializers.py:117
msgid "Invalid field filters"
msgstr "字段篩選器無效"

#: importer/serializers.py:178
msgid "Rows"
msgstr "行"

#: importer/serializers.py:179
msgid "List of row IDs to accept"
msgstr "要接受的行ID列表"

#: importer/serializers.py:192
msgid "No rows provided"
msgstr "未提供行"

#: importer/serializers.py:196
msgid "Row does not belong to this session"
msgstr "行不屬於此會話"

#: importer/serializers.py:199
msgid "Row contains invalid data"
msgstr "行包含無效數據"

#: importer/serializers.py:202
msgid "Row has already been completed"
msgstr "行已完成"

#: importer/status_codes.py:13
msgid "Initializing"
msgstr "正在初始化"

#: importer/status_codes.py:18
msgid "Mapping Columns"
msgstr "映射列"

#: importer/status_codes.py:21
msgid "Importing Data"
msgstr "導入數據"

#: importer/status_codes.py:24
msgid "Processing Data"
msgstr "處理數據中"

#: importer/validators.py:21
msgid "Data file exceeds maximum size limit"
msgstr "數據文件超出最大大小限制"

#: importer/validators.py:26
msgid "Data file contains no headers"
msgstr "數據文件不包含標頭"

#: importer/validators.py:29
msgid "Data file contains too many columns"
msgstr "數據文件包含的列太多"

#: importer/validators.py:32
msgid "Data file contains too many rows"
msgstr "數據文件包含的行太多"

#: importer/validators.py:53
msgid "Value must be a valid dictionary object"
msgstr "值必須是有效的字典對象"

#: machine/machine_types/label_printer.py:216
msgid "Copies"
msgstr "拷貝"

#: machine/machine_types/label_printer.py:217
msgid "Number of copies to print for each label"
msgstr "每個標籤要打印的份數"

#: machine/machine_types/label_printer.py:232
msgid "Connected"
msgstr "已連接"

#: machine/machine_types/label_printer.py:233 order/api.py:1507
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: machine/machine_types/label_printer.py:234
msgid "Printing"
msgstr "正在打印"

#: machine/machine_types/label_printer.py:235
msgid "No media"
msgstr "無媒體"

#: machine/machine_types/label_printer.py:236
msgid "Paper jam"
msgstr "卡紙"

#: machine/machine_types/label_printer.py:237
msgid "Disconnected"
msgstr "已斷開連接"

#: machine/machine_types/label_printer.py:244
msgid "Label Printer"
msgstr "標籤打印機"

#: machine/machine_types/label_printer.py:245
msgid "Directly print labels for various items."
msgstr "直接打印各種物品的標籤。"

#: machine/machine_types/label_printer.py:251
msgid "Printer Location"
msgstr "打印機位置"

#: machine/machine_types/label_printer.py:252
msgid "Scope the printer to a specific location"
msgstr "將打印機定位到特定位置"

#: machine/models.py:25
msgid "Name of machine"
msgstr "設備名稱"

#: machine/models.py:29
msgid "Machine Type"
msgstr "設備類型"

#: machine/models.py:29
msgid "Type of machine"
msgstr "設備類型"

#: machine/models.py:34 machine/models.py:146
msgid "Driver"
msgstr "驅動"

#: machine/models.py:35
msgid "Driver used for the machine"
msgstr "設備使用的驅動器"

#: machine/models.py:39
msgid "Machines can be disabled"
msgstr "可以禁用設備"

#: machine/models.py:95
msgid "Driver available"
msgstr "可用驅動"

#: machine/models.py:100
msgid "No errors"
msgstr "無錯誤"

#: machine/models.py:105
msgid "Initialized"
msgstr "已初始化"

#: machine/models.py:117
msgid "Machine status"
msgstr "設備狀態"

#: machine/models.py:145
msgid "Machine"
msgstr "設備"

#: machine/models.py:151
msgid "Machine Config"
msgstr "設備配置"

#: machine/models.py:156
msgid "Config type"
msgstr "配置類型"

#: order/admin.py:30 order/models.py:89
#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:31
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:31
msgid "Total Price"
msgstr "總價格"

#: order/api.py:78 order/api.py:149 order/serializers.py:123
msgid "Order Status"
msgstr "訂單狀態"

#: order/api.py:86
msgid "Order Reference"
msgstr "訂單參考"

#: order/api.py:114 order/api.py:999
msgid "Outstanding"
msgstr "未完成"

#: order/api.py:130
msgid "Has Project Code"
msgstr "有項目編碼"

#: order/api.py:153
msgid "Has Pricing"
msgstr "有定價"

#: order/api.py:373 order/api.py:767 order/api.py:963 order/models.py:1490
#: order/models.py:1604 order/models.py:1655 order/models.py:1783
#: order/models.py:1945 order/models.py:2409 order/models.py:2465
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: order/api.py:377 order/api.py:788
msgid "Order Complete"
msgstr "訂單完成"

#: order/api.py:409 order/serializers.py:647
msgid "Internal Part"
msgstr "內部零件"

#: order/api.py:428
msgid "Order Pending"
msgstr "訂單待定"

#: order/api.py:1501 order/models.py:389 order/models.py:1491
#: order/models.py:1605
#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:14
#: stock/serializers.py:121 templates/email/overdue_purchase_order.html:15
msgid "Purchase Order"
msgstr "採購訂單"

#: order/api.py:1503 order/models.py:905 order/models.py:1656
#: order/models.py:1784 order/models.py:1946
#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:135
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:14
#: report/templates/report/inventree_sales_order_shipment_report.html:15
#: templates/email/overdue_sales_order.html:15
msgid "Sales Order"
msgstr "銷售訂單"

#: order/api.py:1505 order/models.py:2113 order/models.py:2410
#: order/models.py:2466
#: report/templates/report/inventree_return_order_report.html:13
msgid "Return Order"
msgstr "退貨訂單"

#: order/models.py:90
msgid "Total price for this order"
msgstr "此訂單的總價"

#: order/models.py:95 order/serializers.py:72
msgid "Order Currency"
msgstr "訂單貨幣"

#: order/models.py:98 order/serializers.py:73
msgid "Currency for this order (leave blank to use company default)"
msgstr "此訂單的貨幣 (留空以使用公司默認值)"

#: order/models.py:246
msgid "Contact does not match selected company"
msgstr "聯繫人與所選公司不匹配"

#: order/models.py:299
msgid "Order description (optional)"
msgstr "訂單描述 (可選)"

#: order/models.py:308
msgid "Select project code for this order"
msgstr "為此訂單選擇項目編碼"

#: order/models.py:312 order/models.py:1391 order/models.py:1836
msgid "Link to external page"
msgstr "鏈接到外部頁面"

#: order/models.py:318 order/models.py:1397 order/serializers.py:253
#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:125
msgid "Target Date"
msgstr "預計日期"

#: order/models.py:320
msgid "Expected date for order delivery. Order will be overdue after this date."
msgstr "訂單交付的預期日期。訂單將在此日期後過期。"

#: order/models.py:334
msgid "Created By"
msgstr "創建人"

#: order/models.py:342
msgid "User or group responsible for this order"
msgstr "負責此訂單的用户或組"

#: order/models.py:353
msgid "Point of contact for this order"
msgstr "此訂單的聯繫人"

#: order/models.py:363
msgid "Company address for this order"
msgstr "此訂單的公司地址"

#: order/models.py:481 order/models.py:995
msgid "Order reference"
msgstr "訂單參考"

#: order/models.py:490
msgid "Purchase order status"
msgstr "採購訂單狀態"

#: order/models.py:505
msgid "Company from which the items are being ordered"
msgstr "訂購物品的公司"

#: order/models.py:516
msgid "Supplier Reference"
msgstr "供應商參考"

#: order/models.py:517
msgid "Supplier order reference code"
msgstr "供應商訂單參考代碼"

#: order/models.py:526
msgid "received by"
msgstr "接收人"

#: order/models.py:532 order/models.py:2199
msgid "Issue Date"
msgstr "簽發日期"

#: order/models.py:533 order/models.py:2200
msgid "Date order was issued"
msgstr "訂單發出日期"

#: order/models.py:540 order/models.py:2207
msgid "Date order was completed"
msgstr "訂單完成日期"

#: order/models.py:584
msgid "Part supplier must match PO supplier"
msgstr "零件供應商必須與採購訂單供應商匹配"

#: order/models.py:819
msgid "Quantity must be a positive number"
msgstr "數量必須是正數"

#: order/models.py:1006 order/models.py:2173 stock/models.py:913
#: stock/models.py:914 stock/serializers.py:1347
#: templates/email/overdue_sales_order.html:16
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: order/models.py:1007
msgid "Company to which the items are being sold"
msgstr "出售物品的公司"

#: order/models.py:1019
msgid "Sales order status"
msgstr "銷售訂單狀態"

#: order/models.py:1030 order/models.py:2192
msgid "Customer Reference "
msgstr "客户參考 "

#: order/models.py:1031 order/models.py:2193
msgid "Customer order reference code"
msgstr "客户訂單參考代碼"

#: order/models.py:1035 order/models.py:1790
msgid "Shipment Date"
msgstr "發貨日期"

#: order/models.py:1044
msgid "shipped by"
msgstr "發貨人"

#: order/models.py:1083
msgid "Order is already complete"
msgstr "訂單已完成"

#: order/models.py:1086
msgid "Order is already cancelled"
msgstr "訂單已取消"

#: order/models.py:1090
msgid "Only an open order can be marked as complete"
msgstr "只有未結訂單才能標記為已完成"

#: order/models.py:1094
msgid "Order cannot be completed as there are incomplete shipments"
msgstr "由於發貨不完整，訂單無法完成"

#: order/models.py:1099
msgid "Order cannot be completed as there are incomplete line items"
msgstr "訂單無法完成，因為行項目不完整"

#: order/models.py:1363
msgid "Item quantity"
msgstr "項目數量"

#: order/models.py:1380
msgid "Line item reference"
msgstr "行項目參考"

#: order/models.py:1387
msgid "Line item notes"
msgstr "行項目註釋"

#: order/models.py:1399
msgid "Target date for this line item (leave blank to use the target date from the order)"
msgstr "此行項目的目標日期 (留空以使用訂單中的目標日期)"

#: order/models.py:1420
msgid "Line item description (optional)"
msgstr "行項目描述 (可選)"

#: order/models.py:1427
msgid "Additional context for this line"
msgstr "此行的附加上下文"

#: order/models.py:1437
msgid "Unit price"
msgstr "單位價格"

#: order/models.py:1451
msgid "Purchase Order Line Item"
msgstr "採購訂單行項目"

#: order/models.py:1475
msgid "Supplier part must match supplier"
msgstr "供應商零件必須與供應商匹配"

#: order/models.py:1482
msgid "deleted"
msgstr "已刪除"

#: order/models.py:1510
msgid "Supplier part"
msgstr "供應商零件"

#: order/models.py:1517
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#: order/models.py:1518
msgid "Number of items received"
msgstr "收到的物品數量"

#: order/models.py:1526 stock/models.py:1032 stock/serializers.py:624
msgid "Purchase Price"
msgstr "採購價格"

#: order/models.py:1527
msgid "Unit purchase price"
msgstr "每單位的採購價格"

#: order/models.py:1538
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: order/models.py:1542
msgid "Where does the Purchaser want this item to be stored?"
msgstr "買方希望將此物品存放在哪裏？"

#: order/models.py:1593
msgid "Purchase Order Extra Line"
msgstr "採購訂單附加行"

#: order/models.py:1622
msgid "Sales Order Line Item"
msgstr "銷售訂單行項目"

#: order/models.py:1643
msgid "Virtual part cannot be assigned to a sales order"
msgstr "虛擬零件不能分配給銷售訂單"

#: order/models.py:1648
msgid "Only salable parts can be assigned to a sales order"
msgstr "只有可銷售的零件才能分配給銷售訂單"

#: order/models.py:1674
msgid "Sale Price"
msgstr "售出價格"

#: order/models.py:1675
msgid "Unit sale price"
msgstr "單位售出價格"

#: order/models.py:1684 order/status_codes.py:50
msgid "Shipped"
msgstr "已配送"

#: order/models.py:1685
msgid "Shipped quantity"
msgstr "發貨數量"

#: order/models.py:1759
msgid "Sales Order Shipment"
msgstr "銷售訂單發貨"

#: order/models.py:1791
msgid "Date of shipment"
msgstr "發貨日期"

#: order/models.py:1797
msgid "Delivery Date"
msgstr "送達日期"

#: order/models.py:1798
msgid "Date of delivery of shipment"
msgstr "裝運交貨日期"

#: order/models.py:1806
msgid "Checked By"
msgstr "審核人"

#: order/models.py:1807
msgid "User who checked this shipment"
msgstr "檢查此裝運的用户"

#: order/models.py:1814 order/models.py:2040 order/serializers.py:1572
#: order/serializers.py:1696
#: report/templates/report/inventree_sales_order_shipment_report.html:14
msgid "Shipment"
msgstr "配送"

#: order/models.py:1815
msgid "Shipment number"
msgstr "配送單號"

#: order/models.py:1823
msgid "Tracking Number"
msgstr "跟蹤單號"

#: order/models.py:1824
msgid "Shipment tracking information"
msgstr "配送跟蹤信息"

#: order/models.py:1831
msgid "Invoice Number"
msgstr "發票編號"

#: order/models.py:1832
msgid "Reference number for associated invoice"
msgstr "相關發票的參考號"

#: order/models.py:1852
msgid "Shipment has already been sent"
msgstr "貨物已發出"

#: order/models.py:1855
msgid "Shipment has no allocated stock items"
msgstr "發貨沒有分配庫存項目"

#: order/models.py:1934
msgid "Sales Order Extra Line"
msgstr "銷售訂單加行"

#: order/models.py:1963
msgid "Sales Order Allocation"
msgstr "銷售訂單分配"

#: order/models.py:1986 order/models.py:1988
msgid "Stock item has not been assigned"
msgstr "庫存項目尚未分配"

#: order/models.py:1995
msgid "Cannot allocate stock item to a line with a different part"
msgstr "無法將庫存項目分配給具有不同零件的行"

#: order/models.py:1998
msgid "Cannot allocate stock to a line without a part"
msgstr "無法將庫存分配給沒有零件的生產線"

#: order/models.py:2001
msgid "Allocation quantity cannot exceed stock quantity"
msgstr "分配數量不能超過庫存數量"

#: order/models.py:2020 order/serializers.py:1442
msgid "Quantity must be 1 for serialized stock item"
msgstr "序列化庫存項目的數量必須為1"

#: order/models.py:2023
msgid "Sales order does not match shipment"
msgstr "銷售訂單與發貨不匹配"

#: order/models.py:2024 plugin/base/barcodes/api.py:620
msgid "Shipment does not match sales order"
msgstr "發貨與銷售訂單不匹配"

#: order/models.py:2032
msgid "Line"
msgstr "行"

#: order/models.py:2041
msgid "Sales order shipment reference"
msgstr "銷售訂單發貨參考"

#: order/models.py:2054 order/models.py:2417
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: order/models.py:2055
msgid "Select stock item to allocate"
msgstr "選擇要分配的庫存項目"

#: order/models.py:2064
msgid "Enter stock allocation quantity"
msgstr "輸入庫存分配數量"

#: order/models.py:2162
msgid "Return Order reference"
msgstr "退貨訂單參考"

#: order/models.py:2174
msgid "Company from which items are being returned"
msgstr "退回物品的公司"

#: order/models.py:2186
msgid "Return order status"
msgstr "退貨訂單狀態"

#: order/models.py:2388
msgid "Return Order Line Item"
msgstr "退貨訂單行項目"

#: order/models.py:2402
msgid "Only serialized items can be assigned to a Return Order"
msgstr "只有序列化的項目才能分配給退貨訂單"

#: order/models.py:2418
msgid "Select item to return from customer"
msgstr "選擇要從客户處退回的商品"

#: order/models.py:2424
msgid "Received Date"
msgstr "接收日期"

#: order/models.py:2425
msgid "The date this this return item was received"
msgstr "收到此退貨的日期"

#: order/models.py:2436
msgid "Outcome"
msgstr "結果"

#: order/models.py:2437
msgid "Outcome for this line item"
msgstr "該行項目的結果"

#: order/models.py:2444
msgid "Cost associated with return or repair for this line item"
msgstr "與此行項目的退貨或維修相關的成本"

#: order/models.py:2454
msgid "Return Order Extra Line"
msgstr "退貨訂單附加行"

#: order/serializers.py:86
msgid "Order ID"
msgstr "訂單ID"

#: order/serializers.py:86
msgid "ID of the order to duplicate"
msgstr "要複製的訂單ID"

#: order/serializers.py:92
msgid "Copy Lines"
msgstr "複製行"

#: order/serializers.py:93
msgid "Copy line items from the original order"
msgstr "從原始訂單複製行項目"

#: order/serializers.py:99
msgid "Copy Extra Lines"
msgstr "複製額外行"

#: order/serializers.py:100
msgid "Copy extra line items from the original order"
msgstr "從原始訂單複製額外的行項目"

#: order/serializers.py:112
#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:22
#: report/templates/report/inventree_return_order_report.html:19
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:22
msgid "Line Items"
msgstr "行項目"

#: order/serializers.py:116
msgid "Completed Lines"
msgstr "已完成行項目"

#: order/serializers.py:160
msgid "Duplicate Order"
msgstr "複製訂單"

#: order/serializers.py:161
msgid "Specify options for duplicating this order"
msgstr "指定複製此訂單的選項"

#: order/serializers.py:233
msgid "Invalid order ID"
msgstr "訂單ID不正確"

#: order/serializers.py:372 stock/admin.py:196
msgid "Supplier Name"
msgstr "供應商名稱"

#: order/serializers.py:414
msgid "Order cannot be cancelled"
msgstr "訂單不能取消"

#: order/serializers.py:429 order/serializers.py:1463
msgid "Allow order to be closed with incomplete line items"
msgstr "允許關閉行項目不完整的訂單"

#: order/serializers.py:439 order/serializers.py:1473
msgid "Order has incomplete line items"
msgstr "訂單中的行項目不完整"

#: order/serializers.py:589
msgid "Order is not open"
msgstr "訂單未打開"

#: order/serializers.py:610
msgid "Auto Pricing"
msgstr "自動定價"

#: order/serializers.py:612
msgid "Automatically calculate purchase price based on supplier part data"
msgstr "根據供應商零件數據自動計算採購價格"

#: order/serializers.py:622
msgid "Purchase price currency"
msgstr "購買價格貨幣"

#: order/serializers.py:628
msgid "Merge Items"
msgstr "合併項目"

#: order/serializers.py:630
msgid "Merge items with the same part, destination and target date into one line item"
msgstr "將具有相同零件、目的地和目標日期的項目合併到一個行項目中"

#: order/serializers.py:636 part/bom.py:286 part/bom.py:315
#: part/serializers.py:592
msgid "SKU"
msgstr "庫存量單位"

#: order/serializers.py:643 part/models.py:1090 part/serializers.py:387
msgid "Internal Part Number"
msgstr "內部零件編號"

#: order/serializers.py:651
msgid "Internal Part Name"
msgstr "內部零件名稱"

#: order/serializers.py:667
msgid "Supplier part must be specified"
msgstr "必須指定供應商零件"

#: order/serializers.py:670
msgid "Purchase order must be specified"
msgstr "必須指定採購訂單"

#: order/serializers.py:678
msgid "Supplier must match purchase order"
msgstr "供應商必須匹配採購訂單"

#: order/serializers.py:679
msgid "Purchase order must match supplier"
msgstr "採購訂單必須與供應商匹配"

#: order/serializers.py:722 order/serializers.py:1543
msgid "Line Item"
msgstr "行項目"

#: order/serializers.py:728
msgid "Line item does not match purchase order"
msgstr "行項目與採購訂單不匹配"

#: order/serializers.py:738 order/serializers.py:864 order/serializers.py:1905
msgid "Select destination location for received items"
msgstr "為收到的物品選擇目的地位置"

#: order/serializers.py:754
msgid "Enter batch code for incoming stock items"
msgstr "輸入入庫項目的批號"

#: order/serializers.py:762
msgid "Enter serial numbers for incoming stock items"
msgstr "輸入入庫庫存項目的序列號"

#: order/serializers.py:774
msgid "Override packaging information for incoming stock items"
msgstr "覆蓋傳入庫存項目的包裝資料"

#: order/serializers.py:782
msgid "Additional note for incoming stock items"
msgstr "傳入庫存項目的附加説明"

#: order/serializers.py:789
msgid "Barcode"
msgstr "條形碼"

#: order/serializers.py:790
msgid "Scanned barcode"
msgstr "掃描條形碼"

#: order/serializers.py:806
msgid "Barcode is already in use"
msgstr "條形碼已被使用"

#: order/serializers.py:829
msgid "An integer quantity must be provided for trackable parts"
msgstr "必須為可跟蹤零件提供整數數量"

#: order/serializers.py:880 order/serializers.py:1921
msgid "Line items must be provided"
msgstr "必須提供行項目"

#: order/serializers.py:896
msgid "Destination location must be specified"
msgstr "必須指定目標位置"

#: order/serializers.py:907
msgid "Supplied barcode values must be unique"
msgstr "提供的條形碼值必須是唯一的"

#: order/serializers.py:1192
msgid "Sale price currency"
msgstr "售出價格貨幣"

#: order/serializers.py:1231
msgid "Allocated Items"
msgstr ""

#: order/serializers.py:1345
msgid "No shipment details provided"
msgstr "未提供裝運詳細信息"

#: order/serializers.py:1406 order/serializers.py:1552
msgid "Line item is not associated with this order"
msgstr "行項目與此訂單不關聯"

#: order/serializers.py:1425
msgid "Quantity must be positive"
msgstr "數量必須為正"

#: order/serializers.py:1562
msgid "Enter serial numbers to allocate"
msgstr "輸入要分配的序列號"

#: order/serializers.py:1584 order/serializers.py:1704
msgid "Shipment has already been shipped"
msgstr "貨物已發出"

#: order/serializers.py:1587 order/serializers.py:1707
msgid "Shipment is not associated with this order"
msgstr "發貨與此訂單無關"

#: order/serializers.py:1642
msgid "No match found for the following serial numbers"
msgstr "未找到以下序列號的匹配項"

#: order/serializers.py:1649
msgid "The following serial numbers are unavailable"
msgstr "以下序列號不可用"

#: order/serializers.py:1875
msgid "Return order line item"
msgstr "退貨訂單行項目"

#: order/serializers.py:1881
msgid "Line item does not match return order"
msgstr "行項目與退貨訂單不匹配"

#: order/serializers.py:1884
msgid "Line item has already been received"
msgstr "行項目已收到"

#: order/serializers.py:1913
msgid "Items can only be received against orders which are in progress"
msgstr "只能根據正在進行的訂單接收物品"

#: order/serializers.py:1996
msgid "Line price currency"
msgstr "行價格貨幣"

#: order/status_codes.py:17 order/status_codes.py:54 stock/status_codes.py:16
msgid "Lost"
msgstr "丟失"

#: order/status_codes.py:18 order/status_codes.py:55 stock/status_codes.py:24
msgid "Returned"
msgstr "已退回"

#: order/status_codes.py:47 order/status_codes.py:79
msgid "In Progress"
msgstr "正在進行"

#: order/status_codes.py:105
msgid "Return"
msgstr "退回"

#: order/status_codes.py:108
msgid "Repair"
msgstr "維修"

#: order/status_codes.py:111
msgid "Replace"
msgstr "替換"

#: order/status_codes.py:114
msgid "Refund"
msgstr "退款"

#: order/status_codes.py:117
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#: order/tasks.py:30
msgid "Overdue Purchase Order"
msgstr "逾期採購訂單"

#: order/tasks.py:35
#, python-brace-format
msgid "Purchase order {po} is now overdue"
msgstr "採購訂單 {po} 已逾期"

#: order/tasks.py:80
msgid "Overdue Sales Order"
msgstr "逾期銷售訂單"

#: order/tasks.py:85
#, python-brace-format
msgid "Sales order {so} is now overdue"
msgstr "銷售訂單 {so} 已逾期"

#: part/admin.py:48 part/models.py:1089 part/serializers.py:939
#: report/templates/report/inventree_stock_location_report.html:103
msgid "IPN"
msgstr "內部零件號 IPN"

#: part/admin.py:50 part/models.py:1098 report/models.py:161
msgid "Revision"
msgstr "版本"

#: part/admin.py:53 part/admin.py:319 part/models.py:1071
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵詞"

#: part/admin.py:60
msgid "Part Image"
msgstr "零件圖像"

#: part/admin.py:63 part/admin.py:302 part/stocktake.py:221
msgid "Category ID"
msgstr "類別 ID"

#: part/admin.py:67 part/admin.py:304 part/serializers.py:924
#: part/stocktake.py:222
msgid "Category Name"
msgstr "類別名稱"

#: part/admin.py:71 part/admin.py:316
msgid "Default Location ID"
msgstr "默認位置ID"

#: part/admin.py:76
msgid "Default Supplier ID"
msgstr "默認供應商ID"

#: part/admin.py:81 part/models.py:1057
msgid "Variant Of"
msgstr "變體"

#: part/admin.py:84 part/models.py:1195
msgid "Minimum Stock"
msgstr "最低庫存"

#: part/admin.py:122 part/serializers.py:956
msgid "Suppliers"
msgstr "供應商"

#: part/admin.py:138
msgid "Used In"
msgstr "用於"

#: part/admin.py:150 part/serializers.py:949 stock/admin.py:236
msgid "Building"
msgstr "正在生產"

#: part/admin.py:155 part/models.py:3246 part/models.py:3260
msgid "Minimum Cost"
msgstr "最低成本"

#: part/admin.py:158 part/models.py:3253 part/models.py:3267
msgid "Maximum Cost"
msgstr "最高成本"

#: part/admin.py:308 part/admin.py:387 stock/admin.py:57 stock/admin.py:216
msgid "Parent ID"
msgstr "父類編號"

#: part/admin.py:312 part/admin.py:394 stock/admin.py:61
msgid "Parent Name"
msgstr "父類名稱"

#: part/admin.py:320
msgid "Category Path"
msgstr "類別路徑"

#: part/admin.py:325 part/models.py:418 part/serializers.py:130
#: part/serializers.py:323 part/serializers.py:459 users/models.py:203
msgid "Parts"
msgstr "零件"

#: part/admin.py:378
msgid "BOM Level"
msgstr "物料清單級別"

#: part/admin.py:381
msgid "BOM Item ID"
msgstr "物料清單項目 lD"

#: part/admin.py:391
msgid "Parent IPN"
msgstr "父類內部零件號"

#: part/admin.py:405
msgid "Part Revision"
msgstr "零件修訂版本"

#: part/admin.py:418 part/serializers.py:1399
msgid "Minimum Price"
msgstr "最低價格"

#: part/admin.py:423 part/serializers.py:1414
msgid "Maximum Price"
msgstr "最高價格"

#: part/api.py:104
msgid "Starred"
msgstr "已加星標"

#: part/api.py:106
msgid "Filter by starred categories"
msgstr "按星標類別篩選"

#: part/api.py:123 stock/api.py:310
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#: part/api.py:123
msgid "Filter by category depth"
msgstr "按類別深度篩選"

#: part/api.py:141 stock/api.py:328
msgid "Top Level"
msgstr "頂級"

#: part/api.py:143
msgid "Filter by top-level categories"
msgstr "按頂級類別篩選"

#: part/api.py:156 stock/api.py:343
msgid "Cascade"
msgstr "級聯"

#: part/api.py:158
msgid "Include sub-categories in filtered results"
msgstr "在篩選結果中包含子類別"

#: part/api.py:178
msgid "Parent"
msgstr "父類"

#: part/api.py:180
msgid "Filter by parent category"
msgstr "按父類別篩選"

#: part/api.py:213
msgid "Exclude Tree"
msgstr "排除樹"

#: part/api.py:215
msgid "Exclude sub-categories under the specified category"
msgstr "排除指定類別下的子類別"

#: part/api.py:440
msgid "Has Results"
msgstr "有結果"

#: part/api.py:604
msgid "Incoming Purchase Order"
msgstr "收到的採購訂單"

#: part/api.py:618
msgid "Outgoing Sales Order"
msgstr "外發銷售訂單"

#: part/api.py:630
msgid "Stock produced by Build Order"
msgstr "建造生產訂單產生的庫存"

#: part/api.py:712
msgid "Stock required for Build Order"
msgstr "生產訂單所需的庫存"

#: part/api.py:858
msgid "Validate entire Bill of Materials"
msgstr "驗證整個物料清單"

#: part/api.py:864
msgid "This option must be selected"
msgstr "必須選擇此項"

#: part/api.py:900
msgid "Is Revision"
msgstr "是修訂版本"

#: part/api.py:910
msgid "Has Revisions"
msgstr "有修訂版本"

#: part/api.py:1101
msgid "BOM Valid"
msgstr "物料清單合規"

#: part/api.py:1509 part/models.py:1081 part/models.py:3533 part/models.py:4094
#: part/serializers.py:474 part/serializers.py:1255 stock/api.py:781
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: part/api.py:1750
msgid "Assembly part is testable"
msgstr "裝配部份是可測試的"

#: part/api.py:1759
msgid "Component part is testable"
msgstr "組件部份是可測試的"

#: part/api.py:1810
msgid "Uses"
msgstr "使用"

#: part/bom.py:183 part/models.py:109 part/models.py:1134
msgid "Default Location"
msgstr "默認位置"

#: part/bom.py:184 part/serializers.py:957
#: templates/email/low_stock_notification.html:16
msgid "Total Stock"
msgstr "庫存總量"

#: part/models.py:90 part/models.py:4095
msgid "Part Category"
msgstr "零件類別"

#: part/models.py:91 users/models.py:202
msgid "Part Categories"
msgstr "零件類別"

#: part/models.py:110
msgid "Default location for parts in this category"
msgstr "此類別零件的默認庫存地點"

#: part/models.py:115 stock/models.py:193
msgid "Structural"
msgstr "結構性"

#: part/models.py:117
msgid "Parts may not be directly assigned to a structural category, but may be assigned to child categories."
msgstr "零件可能無法直接分配到結構類別，但可以分配到子類別。"

#: part/models.py:126
msgid "Default keywords"
msgstr "默認關鍵字"

#: part/models.py:127
msgid "Default keywords for parts in this category"
msgstr "此類別零件的默認關鍵字"

#: part/models.py:133 stock/models.py:96 stock/models.py:175
msgid "Icon"
msgstr "圖標"

#: part/models.py:134 part/serializers.py:143 part/serializers.py:161
#: stock/models.py:176
msgid "Icon (optional)"
msgstr "圖標(可選)"

#: part/models.py:178
msgid "You cannot make this part category structural because some parts are already assigned to it!"
msgstr "您不能使這個零件類別結構化，因為有些零件已經分配給了它！"

#: part/models.py:512
msgid "Cannot delete this part as it is locked"
msgstr "無法刪除這個零件，因為它已被鎖定"

#: part/models.py:515
msgid "Cannot delete this part as it is still active"
msgstr "無法刪除這個零件，因為它仍然處於活動狀態"

#: part/models.py:520
msgid "Cannot delete this part as it is used in an assembly"
msgstr "無法刪除這個零件，因為它被使用在了裝配中"

#: part/models.py:558
msgid "Invalid choice for parent part"
msgstr "無效的上級零件選擇"

#: part/models.py:606 part/models.py:613
#, python-brace-format
msgid "Part '{self}' cannot be used in BOM for '{parent}' (recursive)"
msgstr "零件 \"{self}\" 不能用在 \"{parent}\" 的物料清單 (遞歸)"

#: part/models.py:625
#, python-brace-format
msgid "Part '{parent}' is  used in BOM for '{self}' (recursive)"
msgstr "零件 \"{parent}\" 被使用在了 \"{self}\" 的物料清單 (遞歸)"

#: part/models.py:692
#, python-brace-format
msgid "IPN must match regex pattern {pattern}"
msgstr "內部零件號必須匹配正則表達式 {pattern}"

#: part/models.py:700
msgid "Part cannot be a revision of itself"
msgstr "零件不能是對自身的修訂"

#: part/models.py:707
msgid "Cannot make a revision of a part which is already a revision"
msgstr "無法對已經是修訂版本的零件進行修訂"

#: part/models.py:714
msgid "Revision code must be specified"
msgstr "必須指定修訂代碼"

#: part/models.py:721
msgid "Revisions are only allowed for assembly parts"
msgstr "修訂僅對裝配零件允許"

#: part/models.py:728
msgid "Cannot make a revision of a template part"
msgstr "無法對模版零件進行修訂"

#: part/models.py:734
msgid "Parent part must point to the same template"
msgstr "上級零件必須指向相同的模版"

#: part/models.py:830
msgid "Stock item with this serial number already exists"
msgstr "該序列號庫存項己存在"

#: part/models.py:972
msgid "Duplicate IPN not allowed in part settings"
msgstr "在零件設置中不允許重複的內部零件號"

#: part/models.py:984
msgid "Duplicate part revision already exists."
msgstr "重複的零件修訂版本已經存在。"

#: part/models.py:993
msgid "Part with this Name, IPN and Revision already exists."
msgstr "有這個名字，內部零件號，和修訂版本的零件已經存在"

#: part/models.py:1008
msgid "Parts cannot be assigned to structural part categories!"
msgstr "零件不能分配到結構性零件類別！"

#: part/models.py:1040 part/models.py:4150
msgid "Part name"
msgstr "零件名稱"

#: part/models.py:1045
msgid "Is Template"
msgstr "是模板"

#: part/models.py:1046
msgid "Is this part a template part?"
msgstr "這個零件是一個模版零件嗎?"

#: part/models.py:1056
msgid "Is this part a variant of another part?"
msgstr "這個零件是另一零件的變體嗎？"

#: part/models.py:1064
msgid "Part description (optional)"
msgstr "零件描述(可選)"

#: part/models.py:1072
msgid "Part keywords to improve visibility in search results"
msgstr "提高搜索結果可見性的零件關鍵字"

#: part/models.py:1082
msgid "Part category"
msgstr "零件類別"

#: part/models.py:1097
msgid "Part revision or version number"
msgstr "零件修訂版本或版本號"

#: part/models.py:1107
msgid "Is this part a revision of another part?"
msgstr "這零件是另一零件的修訂版本嗎？"

#: part/models.py:1108
msgid "Revision Of"
msgstr "修訂版本"

#: part/models.py:1132
msgid "Where is this item normally stored?"
msgstr "該物品通常存放在哪裏？"

#: part/models.py:1178
msgid "Default Supplier"
msgstr "默認供應商"

#: part/models.py:1179
msgid "Default supplier part"
msgstr "默認供應商零件"

#: part/models.py:1186
msgid "Default Expiry"
msgstr "默認到期"

#: part/models.py:1187
msgid "Expiry time (in days) for stock items of this part"
msgstr "此零件庫存項的過期時間 (天)"

#: part/models.py:1196
msgid "Minimum allowed stock level"
msgstr "允許的最小庫存量"

#: part/models.py:1205
msgid "Units of measure for this part"
msgstr "此零件的計量單位"

#: part/models.py:1212
msgid "Can this part be built from other parts?"
msgstr "這個零件可由其他零件加工而成嗎？"

#: part/models.py:1218
msgid "Can this part be used to build other parts?"
msgstr "這個零件可用於創建其他零件嗎？"

#: part/models.py:1224
msgid "Does this part have tracking for unique items?"
msgstr "此零件是否有唯一物品的追蹤功能"

#: part/models.py:1230
msgid "Can this part have test results recorded against it?"
msgstr "這一部分能否記錄到測試結果？"

#: part/models.py:1236
msgid "Can this part be purchased from external suppliers?"
msgstr "這個零件可從外部供應商購買嗎？"

#: part/models.py:1242
msgid "Can this part be sold to customers?"
msgstr "此零件可以銷售給客户嗎?"

#: part/models.py:1246
msgid "Is this part active?"
msgstr "這個零件是否已激活？"

#: part/models.py:1251
msgid "Locked"
msgstr "已鎖定"

#: part/models.py:1252
msgid "Locked parts cannot be edited"
msgstr "無法編輯鎖定的零件"

#: part/models.py:1258
msgid "Is this a virtual part, such as a software product or license?"
msgstr "這是一個虛擬零件，例如一個軟件產品或許可證嗎？"

#: part/models.py:1264
msgid "BOM checksum"
msgstr "物料清單校驗和"

#: part/models.py:1265
msgid "Stored BOM checksum"
msgstr "保存的物料清單校驗和"

#: part/models.py:1273
msgid "BOM checked by"
msgstr "物料清單檢查人"

#: part/models.py:1278
msgid "BOM checked date"
msgstr "物料清單檢查日期"

#: part/models.py:1294
msgid "Creation User"
msgstr "新建用户"

#: part/models.py:1304
msgid "Owner responsible for this part"
msgstr "此零件的負責人"

#: part/models.py:1309
msgid "Last Stocktake"
msgstr "最近庫存盤點"

#: part/models.py:2181
msgid "Sell multiple"
msgstr "出售多個"

#: part/models.py:3160
msgid "Currency used to cache pricing calculations"
msgstr "用於緩存定價計算的貨幣"

#: part/models.py:3176
msgid "Minimum BOM Cost"
msgstr "最低物料清單成本"

#: part/models.py:3177
msgid "Minimum cost of component parts"
msgstr "元件的最低成本"

#: part/models.py:3183
msgid "Maximum BOM Cost"
msgstr "物料清單的最高成本"

#: part/models.py:3184
msgid "Maximum cost of component parts"
msgstr "元件的最高成本"

#: part/models.py:3190
msgid "Minimum Purchase Cost"
msgstr "最低購買成本"

#: part/models.py:3191
msgid "Minimum historical purchase cost"
msgstr "最高歷史購買成本"

#: part/models.py:3197
msgid "Maximum Purchase Cost"
msgstr "最大購買成本"

#: part/models.py:3198
msgid "Maximum historical purchase cost"
msgstr "最高歷史購買成本"

#: part/models.py:3204
msgid "Minimum Internal Price"
msgstr "最低內部價格"

#: part/models.py:3205
msgid "Minimum cost based on internal price breaks"
msgstr "基於內部批發價的最低成本"

#: part/models.py:3211
msgid "Maximum Internal Price"
msgstr "最大內部價格"

#: part/models.py:3212
msgid "Maximum cost based on internal price breaks"
msgstr "基於內部批發價的最高成本"

#: part/models.py:3218
msgid "Minimum Supplier Price"
msgstr "供應商最低價格"

#: part/models.py:3219
msgid "Minimum price of part from external suppliers"
msgstr "外部供應商零件的最低價格"

#: part/models.py:3225
msgid "Maximum Supplier Price"
msgstr "供應商最高價格"

#: part/models.py:3226
msgid "Maximum price of part from external suppliers"
msgstr "來自外部供應商的商零件的最高價格"

#: part/models.py:3232
msgid "Minimum Variant Cost"
msgstr "最小變體成本"

#: part/models.py:3233
msgid "Calculated minimum cost of variant parts"
msgstr "計算出的變體零件的最低成本"

#: part/models.py:3239
msgid "Maximum Variant Cost"
msgstr "最大變體成本"

#: part/models.py:3240
msgid "Calculated maximum cost of variant parts"
msgstr "計算出的變體零件的最大成本"

#: part/models.py:3247
msgid "Override minimum cost"
msgstr "覆蓋最低成本"

#: part/models.py:3254
msgid "Override maximum cost"
msgstr "覆蓋最大成本"

#: part/models.py:3261
msgid "Calculated overall minimum cost"
msgstr "計算總最低成本"

#: part/models.py:3268
msgid "Calculated overall maximum cost"
msgstr "計算總最大成本"

#: part/models.py:3274
msgid "Minimum Sale Price"
msgstr "最低售出價格"

#: part/models.py:3275
msgid "Minimum sale price based on price breaks"
msgstr "基於批發價的最低售出價格"

#: part/models.py:3281
msgid "Maximum Sale Price"
msgstr "最高售出價格"

#: part/models.py:3282
msgid "Maximum sale price based on price breaks"
msgstr "基於批發價的最大售出價格"

#: part/models.py:3288
msgid "Minimum Sale Cost"
msgstr "最低銷售成本"

#: part/models.py:3289
msgid "Minimum historical sale price"
msgstr "歷史最低售出價格"

#: part/models.py:3295
msgid "Maximum Sale Cost"
msgstr "最高銷售成本"

#: part/models.py:3296
msgid "Maximum historical sale price"
msgstr "歷史最高售出價格"

#: part/models.py:3315
msgid "Part for stocktake"
msgstr "用於盤點的零件"

#: part/models.py:3320
msgid "Item Count"
msgstr "物品數量"

#: part/models.py:3321
msgid "Number of individual stock entries at time of stocktake"
msgstr "盤點時的個別庫存條目數"

#: part/models.py:3329
msgid "Total available stock at time of stocktake"
msgstr "盤點時可用庫存總額"

#: part/models.py:3333 part/models.py:3416 part/serializers.py:263
#: report/templates/report/inventree_test_report.html:106
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: part/models.py:3334
msgid "Date stocktake was performed"
msgstr "進行盤點的日期"

#: part/models.py:3342
msgid "Additional notes"
msgstr "附加註釋"

#: part/models.py:3352
msgid "User who performed this stocktake"
msgstr "進行此盤點的用户"

#: part/models.py:3358
msgid "Minimum Stock Cost"
msgstr "最低庫存成本"

#: part/models.py:3359
msgid "Estimated minimum cost of stock on hand"
msgstr "現有存庫存最低成本估算"

#: part/models.py:3365
msgid "Maximum Stock Cost"
msgstr "最高庫存成本"

#: part/models.py:3366
msgid "Estimated maximum cost of stock on hand"
msgstr "目前庫存最高成本估算"

#: part/models.py:3422
msgid "Report"
msgstr "報告"

#: part/models.py:3423
msgid "Stocktake report file (generated internally)"
msgstr "盤點報告文件(內部生成)"

#: part/models.py:3428
msgid "Part Count"
msgstr "零件計數"

#: part/models.py:3429
msgid "Number of parts covered by stocktake"
msgstr "盤點涵蓋的零件數量"

#: part/models.py:3439
msgid "User who requested this stocktake report"
msgstr "請求此盤點報告的用户"

#: part/models.py:3449
msgid "Part Sale Price Break"
msgstr "零件售出價格折扣"

#: part/models.py:3561
msgid "Part Test Template"
msgstr "零件測試模板"

#: part/models.py:3587
msgid "Invalid template name - must include at least one alphanumeric character"
msgstr "模板名稱無效 - 必須包含至少一個字母或者數字"

#: part/models.py:3608 part/models.py:3777
msgid "Choices must be unique"
msgstr "選擇必須是唯一的"

#: part/models.py:3619
msgid "Test templates can only be created for testable parts"
msgstr "測試模板只能為可拆分的部件創建"

#: part/models.py:3630
msgid "Test template with the same key already exists for part"
msgstr "零件已存在具有相同主鍵的測試模板"

#: part/models.py:3647
msgid "Test Name"
msgstr "測試名"

#: part/models.py:3648
msgid "Enter a name for the test"
msgstr "輸入測試的名稱"

#: part/models.py:3654
msgid "Test Key"
msgstr "測試主鍵"

#: part/models.py:3655
msgid "Simplified key for the test"
msgstr "簡化測試主鍵"

#: part/models.py:3662
msgid "Test Description"
msgstr "測試説明"

#: part/models.py:3663
msgid "Enter description for this test"
msgstr "輸入測試的描述"

#: part/models.py:3667 report/models.py:216
msgid "Enabled"
msgstr "已啓用"

#: part/models.py:3667
msgid "Is this test enabled?"
msgstr "此測試是否已啓用？"

#: part/models.py:3672
msgid "Required"
msgstr "必須的"

#: part/models.py:3673
msgid "Is this test required to pass?"
msgstr "需要此測試才能通過嗎？"

#: part/models.py:3678
msgid "Requires Value"
msgstr "需要值"

#: part/models.py:3679
msgid "Does this test require a value when adding a test result?"
msgstr "添加測試結果時是否需要一個值？"

#: part/models.py:3684
msgid "Requires Attachment"
msgstr "需要附件"

#: part/models.py:3686
msgid "Does this test require a file attachment when adding a test result?"
msgstr "添加測試結果時是否需要文件附件？"

#: part/models.py:3692 part/models.py:3836
msgid "Choices"
msgstr "選項"

#: part/models.py:3693
msgid "Valid choices for this test (comma-separated)"
msgstr "此測試的有效選擇 (逗號分隔)"

#: part/models.py:3725
msgid "Part Parameter Template"
msgstr "零件參數模板"

#: part/models.py:3752
msgid "Checkbox parameters cannot have units"
msgstr "勾選框參數不能有單位"

#: part/models.py:3757
msgid "Checkbox parameters cannot have choices"
msgstr "複選框參數不能有選項"

#: part/models.py:3794
msgid "Parameter template name must be unique"
msgstr "參數模板名稱必須是唯一的"

#: part/models.py:3809
msgid "Parameter Name"
msgstr "參數名稱"

#: part/models.py:3816
msgid "Physical units for this parameter"
msgstr "此參數的物理單位"

#: part/models.py:3824
msgid "Parameter description"
msgstr "參數説明"

#: part/models.py:3830
msgid "Checkbox"
msgstr "勾選框"

#: part/models.py:3831
msgid "Is this parameter a checkbox?"
msgstr "此參數是否為勾選框？"

#: part/models.py:3837
msgid "Valid choices for this parameter (comma-separated)"
msgstr "此參數的有效選擇 (逗號分隔)"

#: part/models.py:3871
msgid "Part Parameter"
msgstr "零件參數"

#: part/models.py:3897
msgid "Parameter cannot be modified - part is locked"
msgstr "參數不能被修改 - 零件被鎖定"

#: part/models.py:3935
msgid "Invalid choice for parameter value"
msgstr "無效的參數值選擇"

#: part/models.py:3986
msgid "Parent Part"
msgstr "父零件"

#: part/models.py:3994 part/models.py:4102 part/models.py:4103
msgid "Parameter Template"
msgstr "參數模板"

#: part/models.py:4000
msgid "Parameter Value"
msgstr "參數值"

#: part/models.py:4050
msgid "Part Category Parameter Template"
msgstr "零件類別參數模板"

#: part/models.py:4109
msgid "Default Value"
msgstr "默認值"

#: part/models.py:4110
msgid "Default Parameter Value"
msgstr "默認參數值"

#: part/models.py:4148
msgid "Part ID or part name"
msgstr "零件ID或零件名稱"

#: part/models.py:4149
msgid "Unique part ID value"
msgstr "唯一零件ID值"

#: part/models.py:4151
msgid "Part IPN value"
msgstr "零件內部零件號"

#: part/models.py:4152
msgid "Level"
msgstr "級"

#: part/models.py:4152
msgid "BOM level"
msgstr "物料清單級別"

#: part/models.py:4262
msgid "BOM item cannot be modified - assembly is locked"
msgstr "物料清單項目不能被修改 - 裝配已鎖定"

#: part/models.py:4269
msgid "BOM item cannot be modified - variant assembly is locked"
msgstr "物料清單項目不能修改 - 變體裝配已鎖定"

#: part/models.py:4279
msgid "Select parent part"
msgstr "選擇父零件"

#: part/models.py:4289
msgid "Sub part"
msgstr "子零件"

#: part/models.py:4290
msgid "Select part to be used in BOM"
msgstr "選擇要用於物料清單的零件"

#: part/models.py:4301
msgid "BOM quantity for this BOM item"
msgstr "此物料清單項目的數量"

#: part/models.py:4307
msgid "This BOM item is optional"
msgstr "此物料清單項目是可選的"

#: part/models.py:4313
msgid "This BOM item is consumable (it is not tracked in build orders)"
msgstr "這個物料清單項目是耗材 (它沒有在生產訂單中被追蹤)"

#: part/models.py:4320
msgid "Overage"
msgstr "超量"

#: part/models.py:4321
msgid "Estimated build wastage quantity (absolute or percentage)"
msgstr "估計生產物浪費量(絕對值或百分比)"

#: part/models.py:4328
msgid "BOM item reference"
msgstr "物料清單項目引用"

#: part/models.py:4336
msgid "BOM item notes"
msgstr "物料清單項目註釋"

#: part/models.py:4342
msgid "Checksum"
msgstr "校驗和"

#: part/models.py:4343
msgid "BOM line checksum"
msgstr "物料清單行校驗和"

#: part/models.py:4348
msgid "Validated"
msgstr "已驗證"

#: part/models.py:4349
msgid "This BOM item has been validated"
msgstr "此物料清單項目已驗證"

#: part/models.py:4354
msgid "Gets inherited"
msgstr "獲取繼承的"

#: part/models.py:4355
msgid "This BOM item is inherited by BOMs for variant parts"
msgstr "此物料清單項目是由物料清單繼承的變體零件"

#: part/models.py:4361
msgid "Stock items for variant parts can be used for this BOM item"
msgstr "變體零件的庫存項可以用於此物料清單項目"

#: part/models.py:4446 stock/models.py:760
msgid "Quantity must be integer value for trackable parts"
msgstr "可追蹤零件的數量必須是整數"

#: part/models.py:4456 part/models.py:4458
msgid "Sub part must be specified"
msgstr "必須指定子零件"

#: part/models.py:4601
msgid "BOM Item Substitute"
msgstr "物料清單項目替代品"

#: part/models.py:4622
msgid "Substitute part cannot be the same as the master part"
msgstr "替代品零件不能與主零件相同"

#: part/models.py:4635
msgid "Parent BOM item"
msgstr "上級物料清單項目"

#: part/models.py:4643
msgid "Substitute part"
msgstr "替代品零件"

#: part/models.py:4659
msgid "Part 1"
msgstr "零件 1"

#: part/models.py:4667
msgid "Part 2"
msgstr "零件2"

#: part/models.py:4668
msgid "Select Related Part"
msgstr "選擇相關的零件"

#: part/models.py:4687
msgid "Part relationship cannot be created between a part and itself"
msgstr "零件關係不能在零件和自身之間創建"

#: part/models.py:4692
msgid "Duplicate relationship already exists"
msgstr "複製關係已經存在"

#: part/serializers.py:124
msgid "Parent Category"
msgstr "上級類別"

#: part/serializers.py:125
msgid "Parent part category"
msgstr "上級零件類別"

#: part/serializers.py:132 part/serializers.py:158
msgid "Subcategories"
msgstr "子類別"

#: part/serializers.py:197
msgid "Results"
msgstr "結果"

#: part/serializers.py:198
msgid "Number of results recorded against this template"
msgstr "根據該模板記錄的結果數量"

#: part/serializers.py:225 part/serializers.py:243 stock/serializers.py:630
msgid "Purchase currency of this stock item"
msgstr "購買此庫存項的貨幣"

#: part/serializers.py:268
msgid "Speculative Quantity"
msgstr "投機數量"

#: part/serializers.py:277
msgid "Model ID"
msgstr "型號ID"

#: part/serializers.py:324
msgid "Number of parts using this template"
msgstr "使用此模板的零件數"

#: part/serializers.py:465
msgid "No parts selected"
msgstr "沒有選定零件"

#: part/serializers.py:475
msgid "Select category"
msgstr "選擇類別"

#: part/serializers.py:510
msgid "Original Part"
msgstr "原始零件"

#: part/serializers.py:511
msgid "Select original part to duplicate"
msgstr "選擇要複製的原始零件"

#: part/serializers.py:516
msgid "Copy Image"
msgstr "複製圖片"

#: part/serializers.py:517
msgid "Copy image from original part"
msgstr "從原零件複製圖片"

#: part/serializers.py:523
msgid "Copy BOM"
msgstr "複製物料清單"

#: part/serializers.py:524
msgid "Copy bill of materials from original part"
msgstr "從原始零件複製材料清單"

#: part/serializers.py:530
msgid "Copy Parameters"
msgstr "複製參數"

#: part/serializers.py:531
msgid "Copy parameter data from original part"
msgstr "從原始零件複製參數數據"

#: part/serializers.py:537
msgid "Copy Notes"
msgstr "複製備註"

#: part/serializers.py:538
msgid "Copy notes from original part"
msgstr "從原始零件複製備註"

#: part/serializers.py:556
msgid "Initial Stock Quantity"
msgstr "初始化庫存數量"

#: part/serializers.py:558
msgid "Specify initial stock quantity for this Part. If quantity is zero, no stock is added."
msgstr "指定此零件的初始庫存數量。如果數量為零，則不添加任何庫存。"

#: part/serializers.py:565
msgid "Initial Stock Location"
msgstr "初始化庫存地點"

#: part/serializers.py:566
msgid "Specify initial stock location for this Part"
msgstr "初始化指定此零件的庫存地點"

#: part/serializers.py:583
msgid "Select supplier (or leave blank to skip)"
msgstr "選擇供應商(或為空以跳過)"

#: part/serializers.py:599
msgid "Select manufacturer (or leave blank to skip)"
msgstr "選擇製造商(或為空)"

#: part/serializers.py:609
msgid "Manufacturer part number"
msgstr "製造商零件號"

#: part/serializers.py:616
msgid "Selected company is not a valid supplier"
msgstr "所選公司不是一個有效的供應商"

#: part/serializers.py:625
msgid "Selected company is not a valid manufacturer"
msgstr "所選公司不是一個有效的製造商"

#: part/serializers.py:636
msgid "Manufacturer part matching this MPN already exists"
msgstr "與此製造商零件編號 (MPN) 的相匹配的製造商零件已存在"

#: part/serializers.py:643
msgid "Supplier part matching this SKU already exists"
msgstr "匹配此庫存單位 (SKU) 的供應商零件已存在"

#: part/serializers.py:954 part/stocktake.py:223 stock/admin.py:68
#: stock/serializers.py:1032 stock/serializers.py:1210 users/models.py:206
msgid "Stock Items"
msgstr "庫存項"

#: part/serializers.py:955
msgid "Revisions"
msgstr "修訂"

#: part/serializers.py:960
msgid "Unallocated Stock"
msgstr "未分配的庫存"

#: part/serializers.py:963
msgid "Variant Stock"
msgstr "變體庫存"

#: part/serializers.py:993
msgid "Duplicate Part"
msgstr "重複零件"

#: part/serializers.py:994
msgid "Copy initial data from another Part"
msgstr "從另一個零件複製初始數據"

#: part/serializers.py:1000
msgid "Initial Stock"
msgstr "初始庫存"

#: part/serializers.py:1001
msgid "Create Part with initial stock quantity"
msgstr "創建具有初始庫存數量的零件"

#: part/serializers.py:1007
msgid "Supplier Information"
msgstr "供應商信息"

#: part/serializers.py:1008
msgid "Add initial supplier information for this part"
msgstr "添加此零件的初始供應商信息"

#: part/serializers.py:1016
msgid "Copy Category Parameters"
msgstr "複製類別參數"

#: part/serializers.py:1017
msgid "Copy parameter templates from selected part category"
msgstr "從選擇的零件複製參數模版"

#: part/serializers.py:1022
msgid "Existing Image"
msgstr "現有的圖片"

#: part/serializers.py:1023
msgid "Filename of an existing part image"
msgstr "現有零件圖片的文件名"

#: part/serializers.py:1040
msgid "Image file does not exist"
msgstr "圖片不存在"

#: part/serializers.py:1247
msgid "Limit stocktake report to a particular part, and any variant parts"
msgstr "限制盤點報告到某個特定零件以及任何變體零件"

#: part/serializers.py:1257
msgid "Limit stocktake report to a particular part category, and any child categories"
msgstr "限制盤點報告到某個特定零件類別以及任何子類別"

#: part/serializers.py:1267
msgid "Limit stocktake report to a particular stock location, and any child locations"
msgstr "限制盤點報告到某個特定零件庫存地點以及任何子位置"

#: part/serializers.py:1273
msgid "Exclude External Stock"
msgstr "排除外部庫存"

#: part/serializers.py:1274
msgid "Exclude stock items in external locations"
msgstr "排除外部位置的庫存項"

#: part/serializers.py:1279
msgid "Generate Report"
msgstr "生成報告"

#: part/serializers.py:1280
msgid "Generate report file containing calculated stocktake data"
msgstr "生成包含計算出來的盤點數據的報告文件"

#: part/serializers.py:1285
msgid "Update Parts"
msgstr "更新零件"

#: part/serializers.py:1286
msgid "Update specified parts with calculated stocktake data"
msgstr "使用計算出的盤點數據更新指定零件"

#: part/serializers.py:1294
msgid "Stocktake functionality is not enabled"
msgstr "盤點功能未啓用"

#: part/serializers.py:1299
msgid "Background worker check failed"
msgstr "後台執行器檢查失敗"

#: part/serializers.py:1400
msgid "Override calculated value for minimum price"
msgstr "覆蓋已計算的最低價格值"

#: part/serializers.py:1407
msgid "Minimum price currency"
msgstr "最低價格貨幣"

#: part/serializers.py:1415
msgid "Override calculated value for maximum price"
msgstr "覆蓋已計算的最高價格值"

#: part/serializers.py:1422
msgid "Maximum price currency"
msgstr "最高價格貨幣"

#: part/serializers.py:1451
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: part/serializers.py:1452
msgid "Update pricing for this part"
msgstr "更新這個零件的價格"

#: part/serializers.py:1475
#, python-brace-format
msgid "Could not convert from provided currencies to {default_currency}"
msgstr "無法將所提供的貨幣轉換為 {default_currency}"

#: part/serializers.py:1482
msgid "Minimum price must not be greater than maximum price"
msgstr "最低價格不能高於最高價格。"

#: part/serializers.py:1485
msgid "Maximum price must not be less than minimum price"
msgstr "最高價格不能低於最低價格"

#: part/serializers.py:1629
msgid "Select the parent assembly"
msgstr "選擇父裝配"

#: part/serializers.py:1638
msgid "Component Name"
msgstr "元件名稱"

#: part/serializers.py:1641
msgid "Component IPN"
msgstr "元件內部零件號"

#: part/serializers.py:1644
msgid "Component Description"
msgstr "元件描述"

#: part/serializers.py:1650
msgid "Select the component part"
msgstr "選擇零部件"

#: part/serializers.py:1659
msgid "Can Build"
msgstr "可以創建"

#: part/serializers.py:1890
msgid "Select part to copy BOM from"
msgstr "選擇要複製物料清單的零件"

#: part/serializers.py:1898
msgid "Remove Existing Data"
msgstr "移除現有數據"

#: part/serializers.py:1899
msgid "Remove existing BOM items before copying"
msgstr "複製前刪除現有的物料清單項目"

#: part/serializers.py:1904
msgid "Include Inherited"
msgstr "包含繼承的"

#: part/serializers.py:1905
msgid "Include BOM items which are inherited from templated parts"
msgstr "包含從模板零件繼承的物料清單項目"

#: part/serializers.py:1910
msgid "Skip Invalid Rows"
msgstr "跳過無效行"

#: part/serializers.py:1911
msgid "Enable this option to skip invalid rows"
msgstr "啓用此選項以跳過無效行"

#: part/serializers.py:1916
msgid "Copy Substitute Parts"
msgstr "複製替代品零件"

#: part/serializers.py:1917
msgid "Copy substitute parts when duplicate BOM items"
msgstr "複製物料清單項目時複製替代品零件"

#: part/serializers.py:1954
msgid "Clear Existing BOM"
msgstr "清除現有的物料清單"

#: part/serializers.py:1955
msgid "Delete existing BOM items before uploading"
msgstr "上傳前刪除現有的物料清單項目"

#: part/serializers.py:1987
msgid "No part column specified"
msgstr "未指定零件列"

#: part/serializers.py:2031
msgid "Multiple matching parts found"
msgstr "找到多個匹配的零件。"

#: part/serializers.py:2034
msgid "No matching part found"
msgstr "沒有找到匹配的零件"

#: part/serializers.py:2036
msgid "Part is not designated as a component"
msgstr "零件未指定為元件"

#: part/serializers.py:2045
msgid "Quantity not provided"
msgstr "未提供數量"

#: part/serializers.py:2053
msgid "Invalid quantity"
msgstr "無效的數量"

#: part/serializers.py:2076
msgid "At least one BOM item is required"
msgstr "至少需要一個物料清單項目"

#: part/stocktake.py:224
msgid "Total Quantity"
msgstr "總數量"

#: part/stocktake.py:225
msgid "Total Cost Min"
msgstr "總費用最小值"

#: part/stocktake.py:226
msgid "Total Cost Max"
msgstr "總費用最大值"

#: part/stocktake.py:284
msgid "Stocktake Report Available"
msgstr "庫存盤點報告可用"

#: part/stocktake.py:285
msgid "A new stocktake report is available for download"
msgstr "有新的庫存盤點報告可供下載"

#: part/tasks.py:37
msgid "Low stock notification"
msgstr "低庫存通知"

#: part/tasks.py:39
#, python-brace-format
msgid "The available stock for {part.name} has fallen below the configured minimum level"
msgstr "可用的 {part.name}庫存已經跌到設置的最低值"

#: plugin/api.py:175
msgid "Plugin cannot be deleted as it is currently active"
msgstr "插件不能被刪除，因為它當前處於激活狀態"

#: plugin/base/action/api.py:32
msgid "No action specified"
msgstr "未指定操作"

#: plugin/base/action/api.py:41
msgid "No matching action found"
msgstr "未找到指定操作"

#: plugin/base/barcodes/api.py:203
msgid "No match found for barcode data"
msgstr "未找到匹配條形碼數據"

#: plugin/base/barcodes/api.py:207
msgid "Match found for barcode data"
msgstr "找到匹配條形碼數據"

#: plugin/base/barcodes/api.py:245 plugin/base/barcodes/serializers.py:72
msgid "Model is not supported"
msgstr "不支持模型"

#: plugin/base/barcodes/api.py:250
msgid "Model instance not found"
msgstr "找不到模型實例"

#: plugin/base/barcodes/api.py:279
msgid "Barcode matches existing item"
msgstr "條形碼匹配現有項目"

#: plugin/base/barcodes/api.py:418
msgid "No matching part data found"
msgstr "沒有找到匹配的零件數據"

#: plugin/base/barcodes/api.py:434
msgid "No matching supplier parts found"
msgstr "沒有找到匹配的供應商零件"

#: plugin/base/barcodes/api.py:437
msgid "Multiple matching supplier parts found"
msgstr "找到多個匹配的供應商零件"

#: plugin/base/barcodes/api.py:450 plugin/base/barcodes/api.py:655
msgid "No matching plugin found for barcode data"
msgstr "沒有找到匹配條碼數據的插件"

#: plugin/base/barcodes/api.py:460
msgid "Matched supplier part"
msgstr "匹配的供應商零件"

#: plugin/base/barcodes/api.py:516
msgid "Item has already been received"
msgstr "項目已被接收"

#: plugin/base/barcodes/api.py:554
msgid "No match for supplier barcode"
msgstr "供應商條形碼沒有匹配"

#: plugin/base/barcodes/api.py:603
msgid "Multiple matching line items found"
msgstr "找到多個匹配的行項目"

#: plugin/base/barcodes/api.py:606
msgid "No matching line item found"
msgstr "未找到匹配的行項目"

#: plugin/base/barcodes/api.py:652
msgid "No sales order provided"
msgstr "未提供銷售訂單"

#: plugin/base/barcodes/api.py:661
msgid "Barcode does not match an existing stock item"
msgstr "條形碼與現有的庫存項不匹配"

#: plugin/base/barcodes/api.py:677
msgid "Stock item does not match line item"
msgstr "庫存項與行項目不匹配"

#: plugin/base/barcodes/api.py:707
msgid "Insufficient stock available"
msgstr "可用庫存不足"

#: plugin/base/barcodes/api.py:720
msgid "Stock item allocated to sales order"
msgstr "庫存項已分配到銷售訂單"

#: plugin/base/barcodes/api.py:723
msgid "Not enough information"
msgstr "沒有足夠的信息"

#: plugin/base/barcodes/mixins.py:172 plugin/base/barcodes/mixins.py:204
msgid "Found multiple matching supplier parts for barcode"
msgstr "發現多個與條形碼匹配的供應商零件"

#: plugin/base/barcodes/mixins.py:222
#, python-brace-format
msgid "Found multiple purchase orders matching '{order}'"
msgstr "找到多個匹配的採購訂單 '{order}'"

#: plugin/base/barcodes/mixins.py:226
#, python-brace-format
msgid "No matching purchase order for '{order}'"
msgstr "沒有找到匹配的採購訂單 '{order}'"

#: plugin/base/barcodes/mixins.py:231
msgid "Purchase order does not match supplier"
msgstr "採購訂單不匹配供應商"

#: plugin/base/barcodes/mixins.py:467
msgid "Failed to find pending line item for supplier part"
msgstr "未找到供應商零件待處理行項目"

#: plugin/base/barcodes/mixins.py:498
msgid "Further information required to receive line item"
msgstr "需要更多信息以接收行項目"

#: plugin/base/barcodes/mixins.py:506
msgid "Received purchase order line item"
msgstr "已收到採購訂單行項目"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:48
msgid "Scanned barcode data"
msgstr "已掃描的條形碼數據"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:57
msgid "Model name to generate barcode for"
msgstr "要生成條形碼的模型名稱"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:62
msgid "Primary key of model object to generate barcode for"
msgstr "要生成條形碼的模型對象的主鍵"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:132
msgid "Purchase Order to allocate items against"
msgstr "根據採購訂單以分配項目"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:138
msgid "Purchase order is not pending"
msgstr "採購訂單未處理"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:156
msgid "PurchaseOrder to receive items against"
msgstr "根據採購訂單以接收項目"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:162
msgid "Purchase order has not been placed"
msgstr "採購訂單尚未提交"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:170
msgid "Location to receive items into"
msgstr "項目接收地點"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:176
msgid "Cannot select a structural location"
msgstr "無法選擇一個結構性位置"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:190
msgid "Sales Order to allocate items against"
msgstr "根據銷售訂單以分配項目"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:196
msgid "Sales order is not pending"
msgstr "銷售訂單未掛起"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:204
msgid "Sales order line item to allocate items against"
msgstr "根據銷售訂單行項目分配項目"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:211
msgid "Sales order shipment to allocate items against"
msgstr "根據銷售訂單配送分配項目"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:217
msgid "Shipment has already been delivered"
msgstr "已交付"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:222
msgid "Quantity to allocate"
msgstr "待分配數"

#: plugin/base/label/label.py:39
msgid "Label printing failed"
msgstr "標籤打印失敗"

#: plugin/base/label/mixins.py:54
msgid "Error rendering label to PDF"
msgstr "渲染標籤到 PDF 時出錯"

#: plugin/base/label/mixins.py:68
msgid "Error rendering label to HTML"
msgstr "渲染標籤到 HTML 時出錯"

#: plugin/base/label/mixins.py:149
msgid "No items provided to print"
msgstr "沒有要打印的項目"

#: plugin/base/ui/serializers.py:27
msgid "Plugin Key"
msgstr "插件密鑰"

#: plugin/base/ui/serializers.py:31
msgid "Panel Name"
msgstr "面板名稱"

#: plugin/base/ui/serializers.py:35
msgid "Panel Title"
msgstr "面板標題"

#: plugin/base/ui/serializers.py:40
msgid "Panel Icon"
msgstr "面板圖標"

#: plugin/base/ui/serializers.py:44
msgid "Panel Content (HTML)"
msgstr "面板內容 (HTML)"

#: plugin/base/ui/serializers.py:48
msgid "Panel Context (JSON)"
msgstr "面板內容 (JSON)"

#: plugin/base/ui/serializers.py:52
msgid "Panel Source (javascript)"
msgstr "面板來源 (javascript)"

#: plugin/base/ui/serializers.py:66
msgid "Feature Type"
msgstr "功能類別"

#: plugin/base/ui/serializers.py:69
msgid "Feature Options"
msgstr "特色選項"

#: plugin/base/ui/serializers.py:72
msgid "Feature Source (javascript)"
msgstr "功能源 (javascript)"

#: plugin/builtin/barcodes/inventree_barcode.py:27
msgid "InvenTree Barcodes"
msgstr "InvenTree 條形碼"

#: plugin/builtin/barcodes/inventree_barcode.py:28
msgid "Provides native support for barcodes"
msgstr "提供條形碼本地支持"

#: plugin/builtin/barcodes/inventree_barcode.py:30
#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:35
#: plugin/builtin/integration/currency_exchange.py:21
#: plugin/builtin/labels/inventree_label.py:22
#: plugin/builtin/labels/inventree_machine.py:64
#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:63
#: plugin/builtin/suppliers/digikey.py:19 plugin/builtin/suppliers/lcsc.py:21
#: plugin/builtin/suppliers/mouser.py:19 plugin/builtin/suppliers/tme.py:21
msgid "InvenTree contributors"
msgstr "InvenTree 貢獻者"

#: plugin/builtin/barcodes/inventree_barcode.py:34
msgid "Internal Barcode Format"
msgstr "條形碼內部格式"

#: plugin/builtin/barcodes/inventree_barcode.py:35
msgid "Select an internal barcode format"
msgstr "選擇內部條形碼格式"

#: plugin/builtin/barcodes/inventree_barcode.py:37
msgid "JSON barcodes (human readable)"
msgstr "JSON 條形碼 (人類可讀)"

#: plugin/builtin/barcodes/inventree_barcode.py:38
msgid "Short barcodes (space optimized)"
msgstr "短條形碼 (空間優化)"

#: plugin/builtin/barcodes/inventree_barcode.py:43
msgid "Short Barcode Prefix"
msgstr "短條形碼前綴"

#: plugin/builtin/barcodes/inventree_barcode.py:45
msgid "Customize the prefix used for short barcodes, may be useful for environments with multiple InvenTree instances"
msgstr "自定義用於短條形碼的前綴，可能對有多個InvenTree實例的環境有用。"

#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:34
msgid "InvenTree Notifications"
msgstr "Inventree 通知"

#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:36
msgid "Integrated outgoing notification methods"
msgstr "集成的輸出通知方法"

#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:41
#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:80
msgid "Enable email notifications"
msgstr "啓用電子郵件通知"

#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:42
#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:81
msgid "Allow sending of emails for event notifications"
msgstr "允許發送事件通知郵件"

#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:47
msgid "Enable slack notifications"
msgstr "啓用slack通知"

#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:49
msgid "Allow sending of slack channel messages for event notifications"
msgstr "允許發送事件通知的 slack 頻道消息"

#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:55
msgid "Slack incoming webhook url"
msgstr "Slack傳入Webhook url"

#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:56
msgid "URL that is used to send messages to a slack channel"
msgstr "用於發送消息到slack頻道的 URL"

#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:166
msgid "Open link"
msgstr "打開鏈接"

#: plugin/builtin/integration/currency_exchange.py:22
msgid "InvenTree Currency Exchange"
msgstr "InvenTree 貨幣兑換"

#: plugin/builtin/integration/currency_exchange.py:23
msgid "Default currency exchange integration"
msgstr "默認貨幣兑換集成"

#: plugin/builtin/labels/inventree_label.py:19
msgid "InvenTree PDF label printer"
msgstr "InvenTree PDF 標籤打印機"

#: plugin/builtin/labels/inventree_label.py:20
msgid "Provides native support for printing PDF labels"
msgstr "為打印 PDF 標籤提供本機支持"

#: plugin/builtin/labels/inventree_label.py:28
#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:69
msgid "Debug mode"
msgstr "Debug模式"

#: plugin/builtin/labels/inventree_label.py:29
#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:70
msgid "Enable debug mode - returns raw HTML instead of PDF"
msgstr "啓用Debug模式 - 返回原始的 HTML 而不是 PDF"

#: plugin/builtin/labels/inventree_machine.py:61
msgid "InvenTree machine label printer"
msgstr "InvenTree 設備標籤打印機"

#: plugin/builtin/labels/inventree_machine.py:62
msgid "Provides support for printing using a machine"
msgstr "提供使用設備打印的支持"

#: plugin/builtin/labels/inventree_machine.py:149
msgid "last used"
msgstr "最近使用"

#: plugin/builtin/labels/inventree_machine.py:166
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:29
msgid "Page size for the label sheet"
msgstr "標籤頁大小"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:34
msgid "Skip Labels"
msgstr "跳過標籤"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:35
msgid "Skip this number of labels when printing label sheets"
msgstr "打印標籤頁時跳過標籤的數量"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:41
msgid "Border"
msgstr "邊框"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:42
msgid "Print a border around each label"
msgstr "打印每個標籤的邊框"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:47 report/models.py:315
msgid "Landscape"
msgstr "橫屏模式"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:48
msgid "Print the label sheet in landscape mode"
msgstr "在橫屏模式下打印標籤表"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:60
msgid "InvenTree Label Sheet Printer"
msgstr "庫存樹標籤工作表"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:61
msgid "Arrays multiple labels onto a single sheet"
msgstr "單張紙上的組合多個標籤"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:106
msgid "Label is too large for page size"
msgstr "標籤大過頁面"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:140
msgid "No labels were generated"
msgstr "沒有生成標籤"

#: plugin/builtin/suppliers/digikey.py:16
msgid "Supplier Integration - DigiKey"
msgstr "供應商集成 - DigiKey"

#: plugin/builtin/suppliers/digikey.py:17
msgid "Provides support for scanning DigiKey barcodes"
msgstr "為掃描 DigiKey 條形碼提供支持"

#: plugin/builtin/suppliers/digikey.py:26
msgid "The Supplier which acts as 'DigiKey'"
msgstr "作為“DigiKey”的供應商。"

#: plugin/builtin/suppliers/lcsc.py:18
msgid "Supplier Integration - LCSC"
msgstr "供應商集成 - LCSC"

#: plugin/builtin/suppliers/lcsc.py:19
msgid "Provides support for scanning LCSC barcodes"
msgstr "為掃描 LCSC 條形碼提供支持"

#: plugin/builtin/suppliers/lcsc.py:27
msgid "The Supplier which acts as 'LCSC'"
msgstr "作為“LCSC”的供應商。"

#: plugin/builtin/suppliers/mouser.py:16
msgid "Supplier Integration - Mouser"
msgstr "供應商集成 - Mouser"

#: plugin/builtin/suppliers/mouser.py:17
msgid "Provides support for scanning Mouser barcodes"
msgstr "為掃描 Mouser條形碼提供支持"

#: plugin/builtin/suppliers/mouser.py:25
msgid "The Supplier which acts as 'Mouser'"
msgstr "作為“Mouser”的供應商。"

#: plugin/builtin/suppliers/tme.py:18
msgid "Supplier Integration - TME"
msgstr "供應商集成 - TME"

#: plugin/builtin/suppliers/tme.py:19
msgid "Provides support for scanning TME barcodes"
msgstr "為掃描 TME 條形碼提供支持"

#: plugin/builtin/suppliers/tme.py:27
msgid "The Supplier which acts as 'TME'"
msgstr "作為‘TME’的供應商"

#: plugin/installer.py:199 plugin/installer.py:282
msgid "Only staff users can administer plugins"
msgstr "只有員工用户可以管理插件"

#: plugin/installer.py:202
msgid "Plugin installation is disabled"
msgstr "插件安裝已禁用"

#: plugin/installer.py:246
msgid "Installed plugin successfully"
msgstr "插件安裝成功"

#: plugin/installer.py:251
#, python-brace-format
msgid "Installed plugin into {path}"
msgstr "插件安裝到 {path}"

#: plugin/installer.py:273
msgid "Plugin was not found in registry"
msgstr "在插件倉庫中找不到插件"

#: plugin/installer.py:276
msgid "Plugin is not a packaged plugin"
msgstr "插件不是一個打包的插件"

#: plugin/installer.py:279
msgid "Plugin package name not found"
msgstr "找不到插件包名稱"

#: plugin/installer.py:299
msgid "Plugin uninstalling is disabled"
msgstr "插件卸載已禁用"

#: plugin/installer.py:303
msgid "Plugin cannot be uninstalled as it is currently active"
msgstr "插件無法卸載，因為它目前處於激活狀態"

#: plugin/installer.py:316
msgid "Uninstalled plugin successfully"
msgstr "插件卸載成功"

#: plugin/models.py:36
msgid "Plugin Configuration"
msgstr "插件配置"

#: plugin/models.py:37
msgid "Plugin Configurations"
msgstr "插件配置"

#: plugin/models.py:44
msgid "Key of plugin"
msgstr "插件的鍵"

#: plugin/models.py:52
msgid "PluginName of the plugin"
msgstr "插件名稱"

#: plugin/models.py:59 plugin/serializers.py:115
msgid "Package Name"
msgstr "軟件包名"

#: plugin/models.py:61
msgid "Name of the installed package, if the plugin was installed via PIP"
msgstr "已安裝的軟件包名字，如果插件是通過 PIP 安裝的"

#: plugin/models.py:66
msgid "Is the plugin active"
msgstr "插件是否激活"

#: plugin/models.py:157
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: plugin/models.py:166
msgid "Sample plugin"
msgstr "示例插件"

#: plugin/models.py:174
msgid "Builtin Plugin"
msgstr "內置插件"

#: plugin/models.py:182
msgid "Package Plugin"
msgstr "軟件包插件"

#: plugin/models.py:257 report/models.py:482
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: plugin/models.py:304
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: plugin/plugin.py:274
msgid "No author found"
msgstr "未找到作者"

#: plugin/registry.py:534
#, python-brace-format
msgid "Plugin '{p}' is not compatible with the current InvenTree version {v}"
msgstr "插件 '{p}' 與當前 InvenTree 版本{v} 不兼容"

#: plugin/registry.py:537
#, python-brace-format
msgid "Plugin requires at least version {v}"
msgstr "插件所需最低版本 {v}"

#: plugin/registry.py:539
#, python-brace-format
msgid "Plugin requires at most version {v}"
msgstr "插件所需最高版本 {v}"

#: plugin/samples/integration/sample.py:52
msgid "Enable PO"
msgstr "啓用 採購功能"

#: plugin/samples/integration/sample.py:53
msgid "Enable PO functionality in InvenTree interface"
msgstr "在 InvenTree 界面中啓用採購功能"

#: plugin/samples/integration/sample.py:58
msgid "API Key"
msgstr "API密鑰"

#: plugin/samples/integration/sample.py:59
msgid "Key required for accessing external API"
msgstr "訪問外部 API 所需的密鑰"

#: plugin/samples/integration/sample.py:63
msgid "Numerical"
msgstr "數字化"

#: plugin/samples/integration/sample.py:64
msgid "A numerical setting"
msgstr "數值設置"

#: plugin/samples/integration/sample.py:69
msgid "Choice Setting"
msgstr "選擇設置"

#: plugin/samples/integration/sample.py:70
msgid "A setting with multiple choices"
msgstr "帶有多個選項的設置"

#: plugin/samples/integration/sample_currency_exchange.py:15
msgid "Sample currency exchange plugin"
msgstr "貨幣兑換插件示例"

#: plugin/samples/integration/sample_currency_exchange.py:18
msgid "InvenTree Contributors"
msgstr "InvenTree 貢獻者"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:28
msgid "Enable Part Panels"
msgstr "啓用零件面板"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:29
msgid "Enable custom panels for Part views"
msgstr "啓用自定義面板來查看部件"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:34
msgid "Enable Purchase Order Panels"
msgstr "啓用採購訂單面板"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:35
msgid "Enable custom panels for Purchase Order views"
msgstr "啓用自定義面板以查看購買訂單"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:40
msgid "Enable Broken Panels"
msgstr "啓用破損面板"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:41
msgid "Enable broken panels for testing"
msgstr "啓用損壞的面板來測試"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:46
msgid "Enable Dynamic Panel"
msgstr "啓用動態面板"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:47
msgid "Enable dynamic panels for testing"
msgstr "啓用動態面板來測試"

#: plugin/serializers.py:82
msgid "Source File"
msgstr ""

#: plugin/serializers.py:83
msgid "Path to the source file for admin integration"
msgstr ""

#: plugin/serializers.py:90
msgid "Optional context data for the admin integration"
msgstr ""

#: plugin/serializers.py:106
msgid "Source URL"
msgstr "源URL"

#: plugin/serializers.py:108
msgid "Source for the package - this can be a custom registry or a VCS path"
msgstr "軟件包的來源 - 這可以是自定義註冊表或 VCS 路徑"

#: plugin/serializers.py:117
msgid "Name for the Plugin Package - can also contain a version indicator"
msgstr "插件包名稱 - 也可以包含版本指示器"

#: plugin/serializers.py:124
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: plugin/serializers.py:126
msgid "Version specifier for the plugin. Leave blank for latest version."
msgstr "插件版本説明。新版請留白。"

#: plugin/serializers.py:131
msgid "Confirm plugin installation"
msgstr "確認插件安裝"

#: plugin/serializers.py:133
msgid "This will install this plugin now into the current instance. The instance will go into maintenance."
msgstr "這將把這個插件安裝到當前實例中。這個實例將進行維護。"

#: plugin/serializers.py:146
msgid "Installation not confirmed"
msgstr "安裝尚未確認"

#: plugin/serializers.py:148
msgid "Either packagename of URL must be provided"
msgstr "必須提供軟件包名稱或者URL"

#: plugin/serializers.py:184
msgid "Full reload"
msgstr "完全重載"

#: plugin/serializers.py:185
msgid "Perform a full reload of the plugin registry"
msgstr "執行插件庫的完整重載"

#: plugin/serializers.py:191
msgid "Force reload"
msgstr "強制重載"

#: plugin/serializers.py:193
msgid "Force a reload of the plugin registry, even if it is already loaded"
msgstr "強制重載插件庫，即使已經加載"

#: plugin/serializers.py:200
msgid "Collect plugins"
msgstr "收集插件"

#: plugin/serializers.py:201
msgid "Collect plugins and add them to the registry"
msgstr "收集插件並添加到註冊表中"

#: plugin/serializers.py:228
msgid "Activate Plugin"
msgstr "激活插件"

#: plugin/serializers.py:229
msgid "Activate this plugin"
msgstr "激活此插件"

#: plugin/serializers.py:249
msgid "Delete configuration"
msgstr "刪除配置"

#: plugin/serializers.py:250
msgid "Delete the plugin configuration from the database"
msgstr "從數據庫中刪除插件配置"

#: report/api.py:88
msgid "No valid objects provided to template"
msgstr "沒有為模板提供有效對象"

#: report/api.py:103 report/models.py:446 report/serializers.py:99
#: report/serializers.py:149
msgid "Items"
msgstr "項目"

#: report/api.py:180
msgid "Plugin not found"
msgstr "插件未找到"

#: report/api.py:182
msgid "Plugin is not active"
msgstr "插件未激活"

#: report/api.py:184
msgid "Plugin does not support label printing"
msgstr "插件不支持標籤打印"

#: report/api.py:233
msgid "Invalid label dimensions"
msgstr "無效的標籤尺寸"

#: report/api.py:248 report/api.py:329
msgid "No valid items provided to template"
msgstr "沒有有效的項目提供到模板"

#: report/api.py:283
msgid "Error printing label"
msgstr "打印標籤出錯"

#: report/api.py:358
msgid "Report saved at time of printing"
msgstr "在打印時保存報告"

#: report/api.py:384 report/api.py:420
#, python-brace-format
msgid "Template file '{template}' is missing or does not exist"
msgstr "模板文件'{template}' 丟失或不存在"

#: report/helpers.py:43
msgid "A4"
msgstr "A4"

#: report/helpers.py:44
msgid "A3"
msgstr "A3"

#: report/helpers.py:45
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: report/helpers.py:46
msgid "Letter"
msgstr "字母"

#: report/models.py:118
msgid "Template file with this name already exists"
msgstr "已存在具有此名稱的模板"

#: report/models.py:150
msgid "Template name"
msgstr "模版名稱"

#: report/models.py:156
msgid "Template description"
msgstr "模板説明"

#: report/models.py:162
msgid "Revision number (auto-increments)"
msgstr "修訂編號 (自動增量)"

#: report/models.py:168
msgid "Attach to Model on Print"
msgstr "打印時附加到模型"

#: report/models.py:170
msgid "Save report output as an attachment against linked model instance when printing"
msgstr "打印時將報告輸出保存為附件與鏈接模型實例"

#: report/models.py:210
msgid "Filename Pattern"
msgstr "文件名樣式"

#: report/models.py:211
msgid "Pattern for generating filenames"
msgstr "生成文件名模式"

#: report/models.py:216
msgid "Template is enabled"
msgstr "模板已啓用"

#: report/models.py:222
msgid "Target model type for template"
msgstr "模版的目標模型類型"

#: report/models.py:242
msgid "Filters"
msgstr "篩選器"

#: report/models.py:243
msgid "Template query filters (comma-separated list of key=value pairs)"
msgstr "模版查詢篩選器 (逗號分隔的鍵值對列表)"

#: report/models.py:302 report/models.py:369
msgid "Template file"
msgstr "模板包文件"

#: report/models.py:310
msgid "Page size for PDF reports"
msgstr "PDF 報告的頁面大小"

#: report/models.py:316
msgid "Render report in landscape orientation"
msgstr "橫向渲染報告"

#: report/models.py:375
msgid "Width [mm]"
msgstr "寬度 [mm]"

#: report/models.py:376
msgid "Label width, specified in mm"
msgstr "標籤寬度，以毫米為單位。"

#: report/models.py:382
msgid "Height [mm]"
msgstr "高度 [mm]"

#: report/models.py:383
msgid "Label height, specified in mm"
msgstr "標籤高度，以毫米為單位。"

#: report/models.py:446
msgid "Number of items to process"
msgstr "要處理的項目數量"

#: report/models.py:452
msgid "Report generation is complete"
msgstr "報告生成完成"

#: report/models.py:456
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: report/models.py:456
msgid "Report generation progress"
msgstr "報告生成進度"

#: report/models.py:464
msgid "Report Template"
msgstr "報告模板"

#: report/models.py:471 report/models.py:494
msgid "Output File"
msgstr "輸出文件"

#: report/models.py:472 report/models.py:495
msgid "Generated output file"
msgstr "生成輸出文件"

#: report/models.py:483
msgid "Label output plugin"
msgstr "標籤輸出插件"

#: report/models.py:487
msgid "Label Template"
msgstr "標籤模板"

#: report/models.py:510
msgid "Snippet"
msgstr "代碼片段"

#: report/models.py:511
msgid "Report snippet file"
msgstr "報告代碼片段文件"

#: report/models.py:518
msgid "Snippet file description"
msgstr "代碼片段文件描述"

#: report/models.py:536
msgid "Asset"
msgstr "資產"

#: report/models.py:537
msgid "Report asset file"
msgstr "報告資產文件"

#: report/models.py:544
msgid "Asset file description"
msgstr "資產文件描述"

#: report/serializers.py:92
msgid "Select report template"
msgstr "選擇報表模板"

#: report/serializers.py:100 report/serializers.py:150
msgid "List of item primary keys to include in the report"
msgstr "要包含在報告中的項目主鍵列表"

#: report/serializers.py:133
msgid "Select label template"
msgstr "選擇標籤模板"

#: report/serializers.py:141
msgid "Printing Plugin"
msgstr "打印插件"

#: report/serializers.py:142
msgid "Select plugin to use for label printing"
msgstr "選擇用於標籤打印的插件"

#: report/templates/label/part_label.html:31
#: report/templates/label/stockitem_qr.html:21
#: report/templates/label/stocklocation_qr.html:20
msgid "QR Code"
msgstr "二維碼"

#: report/templates/label/part_label_code128.html:31
#: report/templates/label/stocklocation_qr_and_text.html:31
msgid "QR code"
msgstr "二維碼"

#: report/templates/report/inventree_bill_of_materials_report.html:100
msgid "Bill of Materials"
msgstr "物料清單"

#: report/templates/report/inventree_bill_of_materials_report.html:133
msgid "Materials needed"
msgstr "所需材料"

#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:98
#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:40
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:40
#: report/templates/report/inventree_sales_order_shipment_report.html:37
#: report/templates/report/inventree_test_report.html:84
#: report/templates/report/inventree_test_report.html:162
msgid "Part image"
msgstr "零件圖像"

#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:121
msgid "Issued"
msgstr "已派發"

#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:146
msgid "Required For"
msgstr "需要給"

#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:15
msgid "Supplier was deleted"
msgstr "供應商已刪除"

#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:30
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:30
msgid "Unit Price"
msgstr "單位價格"

#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:55
#: report/templates/report/inventree_return_order_report.html:48
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:55
msgid "Extra Line Items"
msgstr "額外行項目"

#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:72
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:72
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: report/templates/report/inventree_sales_order_shipment_report.html:23
msgid "Allocations"
msgstr "分配"

#: report/templates/report/inventree_sales_order_shipment_report.html:47
#: stock/admin.py:163
msgid "Batch"
msgstr "隊列"

#: report/templates/report/inventree_stock_location_report.html:97
msgid "Stock location items"
msgstr "庫存地點項目"

#: report/templates/report/inventree_test_report.html:21
msgid "Stock Item Test Report"
msgstr "庫存項測試報告"

#: report/templates/report/inventree_test_report.html:97
msgid "Test Results"
msgstr "測試結果"

#: report/templates/report/inventree_test_report.html:102
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: report/templates/report/inventree_test_report.html:129
msgid "Pass"
msgstr "通過"

#: report/templates/report/inventree_test_report.html:131
msgid "Fail"
msgstr "失敗"

#: report/templates/report/inventree_test_report.html:138
msgid "No result (required)"
msgstr "無結果 (必填)"

#: report/templates/report/inventree_test_report.html:140
msgid "No result"
msgstr "沒有結果"

#: report/templates/report/inventree_test_report.html:153
#: stock/serializers.py:613
msgid "Installed Items"
msgstr "已安裝的項目"

#: report/templates/report/inventree_test_report.html:167 stock/admin.py:162
msgid "Serial"
msgstr "系列"

#: report/templatetags/report.py:98
msgid "Asset file does not exist"
msgstr "資產文件不存在"

#: report/templatetags/report.py:154 report/templatetags/report.py:233
msgid "Image file not found"
msgstr "找不到圖片文件"

#: report/templatetags/report.py:258
msgid "part_image tag requires a Part instance"
msgstr "parpart_image 標籤需要一個零件實例"

#: report/templatetags/report.py:299
msgid "company_image tag requires a Company instance"
msgstr "公司_圖片標籤需要一個公司實例"

#: stock/admin.py:51 stock/admin.py:172
msgid "Location ID"
msgstr "位置 ID"

#: stock/admin.py:63
msgid "Location Path"
msgstr "地點路徑"

#: stock/admin.py:149
msgid "Stock Item ID"
msgstr "庫存項 ID"

#: stock/admin.py:168
msgid "Status Code"
msgstr "狀態代碼"

#: stock/admin.py:180
msgid "Supplier Part ID"
msgstr "供應商零件 ID"

#: stock/admin.py:185
msgid "Supplier Part SKU"
msgstr "供應商零件庫存保管單元"

#: stock/admin.py:190
msgid "Supplier ID"
msgstr "供應商 ID"

#: stock/admin.py:201
msgid "Customer ID"
msgstr "客户 ID"

#: stock/admin.py:206 stock/models.py:898
msgid "Installed In"
msgstr "安裝於"

#: stock/admin.py:211
msgid "Build ID"
msgstr "生產 ID"

#: stock/admin.py:221
msgid "Sales Order ID"
msgstr "銷售訂單 ID"

#: stock/admin.py:226
msgid "Purchase Order ID"
msgstr "採購訂單 ID"

#: stock/admin.py:241
msgid "Review Needed"
msgstr "需要審核"

#: stock/admin.py:246
msgid "Delete on Deplete"
msgstr "在消耗品上刪除"

#: stock/admin.py:252
msgid "Last Updated"
msgstr "最近更新"

#: stock/admin.py:256 users/models.py:204
msgid "Stocktake"
msgstr "庫存盤點"

#: stock/admin.py:261 stock/models.py:992 users/models.py:124
msgid "Expiry Date"
msgstr "有效期至"

#: stock/api.py:310
msgid "Filter by location depth"
msgstr "按位置深度篩選"

#: stock/api.py:330
msgid "Filter by top-level locations"
msgstr "按頂級位置篩選"

#: stock/api.py:345
msgid "Include sub-locations in filtered results"
msgstr "在篩選結果中包含子地點"

#: stock/api.py:366 stock/serializers.py:1204
msgid "Parent Location"
msgstr "上級地點"

#: stock/api.py:367
msgid "Filter by parent location"
msgstr "按上級位置篩選"

#: stock/api.py:615
msgid "External Location"
msgstr "外部地點"

#: stock/api.py:803
msgid "Part Tree"
msgstr "零件樹"

#: stock/api.py:833
msgid "Expiry date before"
msgstr "過期日期前"

#: stock/api.py:837
msgid "Expiry date after"
msgstr "過期日期後"

#: stock/api.py:840 stock/serializers.py:618
msgid "Stale"
msgstr "過期"

#: stock/api.py:927
msgid "Quantity is required"
msgstr "請先輸入數量"

#: stock/api.py:932
msgid "Valid part must be supplied"
msgstr "必須提供有效的零件"

#: stock/api.py:959
msgid "The given supplier part does not exist"
msgstr "給定的供應商零件不存在"

#: stock/api.py:969
msgid "The supplier part has a pack size defined, but flag use_pack_size not set"
msgstr "供應商零件有定義的包裝大小，但 use_pack_size 標誌未設置"

#: stock/api.py:993
msgid "Serial numbers cannot be supplied for a non-trackable part"
msgstr "不能為不可跟蹤的零件提供序列號"

#: stock/models.py:70
msgid "Stock Location type"
msgstr "庫存地點類型"

#: stock/models.py:71
msgid "Stock Location types"
msgstr "庫存地點類型"

#: stock/models.py:97
msgid "Default icon for all locations that have no icon set (optional)"
msgstr "為所有沒有圖標的位置設置默認圖標(可選)"

#: stock/models.py:137 stock/models.py:880
msgid "Stock Location"
msgstr "庫存地點"

#: stock/models.py:138 users/models.py:205
msgid "Stock Locations"
msgstr "庫存地點"

#: stock/models.py:186 stock/models.py:1041
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: stock/models.py:187 stock/models.py:1042
msgid "Select Owner"
msgstr "選擇所有者"

#: stock/models.py:195
msgid "Stock items may not be directly located into a structural stock locations, but may be located to child locations."
msgstr "庫存項可能不直接位於結構庫存地點，但可能位於其子地點。"

#: stock/models.py:202
msgid "External"
msgstr "外部"

#: stock/models.py:203
msgid "This is an external stock location"
msgstr "這是一個外部庫存地點"

#: stock/models.py:209
msgid "Location type"
msgstr "位置類型"

#: stock/models.py:213
msgid "Stock location type of this location"
msgstr "該位置的庫存地點類型"

#: stock/models.py:285
msgid "You cannot make this stock location structural because some stock items are already located into it!"
msgstr "您不能將此庫存地點設置為結構性，因為某些庫存項已經位於它！"

#: stock/models.py:490
msgid "Part must be specified"
msgstr ""

#: stock/models.py:739
msgid "Stock items cannot be located into structural stock locations!"
msgstr "庫存項不能存放在結構性庫存地點！"

#: stock/models.py:766 stock/serializers.py:490
msgid "Stock item cannot be created for virtual parts"
msgstr "無法為虛擬零件創建庫存項"

#: stock/models.py:783
#, python-brace-format
msgid "Part type ('{self.supplier_part.part}') must be {self.part}"
msgstr "零件類型 ('{self.supplier_part.part}') 必須為 {self.part}"

#: stock/models.py:793 stock/models.py:806
msgid "Quantity must be 1 for item with a serial number"
msgstr "有序列號的項目的數量必須是1"

#: stock/models.py:796
msgid "Serial number cannot be set if quantity greater than 1"
msgstr "如果數量大於1，則不能設置序列號"

#: stock/models.py:818
msgid "Item cannot belong to itself"
msgstr "項目不能屬於其自身"

#: stock/models.py:823
msgid "Item must have a build reference if is_building=True"
msgstr "如果is_building=True，則項必須具有構建引用"

#: stock/models.py:836
msgid "Build reference does not point to the same part object"
msgstr "構建引用未指向同一零件對象"

#: stock/models.py:850
msgid "Parent Stock Item"
msgstr "母庫存項目"

#: stock/models.py:862
msgid "Base part"
msgstr "基礎零件"

#: stock/models.py:872
msgid "Select a matching supplier part for this stock item"
msgstr "為此庫存項目選擇匹配的供應商零件"

#: stock/models.py:884
msgid "Where is this stock item located?"
msgstr "這個庫存物品在哪裏？"

#: stock/models.py:892 stock/serializers.py:1598
msgid "Packaging this stock item is stored in"
msgstr "包裝此庫存物品存儲在"

#: stock/models.py:903
msgid "Is this item installed in another item?"
msgstr "此項目是否安裝在另一個項目中？"

#: stock/models.py:922
msgid "Serial number for this item"
msgstr "此項目的序列號"

#: stock/models.py:936 stock/serializers.py:1581
msgid "Batch code for this stock item"
msgstr "此庫存項的批號"

#: stock/models.py:941
msgid "Stock Quantity"
msgstr "庫存數量"

#: stock/models.py:951
msgid "Source Build"
msgstr "源代碼構建"

#: stock/models.py:954
msgid "Build for this stock item"
msgstr "為此庫存項目構建"

#: stock/models.py:961
msgid "Consumed By"
msgstr "消費者"

#: stock/models.py:964
msgid "Build order which consumed this stock item"
msgstr "構建消耗此庫存項的生產訂單"

#: stock/models.py:973
msgid "Source Purchase Order"
msgstr "採購訂單來源"

#: stock/models.py:977
msgid "Purchase order for this stock item"
msgstr "此庫存商品的採購訂單"

#: stock/models.py:983
msgid "Destination Sales Order"
msgstr "目的地銷售訂單"

#: stock/models.py:994
msgid "Expiry date for stock item. Stock will be considered expired after this date"
msgstr "庫存物品的到期日。在此日期之後，庫存將被視為過期"

#: stock/models.py:1012
msgid "Delete on deplete"
msgstr "耗盡時刪除"

#: stock/models.py:1013
msgid "Delete this Stock Item when stock is depleted"
msgstr "當庫存耗盡時刪除此庫存項"

#: stock/models.py:1033
msgid "Single unit purchase price at time of purchase"
msgstr "購買時一個單位的價格"

#: stock/models.py:1064
msgid "Converted to part"
msgstr "轉換為零件"

#: stock/models.py:1596
msgid "Part is not set as trackable"
msgstr "零件未設置為可跟蹤"

#: stock/models.py:1602
msgid "Quantity must be integer"
msgstr "數量必須是整數"

#: stock/models.py:1610
#, python-brace-format
msgid "Quantity must not exceed available stock quantity ({self.quantity})"
msgstr "數量不得超過現有庫存量 ({self.quantity})"

#: stock/models.py:1616
msgid "Serial numbers must be provided as a list"
msgstr ""

#: stock/models.py:1621
msgid "Quantity does not match serial numbers"
msgstr "數量不匹配序列號"

#: stock/models.py:1743 stock/models.py:2551
msgid "Test template does not exist"
msgstr "測試模板不存在"

#: stock/models.py:1761
msgid "Stock item has been assigned to a sales order"
msgstr "庫存項已分配到銷售訂單"

#: stock/models.py:1765
msgid "Stock item is installed in another item"
msgstr "庫存項已安裝在另一個項目中"

#: stock/models.py:1768
msgid "Stock item contains other items"
msgstr "庫存項包含其他項目"

#: stock/models.py:1771
msgid "Stock item has been assigned to a customer"
msgstr "庫存項已分配給客户"

#: stock/models.py:1774
msgid "Stock item is currently in production"
msgstr "庫存項目前正在生產"

#: stock/models.py:1777
msgid "Serialized stock cannot be merged"
msgstr "序列化的庫存不能合併"

#: stock/models.py:1784 stock/serializers.py:1487
msgid "Duplicate stock items"
msgstr "複製庫存項"

#: stock/models.py:1788
msgid "Stock items must refer to the same part"
msgstr "庫存項必須指相同零件"

#: stock/models.py:1796
msgid "Stock items must refer to the same supplier part"
msgstr "庫存項必須是同一供應商的零件"

#: stock/models.py:1801
msgid "Stock status codes must match"
msgstr "庫存狀態碼必須匹配"

#: stock/models.py:2062
msgid "StockItem cannot be moved as it is not in stock"
msgstr "庫存項不能移動，因為它沒有庫存"

#: stock/models.py:2452
msgid "Stock Item Tracking"
msgstr "庫存項跟蹤"

#: stock/models.py:2483
msgid "Entry notes"
msgstr "條目註釋"

#: stock/models.py:2523
msgid "Stock Item Test Result"
msgstr "庫存項測試結果"

#: stock/models.py:2554
msgid "Value must be provided for this test"
msgstr "必須為此測試提供值"

#: stock/models.py:2558
msgid "Attachment must be uploaded for this test"
msgstr "測試附件必須上傳"

#: stock/models.py:2563
msgid "Invalid value for this test"
msgstr "此測試的值無效"

#: stock/models.py:2648
msgid "Test result"
msgstr "測試結果"

#: stock/models.py:2655
msgid "Test output value"
msgstr "測試輸出值"

#: stock/models.py:2663 stock/serializers.py:245
msgid "Test result attachment"
msgstr "測驗結果附件"

#: stock/models.py:2667
msgid "Test notes"
msgstr "測試備註"

#: stock/models.py:2675
msgid "Test station"
msgstr "測試站"

#: stock/models.py:2676
msgid "The identifier of the test station where the test was performed"
msgstr "進行測試的測試站的標識符"

#: stock/models.py:2682
msgid "Started"
msgstr "已開始"

#: stock/models.py:2683
msgid "The timestamp of the test start"
msgstr "測試開始的時間戳"

#: stock/models.py:2689
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: stock/models.py:2690
msgid "The timestamp of the test finish"
msgstr "測試結束的時間戳"

#: stock/serializers.py:77
msgid "Generated batch code"
msgstr "生成批量代碼"

#: stock/serializers.py:86
msgid "Select build order"
msgstr "選擇生產訂單"

#: stock/serializers.py:95
msgid "Select stock item to generate batch code for"
msgstr "選擇要生成批量代碼的庫存項"

#: stock/serializers.py:104
msgid "Select location to generate batch code for"
msgstr "選擇要生成批量代碼的位置"

#: stock/serializers.py:113
msgid "Select part to generate batch code for"
msgstr "選擇要生成批量代碼的零件"

#: stock/serializers.py:122
msgid "Select purchase order"
msgstr "選擇採購訂單"

#: stock/serializers.py:129
msgid "Enter quantity for batch code"
msgstr "輸入批量代碼的數量"

#: stock/serializers.py:152
msgid "Generated serial number"
msgstr "生成的序列號"

#: stock/serializers.py:161
msgid "Select part to generate serial number for"
msgstr "選擇要生成序列號的零件"

#: stock/serializers.py:169
msgid "Quantity of serial numbers to generate"
msgstr "要生成的序列號的數量"

#: stock/serializers.py:234
msgid "Test template for this result"
msgstr "此結果的測試模板"

#: stock/serializers.py:258
msgid "Template ID or test name must be provided"
msgstr "必須提供模板 ID 或測試名稱"

#: stock/serializers.py:290
msgid "The test finished time cannot be earlier than the test started time"
msgstr "測試完成時間不能早於測試開始時間"

#: stock/serializers.py:327
msgid "Serial number is too large"
msgstr "序列號太大"

#: stock/serializers.py:460
msgid "Parent Item"
msgstr "父項"

#: stock/serializers.py:461
msgid "Parent stock item"
msgstr "父庫存項"

#: stock/serializers.py:482
msgid "Use pack size when adding: the quantity defined is the number of packs"
msgstr "添加時使用包裝尺寸：定義的數量是包裝的數量"

#: stock/serializers.py:610 users/models.py:174
msgid "Expired"
msgstr "已過期"

#: stock/serializers.py:616
msgid "Child Items"
msgstr "子項目"

#: stock/serializers.py:620
msgid "Tracking Items"
msgstr "跟蹤項目"

#: stock/serializers.py:626
msgid "Purchase price of this stock item, per unit or pack"
msgstr "此庫存商品的購買價格，單位或包裝"

#: stock/serializers.py:645
msgid "Minimum Pricing"
msgstr "最低價格"

#: stock/serializers.py:651
msgid "Maximum Pricing"
msgstr "最高價格"

#: stock/serializers.py:675
msgid "Enter number of stock items to serialize"
msgstr "輸入要序列化的庫存項目數量"

#: stock/serializers.py:688
#, python-brace-format
msgid "Quantity must not exceed available stock quantity ({q})"
msgstr "數量不得超過現有庫存量 ({q})"

#: stock/serializers.py:695
msgid "Enter serial numbers for new items"
msgstr "輸入新項目的序列號"

#: stock/serializers.py:706 stock/serializers.py:1444 stock/serializers.py:1700
msgid "Destination stock location"
msgstr "目標庫存位置"

#: stock/serializers.py:713
msgid "Optional note field"
msgstr "可選註釋字段"

#: stock/serializers.py:723
msgid "Serial numbers cannot be assigned to this part"
msgstr "此零件不能分配序列號"

#: stock/serializers.py:743
msgid "Serial numbers already exist"
msgstr "序列號已存在"

#: stock/serializers.py:782
msgid "Select stock item to install"
msgstr "選擇要安裝的庫存項目"

#: stock/serializers.py:789
msgid "Quantity to Install"
msgstr "安裝數量"

#: stock/serializers.py:790
msgid "Enter the quantity of items to install"
msgstr "輸入要安裝的項目數量"

#: stock/serializers.py:795 stock/serializers.py:875 stock/serializers.py:1001
#: stock/serializers.py:1051
msgid "Add transaction note (optional)"
msgstr "添加交易記錄 (可選)"

#: stock/serializers.py:803
msgid "Quantity to install must be at least 1"
msgstr "安裝數量必須至少為1"

#: stock/serializers.py:811
msgid "Stock item is unavailable"
msgstr "庫存項不可用"

#: stock/serializers.py:822
msgid "Selected part is not in the Bill of Materials"
msgstr "所選零件不在物料清單中"

#: stock/serializers.py:835
msgid "Quantity to install must not exceed available quantity"
msgstr "安裝數量不得超過可用數量"

#: stock/serializers.py:870
msgid "Destination location for uninstalled item"
msgstr "已卸載項目的目標位置"

#: stock/serializers.py:921
msgid "Unsupported statistic type: "
msgstr "不支持的統計類型： "

#: stock/serializers.py:935
msgid "Select part to convert stock item into"
msgstr "選擇要將庫存項目轉換為的零件"

#: stock/serializers.py:948
msgid "Selected part is not a valid option for conversion"
msgstr "所選零件不是有效的轉換選項"

#: stock/serializers.py:965
msgid "Cannot convert stock item with assigned SupplierPart"
msgstr "無法轉換已分配供應商零件的庫存項"

#: stock/serializers.py:996
msgid "Destination location for returned item"
msgstr "退回物品的目的地位置"

#: stock/serializers.py:1033
msgid "Select stock items to change status"
msgstr "選擇要更改狀態的庫存項目"

#: stock/serializers.py:1039
msgid "No stock items selected"
msgstr "未選擇庫存商品"

#: stock/serializers.py:1135 stock/serializers.py:1212
msgid "Sublocations"
msgstr "轉租"

#: stock/serializers.py:1205
msgid "Parent stock location"
msgstr "上級庫存地點"

#: stock/serializers.py:1316
msgid "Part must be salable"
msgstr "零件必須可銷售"

#: stock/serializers.py:1320
msgid "Item is allocated to a sales order"
msgstr "物料已分配到銷售訂單"

#: stock/serializers.py:1324
msgid "Item is allocated to a build order"
msgstr "項目被分配到生產訂單中"

#: stock/serializers.py:1348
msgid "Customer to assign stock items"
msgstr "客户分配庫存項目"

#: stock/serializers.py:1354
msgid "Selected company is not a customer"
msgstr "所選公司不是客户"

#: stock/serializers.py:1362
msgid "Stock assignment notes"
msgstr "庫存分配説明"

#: stock/serializers.py:1372 stock/serializers.py:1626
msgid "A list of stock items must be provided"
msgstr "必須提供庫存物品清單"

#: stock/serializers.py:1451
msgid "Stock merging notes"
msgstr "庫存合併説明"

#: stock/serializers.py:1456
msgid "Allow mismatched suppliers"
msgstr "允許不匹配的供應商"

#: stock/serializers.py:1457
msgid "Allow stock items with different supplier parts to be merged"
msgstr "允許合併具有不同供應商零件的庫存項目"

#: stock/serializers.py:1462
msgid "Allow mismatched status"
msgstr "允許不匹配的狀態"

#: stock/serializers.py:1463
msgid "Allow stock items with different status codes to be merged"
msgstr "允許合併具有不同狀態代碼的庫存項目"

#: stock/serializers.py:1473
msgid "At least two stock items must be provided"
msgstr "必須提供至少兩件庫存物品"

#: stock/serializers.py:1540
msgid "No Change"
msgstr "無更改"

#: stock/serializers.py:1569
msgid "StockItem primary key value"
msgstr "庫存項主鍵值"

#: stock/serializers.py:1588
msgid "Stock item status code"
msgstr "庫存項狀態代碼"

#: stock/serializers.py:1616
msgid "Stock transaction notes"
msgstr "庫存交易記錄"

#: stock/status_codes.py:11
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: stock/status_codes.py:12
msgid "Attention needed"
msgstr "需要關注"

#: stock/status_codes.py:13
msgid "Damaged"
msgstr "破損"

#: stock/status_codes.py:14
msgid "Destroyed"
msgstr "銷燬"

#: stock/status_codes.py:15
msgid "Rejected"
msgstr "拒絕"

#: stock/status_codes.py:19
msgid "Quarantined"
msgstr "隔離"

#: stock/status_codes.py:44
msgid "Legacy stock tracking entry"
msgstr "舊庫存跟蹤條目"

#: stock/status_codes.py:46
msgid "Stock item created"
msgstr "庫存項已創建"

#: stock/status_codes.py:49
msgid "Edited stock item"
msgstr "已編輯庫存項"

#: stock/status_codes.py:50
msgid "Assigned serial number"
msgstr "已分配序列號"

#: stock/status_codes.py:53
msgid "Stock counted"
msgstr "庫存計數"

#: stock/status_codes.py:54
msgid "Stock manually added"
msgstr "已手動添加庫存"

#: stock/status_codes.py:55
msgid "Stock manually removed"
msgstr "已手動刪除庫存"

#: stock/status_codes.py:58
msgid "Location changed"
msgstr "地點已更改"

#: stock/status_codes.py:59
msgid "Stock updated"
msgstr "庫存已更新"

#: stock/status_codes.py:62
msgid "Installed into assembly"
msgstr "已安裝到裝配中"

#: stock/status_codes.py:63
msgid "Removed from assembly"
msgstr "已從裝配中刪除"

#: stock/status_codes.py:65
msgid "Installed component item"
msgstr "已安裝組件項"

#: stock/status_codes.py:66
msgid "Removed component item"
msgstr "已刪除組件項"

#: stock/status_codes.py:69
msgid "Split from parent item"
msgstr "從上級項拆分"

#: stock/status_codes.py:70
msgid "Split child item"
msgstr "拆分子項"

#: stock/status_codes.py:73
msgid "Merged stock items"
msgstr "合併的庫存項"

#: stock/status_codes.py:76
msgid "Converted to variant"
msgstr "轉換為變體"

#: stock/status_codes.py:79
msgid "Build order output created"
msgstr "已創建生產訂單產出"

#: stock/status_codes.py:80
msgid "Build order output completed"
msgstr "生產訂單已出產"

#: stock/status_codes.py:81
msgid "Build order output rejected"
msgstr "生產訂單產出被拒絕"

#: stock/status_codes.py:82
msgid "Consumed by build order"
msgstr "被工單消耗的"

#: stock/status_codes.py:85
msgid "Shipped against Sales Order"
msgstr "按銷售訂單出貨"

#: stock/status_codes.py:88
msgid "Received against Purchase Order"
msgstr "按採購訂單接收"

#: stock/status_codes.py:91
msgid "Returned against Return Order"
msgstr "按退貨訂單退回"

#: stock/status_codes.py:94
msgid "Sent to customer"
msgstr "寄送給客户"

#: stock/status_codes.py:95
msgid "Returned from customer"
msgstr "從客户端退回"

#: templates/403.html:6 templates/403.html:12 templates/403_csrf.html:7
msgid "Permission Denied"
msgstr "權限受限"

#: templates/403.html:15
msgid "You do not have permission to view this page."
msgstr "您沒有查看此頁面的權限。"

#: templates/403_csrf.html:11
msgid "Authentication Failure"
msgstr "認證失敗"

#: templates/403_csrf.html:14
msgid "You have been logged out from InvenTree."
msgstr "您已從InvenTree註銷。"

#: templates/403_csrf.html:19
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: templates/404.html:6 templates/404.html:12
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到頁面"

#: templates/404.html:15
msgid "The requested page does not exist"
msgstr "請求的頁面不存在"

#: templates/500.html:6 templates/500.html:12
msgid "Internal Server Error"
msgstr "服務器內部錯誤"

#: templates/500.html:15
#, python-format
msgid "The %(inventree_title)s server raised an internal error"
msgstr "%(inventree_title)s 服務器引起一個內部錯誤"

#: templates/500.html:16
msgid "Refer to the error log in the admin interface for further details"
msgstr "有關更多詳細信息，請參閲管理界面中的錯誤日誌"

#: templates/503.html:11 templates/503.html:33
msgid "Site is in Maintenance"
msgstr "網站正在維護中"

#: templates/503.html:39
msgid "The site is currently in maintenance and should be up again soon!"
msgstr "該網站目前正在維護中，應該很快就會重新上線！"

#: templates/base.html:102
msgid "Server Restart Required"
msgstr "需要重新啓動服務器"

#: templates/base.html:105
msgid "A configuration option has been changed which requires a server restart"
msgstr "配置選項已更改，需要重新啓動服務器"

#: templates/base.html:105 templates/base.html:115
msgid "Contact your system administrator for further information"
msgstr "有關詳細信息，請與系統管理員聯繫"

#: templates/base.html:112
msgid "Pending Database Migrations"
msgstr "待處理的數據庫遷移"

#: templates/base.html:115
msgid "There are pending database migrations which require attention"
msgstr "有一些待處理的數據庫遷移需要注意"

#: templates/email/build_order_completed.html:9
#: templates/email/canceled_order_assigned.html:9
#: templates/email/new_order_assigned.html:9
#: templates/email/overdue_build_order.html:9
#: templates/email/overdue_purchase_order.html:9
#: templates/email/overdue_sales_order.html:9
#: templates/email/purchase_order_received.html:9
#: templates/email/return_order_received.html:9
msgid "Click on the following link to view this order"
msgstr "點擊以下鏈接查看此訂單"

#: templates/email/build_order_required_stock.html:7
msgid "Stock is required for the following build order"
msgstr "以下生產訂單需要庫存"

#: templates/email/build_order_required_stock.html:8
#, python-format
msgid "Build order %(build)s - building %(quantity)s x %(part)s"
msgstr "生產訂單 %(build)s - 生產… %(quantity)s x %(part)s"

#: templates/email/build_order_required_stock.html:10
msgid "Click on the following link to view this build order"
msgstr "點擊以下鏈接查看此生產訂單"

#: templates/email/build_order_required_stock.html:14
msgid "The following parts are low on required stock"
msgstr "以下零件所需庫存不足"

#: templates/email/build_order_required_stock.html:18
msgid "Required Quantity"
msgstr "所需數量"

#: templates/email/build_order_required_stock.html:38
#: templates/email/low_stock_notification.html:30
msgid "You are receiving this email because you are subscribed to notifications for this part "
msgstr "您收到此郵件是因為您訂閲了此零件的通知 "

#: templates/email/low_stock_notification.html:9
msgid "Click on the following link to view this part"
msgstr "點擊以下鏈接查看此零件"

#: templates/email/low_stock_notification.html:18
msgid "Minimum Quantity"
msgstr "最小數量"

#: users/admin.py:101
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: users/admin.py:102
msgid "Select which users are assigned to this group"
msgstr "選擇分配給此組的用户"

#: users/admin.py:246
msgid "The following users are members of multiple groups"
msgstr "以下用户是多個組的成員"

#: users/admin.py:280
msgid "Personal info"
msgstr "個人信息"

#: users/admin.py:282
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: users/admin.py:285
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: users/authentication.py:29 users/models.py:138
msgid "Token has been revoked"
msgstr "令牌已被撤銷"

#: users/authentication.py:32
msgid "Token has expired"
msgstr "令牌已過期"

#: users/models.py:81
msgid "API Token"
msgstr "API 令牌"

#: users/models.py:82
msgid "API Tokens"
msgstr "API 令牌"

#: users/models.py:118
msgid "Token Name"
msgstr "令牌名稱"

#: users/models.py:119
msgid "Custom token name"
msgstr "自定義令牌名稱"

#: users/models.py:125
msgid "Token expiry date"
msgstr "令牌過期日期"

#: users/models.py:133
msgid "Last Seen"
msgstr "最近一次在線"

#: users/models.py:134
msgid "Last time the token was used"
msgstr "最近使用令牌的時間"

#: users/models.py:138
msgid "Revoked"
msgstr "撤銷"

#: users/models.py:201
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: users/models.py:208
msgid "Purchase Orders"
msgstr "採購訂單"

#: users/models.py:209
msgid "Sales Orders"
msgstr "銷售訂單"

#: users/models.py:210
msgid "Return Orders"
msgstr "退貨訂單"

#: users/models.py:380
msgid "Permission set"
msgstr "權限設置"

#: users/models.py:389
msgid "Group"
msgstr "組"

#: users/models.py:393
msgid "View"
msgstr "查看"

#: users/models.py:393
msgid "Permission to view items"
msgstr "查看項目的權限"

#: users/models.py:397
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: users/models.py:397
msgid "Permission to add items"
msgstr "添加項目的權限"

#: users/models.py:401
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: users/models.py:403
msgid "Permissions to edit items"
msgstr "編輯項目的權限"

#: users/models.py:407
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: users/models.py:409
msgid "Permission to delete items"
msgstr "刪除項目的權限"

#~ msgid "Enter password"
#~ msgstr "輸入密碼"

#~ msgid "Enter new password"
#~ msgstr "輸入新密碼"

#~ msgid "Confirm password"
#~ msgstr "確認密碼"

#~ msgid "Confirm new password"
#~ msgstr "確認新密碼"

#~ msgid "Old password"
#~ msgstr "舊密碼"

#~ msgid "Unknown database"
#~ msgstr "未知的資料庫"

#~ msgid "Edit User Information"
#~ msgstr "編輯使用者資訊"

#~ msgid "Set Password"
#~ msgstr "設定密碼"

#~ msgid "Password fields must match"
#~ msgstr "密碼必須相符"

#~ msgid "Wrong password provided"
#~ msgstr "密碼錯誤"

#~ msgid "System Information"
#~ msgstr "系統資訊"

#~ msgid "About InvenTree"
#~ msgstr "關於InvenTree"

#~ msgid "Part thumbnail"
#~ msgstr "零件縮略圖"

#~ msgid "Barcode actions"
#~ msgstr "條形碼操作"

#~ msgid "Show QR Code"
#~ msgstr "顯示二維碼"

#~ msgid "Unlink Barcode"
#~ msgstr "取消關聯條形碼"

#~ msgid "Link Barcode"
#~ msgstr "關聯條形碼"

#~ msgid "Print actions"
#~ msgstr "打印操作"

#~ msgid "Print build order report"
#~ msgstr "打印生產訂單報告"

#~ msgid "Build actions"
#~ msgstr "生產操作"

#~ msgid "Edit Build"
#~ msgstr "編輯生產操作"

#~ msgid "Duplicate Build"
#~ msgstr "複製生產操作"

#~ msgid "Hold Build"
#~ msgstr "掛起生產"

#~ msgid "Cancel Build"
#~ msgstr "取消生產操作"

#~ msgid "Delete Build"
#~ msgstr "刪除生產操作"

#~ msgid "Issue Build"
#~ msgstr "發佈生產"

#~ msgid "Complete Build"
#~ msgstr "生產操作完成"

#~ msgid "Build Description"
#~ msgstr "生產操作描述"

#~ msgid "No build outputs have been created for this build order"
#~ msgstr "沒有為此生產訂單創建生產產出"

#~ msgid "Build Order is ready to mark as completed"
#~ msgstr "生產訂單已準備好標記為已完成"

#~ msgid "Build Order cannot be completed as outstanding outputs remain"
#~ msgstr "由於仍有未完成的產出，生產訂單無法完成"

#~ msgid "Required build quantity has not yet been completed"
#~ msgstr "未完成所需生產數量"

#~ msgid "Stock has not been fully allocated to this Build Order"
#~ msgstr "庫存尚未被完全分配到此生產訂單"

#, python-format
#~ msgid "This build was due on %(target)s"
#~ msgstr "此次生產的截止日期為 %(target)s"

#~ msgid "Overdue"
#~ msgstr "逾期"

#~ msgid "Completed Outputs"
#~ msgstr "產出已完成"

#~ msgid "Priority"
#~ msgstr "優先等級"

#~ msgid "Issue Build Order"
#~ msgstr "發佈生產訂單"

#~ msgid "Issue this Build Order?"
#~ msgstr "發佈此生產訂單？"

#~ msgid "Delete Build Order"
#~ msgstr "刪除生產訂單"

#~ msgid "Build Order QR Code"
#~ msgstr "生產訂單二維碼"

#~ msgid "Link Barcode to Build Order"
#~ msgstr "將條形碼鏈接到生產訂單"

#~ msgid "Build Details"
#~ msgstr "生產詳情"

#~ msgid "Stock Source"
#~ msgstr "庫存來源"

#~ msgid "Stock can be taken from any available location."
#~ msgstr "庫存可以從任何可用地點獲得。"

#~ msgid "Destination location not specified"
#~ msgstr "未指定目的地"

#~ msgid "Allocated Parts"
#~ msgstr "已分配的零件"

#~ msgid "Created"
#~ msgstr "已創建"

#~ msgid "No target date set"
#~ msgstr "未設置目標日期"

#~ msgid "Completed"
#~ msgstr "已完成"

#~ msgid "Build not complete"
#~ msgstr "生產未完成"

#~ msgid "Child Build Orders"
#~ msgstr "子生產訂單"

#~ msgid "Build Order Line Items"
#~ msgstr "生產訂單行項目"

#~ msgid "Deallocate stock"
#~ msgstr "取消庫存分配"

#~ msgid "Deallocate Stock"
#~ msgstr "取消庫存分配"

#~ msgid "Automatically allocate stock to build"
#~ msgstr "自動分配庫存以生產"

#~ msgid "Auto Allocate"
#~ msgstr "自動分配"

#~ msgid "Manually allocate stock to build"
#~ msgstr "手動分配庫存進行生產"

#~ msgid "Allocate Stock"
#~ msgstr "分配庫存"

#~ msgid "Order required parts"
#~ msgstr "訂單所需零件"

#~ msgid "Order Parts"
#~ msgstr "訂購零件"

#~ msgid "Available stock has been filtered based on specified source location for this build order"
#~ msgstr "可用庫存已根據此生產訂單指定的來源位置進行篩選"

#~ msgid "Incomplete Build Outputs"
#~ msgstr "未完成產出"

#~ msgid "Create new build output"
#~ msgstr "創建新的生產產出"

#~ msgid "New Build Output"
#~ msgstr "新建生產產出"

#~ msgid "Consumed Stock"
#~ msgstr "已消耗的庫存"

#~ msgid "Completed Build Outputs"
#~ msgstr "已完成的產出"

#~ msgid "Build test statistics"
#~ msgstr "構建測試統計數據"

#~ msgid "Attachments"
#~ msgstr "附件"

#~ msgid "Build Notes"
#~ msgstr "生產備註"

#~ msgid "Allocation Complete"
#~ msgstr "分配完成"

#~ msgid "All lines have been fully allocated"
#~ msgstr "所有行項目已全部分配"

#~ msgid "New Build Order"
#~ msgstr "新建生產訂單"

#~ msgid "Build Order Details"
#~ msgstr "生產訂單詳情"

#~ msgid "Incomplete Outputs"
#~ msgstr "未完成的產出"

#~ msgid "Test Statistics"
#~ msgstr "測試統計"

#~ msgid "File"
#~ msgstr "檔案"

#~ msgid "Select file to upload"
#~ msgstr "選擇要上傳的檔案"

#~ msgid "Upload File"
#~ msgstr "上傳文件"

#~ msgid "Match Fields"
#~ msgstr "匹配字段"

#~ msgid "Match Items"
#~ msgstr "匹配項目"

#~ msgid "Fields matching failed"
#~ msgstr "字段匹配失敗"

#~ msgid "Parts imported"
#~ msgstr "已導入零件"

#~ msgid "Previous Step"
#~ msgstr "上一步"

#~ msgid "Inactive"
#~ msgstr "未激活"

#~ msgid "Create Purchase Order"
#~ msgstr "創建採購訂單"

#~ msgid "Company actions"
#~ msgstr "公司行為"

#~ msgid "Edit company information"
#~ msgstr "編輯公司信息"

#~ msgid "Edit Company"
#~ msgstr "編輯公司"

#~ msgid "Delete company"
#~ msgstr "刪除公司"

#~ msgid "Delete Company"
#~ msgstr "刪除公司"

#~ msgid "Upload new image"
#~ msgstr "上傳新圖像"

#~ msgid "Download image from URL"
#~ msgstr "從 URL 下載圖像"

#~ msgid "Delete image"
#~ msgstr "刪除圖像"

#~ msgid "Uses default currency"
#~ msgstr "使用默認貨幣"

#~ msgid "Phone"
#~ msgstr "電話"

#~ msgid "Remove Image"
#~ msgstr "移除圖像"

#~ msgid "Remove associated image from this company"
#~ msgstr "從此公司中刪除關聯的圖像"

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "移除"

#~ msgid "Upload Image"
#~ msgstr "上傳圖像"

#~ msgid "Download Image"
#~ msgstr "下載圖像"

#~ msgid "Supplier Parts"
#~ msgstr "供應商零件"

#~ msgid "Create new supplier part"
#~ msgstr "創建新的供應商零件"

#~ msgid "New Supplier Part"
#~ msgstr "新建供應商零件"

#~ msgid "Manufacturer Parts"
#~ msgstr "製造商零件"

#~ msgid "Create new manufacturer part"
#~ msgstr "創建新的製造商零件"

#~ msgid "New Manufacturer Part"
#~ msgstr "新建制造商零件"

#~ msgid "Supplier Stock"
#~ msgstr "供應商庫存"

#~ msgid "Create new purchase order"
#~ msgstr "創建採購訂單"

#~ msgid "New Purchase Order"
#~ msgstr "新建採購訂單"

#~ msgid "Create new sales order"
#~ msgstr "創建新的銷售訂單"

#~ msgid "New Sales Order"
#~ msgstr "新建銷售訂單"

#~ msgid "Assigned Stock"
#~ msgstr "已分配庫存"

#~ msgid "Create new return order"
#~ msgstr "創建新的退貨訂單"

#~ msgid "New Return Order"
#~ msgstr "新建退貨訂單"

#~ msgid "Company Notes"
#~ msgstr "公司説明"

#~ msgid "Company Contacts"
#~ msgstr "公司聯繫人"

#~ msgid "Add Contact"
#~ msgstr "添加聯繫人"

#~ msgid "Company addresses"
#~ msgstr "公司地址"

#~ msgid "Add Address"
#~ msgstr "新增地址"

#~ msgid "Manufacturers"
#~ msgstr "製造商"

#~ msgid "Order part"
#~ msgstr "訂購零件"

#~ msgid "Edit manufacturer part"
#~ msgstr "編輯製造商零件"

#~ msgid "Delete manufacturer part"
#~ msgstr "刪除製造商零件"

#~ msgid "No manufacturer information available"
#~ msgstr "沒有可用的製造商信息"

#~ msgid "Parameters"
#~ msgstr "參數"

#~ msgid "New Parameter"
#~ msgstr "新建參數"

#~ msgid "Manufacturer Part Notes"
#~ msgstr "製造商零件註釋"

#~ msgid "Add Parameter"
#~ msgstr "添加參數"

#~ msgid "Manufactured Parts"
#~ msgstr "製造的零件"

#~ msgid "Supplied Parts"
#~ msgstr "已供應零件"

#~ msgid "Supplied Stock Items"
#~ msgstr "供應庫存物品"

#~ msgid "Assigned Stock Items"
#~ msgstr "已分配庫存項目"

#~ msgid "Contacts"
#~ msgstr "聯繫人"

#~ msgid "Supplier part actions"
#~ msgstr "供應商零件操作"

#~ msgid "Order Part"
#~ msgstr "訂購零件"

#~ msgid "Update Availability"
#~ msgstr "更新可用性"

#~ msgid "Edit Supplier Part"
#~ msgstr "編輯供應商零件"

#~ msgid "Duplicate Supplier Part"
#~ msgstr "重複供應商零件"

#~ msgid "Delete Supplier Part"
#~ msgstr "刪除供應商零件"

#~ msgid "Delete Supplier  Part"
#~ msgstr "刪除供應商零件"

#~ msgid "No supplier information available"
#~ msgstr "沒有可用的供應商信息"

#~ msgid "Supplier Part Stock"
#~ msgstr "供應商零件庫存"

#~ msgid "Create new stock item"
#~ msgstr "創建新庫存項目"

#~ msgid "New Stock Item"
#~ msgstr "新庫存項目"

#~ msgid "Supplier Part Orders"
#~ msgstr "供應商零件訂單"

#~ msgid "Pricing Information"
#~ msgstr "定價信息"

#~ msgid "Add Price Break"
#~ msgstr "添加批發價折扣"

#~ msgid "Supplier Part Notes"
#~ msgstr "供應商零件註釋"

#~ msgid "Supplier Part QR Code"
#~ msgstr "供應商零件二維碼"

#~ msgid "Link Barcode to Supplier Part"
#~ msgstr "將條形碼鏈接到供應商零件"

#~ msgid "Update Part Availability"
#~ msgstr "更新零件可用性"

#~ msgid "Supplier Part Pricing"
#~ msgstr "供應商零件定價"

#~ msgid "New Supplier"
#~ msgstr "新建供應商"

#~ msgid "New Manufacturer"
#~ msgstr "新建制造商"

#~ msgid "Customers"
#~ msgstr "客户"

#~ msgid "New Customer"
#~ msgstr "新建客户"

#~ msgid "New Company"
#~ msgstr "新建公司信息"

#~ msgid "Print purchase order report"
#~ msgstr "打印採購訂單報告"

#~ msgid "Export order to file"
#~ msgstr "將訂單導出到文件"

#~ msgid "Order actions"
#~ msgstr "訂購操作"

#~ msgid "Edit order"
#~ msgstr "編輯訂單"

#~ msgid "Duplicate order"
#~ msgstr "再次訂購"

#~ msgid "Hold order"
#~ msgstr "掛起訂單"

#~ msgid "Cancel order"
#~ msgstr "取消訂單"

#~ msgid "Issue Order"
#~ msgstr "發佈訂單"

#~ msgid "Mark order as complete"
#~ msgstr "標記訂單為已完成"

#~ msgid "Complete Order"
#~ msgstr "完成訂單"

#~ msgid "Supplier part thumbnail"
#~ msgstr "供應商零件縮略圖"

#~ msgid "Order Description"
#~ msgstr "訂單描述"

#~ msgid "Completed Line Items"
#~ msgstr "已完成項"

#~ msgid "Incomplete"
#~ msgstr "未完成"

#~ msgid "Total cost"
#~ msgstr "總計"

#~ msgid "Total cost could not be calculated"
#~ msgstr "無法計算總成本"

#~ msgid "Purchase Order QR Code"
#~ msgstr "採購訂單二維碼"

#~ msgid "Link Barcode to Purchase Order"
#~ msgstr "將條形碼鏈接到採購訂單"

#~ msgid "Missing selections for the following required columns"
#~ msgstr "缺少以下所需列的選擇"

#~ msgid "Duplicate selections found, see below. Fix them then retry submitting."
#~ msgstr "發現重複選項，請參閲下面。修復它們後重新嘗試提交"

#~ msgid "Submit Selections"
#~ msgstr "提交選項"

#~ msgid "File Fields"
#~ msgstr "文件字段"

#~ msgid "Remove column"
#~ msgstr "刪除列"

#~ msgid "Duplicate selection"
#~ msgstr "重複選項"

#~ msgid "Remove row"
#~ msgstr "移除行"

#~ msgid "Errors exist in the submitted data"
#~ msgstr "提交的數據中存在錯誤"

#~ msgid "Row"
#~ msgstr "行"

#~ msgid "Select Supplier Part"
#~ msgstr "選擇供應商零件"

#~ msgid "Return to Orders"
#~ msgstr "返回至訂單"

#~ msgid "Upload File for Purchase Order"
#~ msgstr "上傳採購訂單文件"

#~ msgid "Order is already processed. Files cannot be uploaded."
#~ msgstr "訂單已經處理。無法上傳文件。"

#, python-format
#~ msgid "Step %(step)s of %(count)s"
#~ msgstr "共%(count)s個步驟中的第 %(step)s 步"

#~ msgid "Received Stock"
#~ msgstr "收到的庫存"

#~ msgid "Purchase Order Items"
#~ msgstr "採購訂單項目"

#~ msgid "Add Line Item"
#~ msgstr "添加行項目"

#~ msgid "Receive Line Items"
#~ msgstr "收到行項目"

#~ msgid "Extra Lines"
#~ msgstr "附加項"

#~ msgid "Add Extra Line"
#~ msgstr "添加附加項"

#~ msgid "Received Items"
#~ msgstr "已收到的項目"

#~ msgid "Order Notes"
#~ msgstr "訂單備註"

#~ msgid "Customer logo thumbnail"
#~ msgstr "客户 logo 縮略圖"

#~ msgid "Print return order report"
#~ msgstr "打印退貨訂單報告"

#~ msgid "Print packing list"
#~ msgstr "打印包裝列表"

#~ msgid "Customer Reference"
#~ msgstr "客户參考"

#~ msgid "Total Cost"
#~ msgstr "總成本"

#~ msgid "Return Order QR Code"
#~ msgstr "退貨訂單二維碼"

#~ msgid "Link Barcode to Return Order"
#~ msgstr "將條形碼鏈接到退貨訂單"

#~ msgid "Order Details"
#~ msgstr "訂單詳情"

#~ msgid "Print sales order report"
#~ msgstr "打印銷售訂單報告"

#~ msgid "Ship Items"
#~ msgstr "運送項目"

#~ msgid "Mark As Shipped"
#~ msgstr "標記為已發貨"

#~ msgid "Complete Sales Order"
#~ msgstr "完成銷售訂單"

#~ msgid "This Sales Order has not been fully allocated"
#~ msgstr "銷售訂單沒有完全分配"

#~ msgid "Completed Shipments"
#~ msgstr "完成配送"

#~ msgid "Sales Order QR Code"
#~ msgstr "銷售訂單二維碼"

#~ msgid "Link Barcode to Sales Order"
#~ msgstr "將條形碼鏈接到銷售訂單"

#~ msgid "Sales Order Items"
#~ msgstr "銷售訂單項目"

#~ msgid "Pending Shipments"
#~ msgstr "待發貨"

#~ msgid "Actions"
#~ msgstr "動作"

#~ msgid "New Shipment"
#~ msgstr "新建配送"

#~ msgid "Match Supplier Parts"
#~ msgstr "匹配供應商零件"

#~ msgid "Sales order not found"
#~ msgstr "未找到銷售訂單"

#~ msgid "Price not found"
#~ msgstr "未找到價格"

#, python-brace-format
#~ msgid "Updated {part} unit-price to {price}"
#~ msgstr "更新零件{part} 單價到{price}"

#, python-brace-format
#~ msgid "Updated {part} unit-price to {price} and quantity to {qty}"
#~ msgstr "更新零件 {part} 單價到 {price} 且更新數量到 {qty}"

#~ msgid "Input quantity for price calculation"
#~ msgstr "輸入用於價格計算的數量"

#~ msgid "You do not have permission to edit the BOM."
#~ msgstr "沒有權限編輯物料清單"

#~ msgid "The BOM this part has been changed, and must be validated"
#~ msgstr "此物料清單中的零件已被更改，必須驗證"

#, python-format
#~ msgid "This BOM was last checked by %(checker)s on %(check_date)s"
#~ msgstr "物料清單最近被%(checker)s於%(check_date)s 修改"

#~ msgid "This BOM has not been validated."
#~ msgstr "物料清單己失效"

#~ msgid "Perform stocktake for this part category"
#~ msgstr "對此類零件做庫存盤點"

#~ msgid "You are subscribed to notifications for this category"
#~ msgstr "您已訂閲此類別的通知"

#~ msgid "Subscribe to notifications for this category"
#~ msgstr "訂閲此類別的通知"

#~ msgid "Category Actions"
#~ msgstr "類別操作"

#~ msgid "Edit category"
#~ msgstr "編輯類別"

#~ msgid "Edit Category"
#~ msgstr "編輯類別"

#~ msgid "Delete category"
#~ msgstr "刪除類別"

#~ msgid "Delete Category"
#~ msgstr "刪除類別"

#~ msgid "Top level part category"
#~ msgstr "最高級零件類別"

#~ msgid "Parts (Including subcategories)"
#~ msgstr "零件 (包括子類別)"

#~ msgid "Create new part"
#~ msgstr "新建零件"

#~ msgid "New Part"
#~ msgstr "新零件"

#~ msgid "Part Parameters"
#~ msgstr "零件參數"

#~ msgid "Create new part category"
#~ msgstr "新建零件類別"

#~ msgid "New Category"
#~ msgstr "新建類別"

#~ msgid "Import Parts"
#~ msgstr "導入零件"

#, python-format
#~ msgid "Make a copy of part '%(full_name)s'."
#~ msgstr "製作一個 '%(full_name)s'零件的副本."

#~ msgid "Possible Matching Parts"
#~ msgstr "可能的匹配零件"

#~ msgid "The new part may be a duplicate of these existing parts"
#~ msgstr "新零件可能與這些現有零件重複。"

#, python-format
#~ msgid "%(full_name)s - <em>%(desc)s</em> (%(match_per)s%% match)"
#~ msgstr "%(full_name)s - <em>%(desc)s</em> (%(match_per)s%% 匹配)"

#~ msgid "Part Stock"
#~ msgstr "零件庫存"

#~ msgid "Refresh scheduling data"
#~ msgstr "刷新排產數據"

#~ msgid "Refresh"
#~ msgstr "刷新"

#~ msgid "Add stocktake information"
#~ msgstr "添加盤點信息"

#~ msgid "Part Test Templates"
#~ msgstr "零件測試模板"

#~ msgid "Add Test Template"
#~ msgstr "添加測試模板"

#~ msgid "Part Test Statistics"
#~ msgstr "零件測試統計"

#~ msgid "Sales Order Allocations"
#~ msgstr "分配銷售訂單"

#~ msgid "Part Notes"
#~ msgstr "零件備註"

#~ msgid "Part Variants"
#~ msgstr "零件變體"

#~ msgid "Create new variant"
#~ msgstr "創建零件變體"

#~ msgid "New Variant"
#~ msgstr "新建零件變體"

#~ msgid "Add new parameter"
#~ msgstr "添加參數"

#~ msgid "Related Parts"
#~ msgstr "關聯零件"

#~ msgid "Add Related"
#~ msgstr "添加關聯"

#~ msgid "Export actions"
#~ msgstr "輸出操作"

#~ msgid "Export BOM"
#~ msgstr "輸出物料清單"

#~ msgid "Print BOM Report"
#~ msgstr "打印物料清單"

#~ msgid "BOM actions"
#~ msgstr "物料清單操作"

#~ msgid "Upload BOM"
#~ msgstr "上傳物料清單"

#~ msgid "Validate BOM"
#~ msgstr "驗證物料清單"

#~ msgid "Add BOM Item"
#~ msgstr "添加物料清單項"

#~ msgid "Assemblies"
#~ msgstr "裝配"

#~ msgid "Part Builds"
#~ msgstr "零件組裝"

#~ msgid "Build Order Allocations"
#~ msgstr "分配生產訂單"

#~ msgid "Part Suppliers"
#~ msgstr "零件供應商"

#~ msgid "Part Manufacturers"
#~ msgstr "零件製造商"

#~ msgid "Related Part"
#~ msgstr "關聯零件"

#~ msgid "Add Related Part"
#~ msgstr "添加關聯零件"

#~ msgid "Add Test Result Template"
#~ msgstr "添加測試結果模板"

#~ msgid "Insufficient privileges."
#~ msgstr "權限不足"

#~ msgid "Return to Parts"
#~ msgstr "返回零件"

#~ msgid "Import Parts from File"
#~ msgstr "從文件導入零件"

#~ msgid "Requirements for part import"
#~ msgstr "零件導入要求"

#~ msgid "The part import file must contain the required named columns as provided in the "
#~ msgstr "零件導入文件必須包含中提供的所需命名列 "

#~ msgid "Part Import Template"
#~ msgstr "零件導入模板"

#~ msgid "Download Part Import Template"
#~ msgstr "下載零件導入模板"

#~ msgid "Format"
#~ msgstr "格式"

#~ msgid "Select file format"
#~ msgstr "選擇文件格式"

#~ msgid "Part List"
#~ msgstr "零件列表"

#~ msgid "You are subscribed to notifications for this part"
#~ msgstr "您已訂閲此零件的通知"

#~ msgid "Subscribe to notifications for this part"
#~ msgstr "訂閲此零件的通知"

#~ msgid "Print Label"
#~ msgstr "打印標籤"

#~ msgid "Show pricing information"
#~ msgstr "顯示定價信息"

#~ msgid "Stock actions"
#~ msgstr "庫存操作"

#~ msgid "Count part stock"
#~ msgstr "清點零件庫存"

#~ msgid "Transfer part stock"
#~ msgstr "轉移零件庫存"

#~ msgid "Part actions"
#~ msgstr "零件操作"

#~ msgid "Duplicate part"
#~ msgstr "重複的零件"

#~ msgid "Edit part"
#~ msgstr "編輯零件"

#~ msgid "Delete part"
#~ msgstr "刪除零件"

#~ msgid "Part is a template part (variants can be made from this part)"
#~ msgstr "這個零件是一個模板零件 (變體可以從中生成)"

#~ msgid "Part can be assembled from other parts"
#~ msgstr "零件可以由其他零件裝配"

#~ msgid "Part can be used in assemblies"
#~ msgstr "零件可以用於裝配"

#~ msgid "Part stock is tracked by serial number"
#~ msgstr "零件庫存是通過序列號追蹤的"

#~ msgid "Part can be purchased from external suppliers"
#~ msgstr "零件可以從外部供應商處購買"

#~ msgid "Part can be sold to customers"
#~ msgstr "零件可以銷售給客户"

#~ msgid "Part is not active"
#~ msgstr "零件未激活"

#~ msgid "Part is virtual (not a physical part)"
#~ msgstr "零件是虛擬的(不是實體零件)"

#~ msgid "Show Part Details"
#~ msgstr "顯示零件詳情"

#~ msgid "Required for Orders"
#~ msgstr "訂單所需的"

#~ msgid "Allocated to Build Orders"
#~ msgstr "分配到生產訂單"

#~ msgid "Allocated to Sales Orders"
#~ msgstr "分配到銷售訂單"

#~ msgid "Minimum stock level"
#~ msgstr "最低庫存水平"

#~ msgid "Price Range"
#~ msgstr "價格範圍"

#~ msgid "Latest Serial Number"
#~ msgstr "最新序列號"

#~ msgid "Search for serial number"
#~ msgstr "搜索序列號"

#~ msgid "Part QR Code"
#~ msgstr "零件二維碼"

#~ msgid "Link Barcode to Part"
#~ msgstr "關聯條形碼到零件"

#~ msgid "Calculate"
#~ msgstr "計算"

#~ msgid "Remove associated image from this part"
#~ msgstr "刪除與零件關聯的圖片"

#~ msgid "No matching images found"
#~ msgstr "沒有找到匹配的圖片"

#~ msgid "Hide Part Details"
#~ msgstr "隱藏零件詳細信息"

#~ msgid "Supplier Pricing"
#~ msgstr "供應商價格"

#~ msgid "Unit Cost"
#~ msgstr "單位成本"

#~ msgid "No supplier pricing available"
#~ msgstr "沒有可用的供應商價格"

#~ msgid "BOM Pricing"
#~ msgstr "物料清單價格"

#~ msgid "Unit Purchase Price"
#~ msgstr "單位採購價"

#~ msgid "Total Purchase Price"
#~ msgstr "採購總價"

#~ msgid "No BOM pricing available"
#~ msgstr "沒有可用的物料清單價格"

#~ msgid "Internal Price"
#~ msgstr "內部價格"

#~ msgid "No pricing information is available for this part."
#~ msgstr "此零件無價格信息可用。"

#~ msgid "Scheduled Quantity"
#~ msgstr "排產數量"

#~ msgid "Variants"
#~ msgstr "變體"

#~ msgid "Stock"
#~ msgstr "庫存"

#~ msgid "Pricing"
#~ msgstr "定價"

#~ msgid "Scheduling"
#~ msgstr "排產"

#~ msgid "Test Templates"
#~ msgstr "測試模板"

#~ msgid "Select from existing images"
#~ msgstr "從現存圖片選擇"

#~ msgid "Pricing Overview"
#~ msgstr "價格概覽"

#~ msgid "Refresh Part Pricing"
#~ msgstr "更新零件價格"

#~ msgid "Override Part Pricing"
#~ msgstr "覆蓋零件價格"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "編輯"

#~ msgid "Price Category"
#~ msgstr "價格類別"

#~ msgid "Minimum"
#~ msgstr "最小值"

#~ msgid "Maximum"
#~ msgstr "最大值"

#~ msgid "Internal Pricing"
#~ msgstr "內部價格"

#~ msgid "Purchase History"
#~ msgstr "購買歷史"

#~ msgid "Variant Pricing"
#~ msgstr "變體價格"

#~ msgid "Pricing Overrides"
#~ msgstr "定價覆蓋"

#~ msgid "Overall Pricing"
#~ msgstr "總價"

#~ msgid "Sale History"
#~ msgstr "銷售歷史"

#~ msgid "Sale price data is not available for this part"
#~ msgstr "該零件的售出價格數據不可用"

#~ msgid "Price range data is not available for this part."
#~ msgstr "此零件價格範圍數據不可用"

#~ msgid "Jump to overview"
#~ msgstr "跳轉到總覽圖"

#~ msgid "Add Internal Price Break"
#~ msgstr "添加內部批發價"

#~ msgid "Sale Pricing"
#~ msgstr "售出價格"

#~ msgid "Add Sell Price Break"
#~ msgstr "添加售出批發價"

#~ msgid "Update Pricing"
#~ msgstr "更新價格"

#~ msgid "No Stock"
#~ msgstr "無庫存"

#~ msgid "Low Stock"
#~ msgstr "低庫存"

#~ msgid "Return to BOM"
#~ msgstr "返回物料清單"

#~ msgid "Upload Bill of Materials"
#~ msgstr "上傳材料單"

#~ msgid "BOM upload requirements"
#~ msgstr "物料清單上傳要求"

#~ msgid "Upload BOM File"
#~ msgstr "上傳 物料清單 文件"

#~ msgid "Submit BOM Data"
#~ msgstr "提交 物料清單 數據"

#~ msgid "Requirements for BOM upload"
#~ msgstr "物料清單 上傳要求"

#~ msgid "The BOM file must contain the required named columns as provided in the "
#~ msgstr "物料清單表文件必須包含中提供的所需命名列 "

#~ msgid "BOM Upload Template"
#~ msgstr "物料清單 上傳模板"

#~ msgid "Each part must already exist in the database"
#~ msgstr "每個零件必須已經存在於數據庫中"

#~ msgid "Create new part variant"
#~ msgstr "創建新的零件變體"

#~ msgid "Create a new variant part from this template"
#~ msgstr "從此模板創建一個新的變體零件"

#~ msgid "Match References"
#~ msgstr "匹配參考"

#, python-brace-format
#~ msgid "Can't import part {new_part.name} because there is no category assigned"
#~ msgstr "無法導入零件 {new_part.name} ，因為沒有指定類別"

#~ msgid "Select Part Image"
#~ msgstr "選擇零件圖片"

#~ msgid "Updated part image"
#~ msgstr "更新零件圖片"

#~ msgid "Part image not found"
#~ msgstr "未找到零件圖片"

#~ msgid "Part Pricing"
#~ msgstr "零件價格"

#~ msgid "Stock Tracking Information"
#~ msgstr "庫存跟蹤信息"

#~ msgid "Child Stock Items"
#~ msgstr "子庫存項"

#~ msgid "This stock item does not have any child items"
#~ msgstr "此庫存商品沒有任何子商品"

#~ msgid "Test Data"
#~ msgstr "測試數據"

#~ msgid "Test Report"
#~ msgstr "測試報告"

#~ msgid "Delete Test Data"
#~ msgstr "刪除測試數據"

#~ msgid "Add Test Data"
#~ msgstr "添加測試數據"

#~ msgid "Stock Item Notes"
#~ msgstr "庫存項目備註"

#~ msgid "Installed Stock Items"
#~ msgstr "已安裝的庫存項"

#~ msgid "Install Stock Item"
#~ msgstr "安裝庫存項"

#~ msgid "Delete all test results for this stock item"
#~ msgstr "刪除此庫存項目的所有測試結果"

#~ msgid "Add Test Result"
#~ msgstr "添加測試結果"

#~ msgid "Locate stock item"
#~ msgstr "查找庫存項目"

#~ msgid "Scan to Location"
#~ msgstr "掃描到位置"

#~ msgid "Printing actions"
#~ msgstr "打印操作"

#~ msgid "Print Report"
#~ msgstr "打印報告"

#~ msgid "Stock adjustment actions"
#~ msgstr "庫存調整操作"

#~ msgid "Count stock"
#~ msgstr "清點庫存"

#~ msgid "Add stock"
#~ msgstr "增加庫存"

#~ msgid "Remove stock"
#~ msgstr "移除庫存"

#~ msgid "Serialize stock"
#~ msgstr "序列化庫存"

#~ msgid "Transfer stock"
#~ msgstr "轉移庫存"

#~ msgid "Assign to customer"
#~ msgstr "分配給客户"

#~ msgid "Return to stock"
#~ msgstr "返回庫存"

#~ msgid "Uninstall stock item"
#~ msgstr "卸載庫存項目"

#~ msgid "Uninstall"
#~ msgstr "卸載"

#~ msgid "Install stock item"
#~ msgstr "安裝庫存項"

#~ msgid "Install"
#~ msgstr "安裝"

#~ msgid "Convert to variant"
#~ msgstr "轉換為變體"

#~ msgid "Duplicate stock item"
#~ msgstr "複製庫存項目"

#~ msgid "Edit stock item"
#~ msgstr "編輯庫存項"

#~ msgid "Delete stock item"
#~ msgstr "刪除庫存項"

#~ msgid "Build"
#~ msgstr "生產"

#~ msgid "No manufacturer set"
#~ msgstr "未設置製造商"

#~ msgid "You are not in the list of owners of this item. This stock item cannot be edited."
#~ msgstr "您不在此項目的所有者列表中。此庫存項目不可編輯。"

#~ msgid "Read only"
#~ msgstr "只讀"

#~ msgid "This stock item is unavailable"
#~ msgstr "此庫存項不可用"

#~ msgid "This stock item is in production and cannot be edited."
#~ msgstr "此庫存項目正在生產中，無法編輯。"

#~ msgid "Edit the stock item from the build view."
#~ msgstr "從構建視圖中編輯庫存項目。"

#~ msgid "This stock item is allocated to Sales Order"
#~ msgstr "此庫存項目已分配給銷售訂單"

#~ msgid "This stock item is allocated to Build Order"
#~ msgstr "此庫存項目已分配給生產訂單"

#~ msgid "This stock item is serialized. It has a unique serial number and the quantity cannot be adjusted"
#~ msgstr "此庫存商品已序列化。它有一個唯一的序列號，數量無法調整"

#~ msgid "previous page"
#~ msgstr "上一頁"

#~ msgid "Navigate to previous serial number"
#~ msgstr "導航到上一個序列號"

#~ msgid "next page"
#~ msgstr "下一頁"

#~ msgid "Navigate to next serial number"
#~ msgstr "導航到下一個序列號"

#~ msgid "No location set"
#~ msgstr "未設置位置"

#~ msgid "Tests"
#~ msgstr "測試"

#~ msgid "This stock item has not passed all required tests"
#~ msgstr "此庫存項目未通過所有要求的測試"

#, python-format
#~ msgid "This StockItem expired on %(item.expiry_date)s"
#~ msgstr "此庫存項在 %(item.expiry_date)s 過期"

#, python-format
#~ msgid "This StockItem expires on %(item.expiry_date)s"
#~ msgstr "此庫存項在 %(item.expiry_date)s 過期"

#~ msgid "No stocktake performed"
#~ msgstr "未進行盤點"

#~ msgid "stock item"
#~ msgstr "庫存項"

#~ msgid "Edit Stock Status"
#~ msgstr "編輯庫存狀態"

#~ msgid "Stock Item QR Code"
#~ msgstr "庫存項二維碼"

#~ msgid "Link Barcode to Stock Item"
#~ msgstr "將條形碼鏈接到庫存項"

#~ msgid "Select one of the part variants listed below."
#~ msgstr "選擇下面列出的零件變體之一。"

#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid "This action cannot be easily undone"
#~ msgstr "此操作不易撤消"

#~ msgid "Convert Stock Item"
#~ msgstr "轉換庫存項目"

#~ msgid "Return to Stock"
#~ msgstr "返回到庫存"

#~ msgid "Create serialized items from this stock item."
#~ msgstr "從該庫存項目創建序列化項目。"

#~ msgid "Select quantity to serialize, and unique serial numbers."
#~ msgstr "選擇要序列化的數量和唯一的序列號。"

#~ msgid "Perform stocktake for this stock location"
#~ msgstr "對該庫存位置進行盤點"

#~ msgid "Locate stock location"
#~ msgstr "定位庫存位置"

#~ msgid "Scan stock items into this location"
#~ msgstr "將庫存商品掃描到此位置"

#~ msgid "Scan In Stock Items"
#~ msgstr "掃描庫存商品"

#~ msgid "Scan stock container into this location"
#~ msgstr "將庫存集裝箱掃描到此位置"

#~ msgid "Scan In Container"
#~ msgstr "掃描集裝箱"

#~ msgid "Print Location Report"
#~ msgstr "打印位置報告"

#~ msgid "Location actions"
#~ msgstr "位置操作"

#~ msgid "Edit location"
#~ msgstr "編輯位置"

#~ msgid "Delete location"
#~ msgstr "刪除位置"

#~ msgid "Top level stock location"
#~ msgstr "頂級庫存位置"

#~ msgid "Location Owner"
#~ msgstr "位置所有者"

#~ msgid "You are not in the list of owners of this location. This stock location cannot be edited."
#~ msgstr "您不在此位置的所有者列表中。此庫存位置不可編輯。"

#~ msgid "Location Type"
#~ msgstr "位置類型"

#~ msgid "Create new stock location"
#~ msgstr "創建新的庫存位置"

#~ msgid "New Location"
#~ msgstr "新建庫存地點"

#~ msgid "stock location"
#~ msgstr "庫存位置"

#~ msgid "Scanned stock container into this location"
#~ msgstr "將掃描的庫存集裝箱放入此位置"

#~ msgid "Stock Location QR Code"
#~ msgstr "庫存地點二維碼"

#~ msgid "Link Barcode to Stock Location"
#~ msgstr "將條形碼鏈接到庫存地點"

#~ msgid "Loading..."
#~ msgstr "加載中…"

#~ msgid "Stock Tracking"
#~ msgstr "庫存跟蹤"

#~ msgid "Index"
#~ msgstr "索引"

#~ msgid "Subscribed Parts"
#~ msgstr "訂購零件"

#~ msgid "Subscribed Categories"
#~ msgstr "已訂閲類別"

#~ msgid "Latest Parts"
#~ msgstr "最新零件"

#~ msgid "BOM Waiting Validation"
#~ msgstr "等待驗證的物料清單"

#~ msgid "Recently Updated"
#~ msgstr "最近更新"

#~ msgid "Depleted Stock"
#~ msgstr "庫存已耗盡"

#~ msgid "Required for Build Orders"
#~ msgstr "生產訂單所需"

#~ msgid "Expired Stock"
#~ msgstr "過期庫存"

#~ msgid "Stale Stock"
#~ msgstr "過期庫存"

#~ msgid "Build Orders In Progress"
#~ msgstr "進行中的生產訂單"

#~ msgid "Overdue Build Orders"
#~ msgstr "逾期的生產訂單"

#~ msgid "Outstanding Purchase Orders"
#~ msgstr "未完成的採購訂單"

#~ msgid "Overdue Purchase Orders"
#~ msgstr "逾期採購訂單"

#~ msgid "Outstanding Sales Orders"
#~ msgstr "未完成的銷售訂單"

#~ msgid "Overdue Sales Orders"
#~ msgstr "逾期銷售訂單"

#~ msgid "InvenTree News"
#~ msgstr "InvenTree 新聞"

#~ msgid "Current News"
#~ msgstr "當前新聞"

#~ msgid "Notification History"
#~ msgstr "通知歷史記錄"

#~ msgid "Delete Notifications"
#~ msgstr "刪除通知"

#~ msgid "Pending Notifications"
#~ msgstr "待定通知"

#~ msgid "Mark all as read"
#~ msgstr "全部標記為已讀"

#~ msgid "Notifications"
#~ msgstr "通知"

#~ msgid "No unread notifications found"
#~ msgstr "未找到未讀通知"

#~ msgid "No notification history found"
#~ msgstr "未找到通知歷史記錄"

#~ msgid "Delete all read notifications"
#~ msgstr "刪除所有已讀通知"

#~ msgid "Delete Notification"
#~ msgstr "刪除通知"

#~ msgid "Inbox"
#~ msgstr "收件箱"

#~ msgid "History"
#~ msgstr "歷史"

#~ msgid "Search Results"
#~ msgstr "搜索結果"

#~ msgid "Barcode Settings"
#~ msgstr "條形碼設置"

#~ msgid "Build Order Settings"
#~ msgstr "生產訂單設置"

#~ msgid "Category Settings"
#~ msgstr "類別設置"

#~ msgid "Server Settings"
#~ msgstr "服務器設置"

#~ msgid "Label Settings"
#~ msgstr "標籤設置"

#~ msgid "Login Settings"
#~ msgstr "登錄設置"

#~ msgid "Outgoing email has not been configured. Some login and sign-up features may not work correctly!"
#~ msgstr "尚未配置發送電子郵件。某些登錄和註冊功能可能無法正常工作！"

#~ msgid "Signup"
#~ msgstr "註冊"

#~ msgid "Single Sign On"
#~ msgstr "單點登錄"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "設置"

#~ msgid "URLs"
#~ msgstr "網址"

#, python-format
#~ msgid "The Base-URL for this plugin is <a href=\"/%(base)s\" target=\"_blank\"><strong>%(base)s</strong></a>."
#~ msgstr "此插件的基本網址是 <a href=\"/%(base)s\" target=\"_blank\"><strong>%(base)s</strong></a>。"

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "網址"

#~ msgid "Open in new tab"
#~ msgstr "在新標籤頁中打開"

#~ msgid "Notification Settings"
#~ msgstr "通知設置"

#~ msgid "Slug"
#~ msgstr "別名"

#~ msgid "Part Settings"
#~ msgstr "零件設置"

#~ msgid "Part Import"
#~ msgstr "零件導入"

#~ msgid "Import Part"
#~ msgstr "導入零件"

#~ msgid "Part Parameter Templates"
#~ msgstr "零件參數模板"

#~ msgid "Stocktake Settings"
#~ msgstr "盤點設置"

#~ msgid "Stocktake Reports"
#~ msgstr "盤點報告"

#~ msgid "Physical Units"
#~ msgstr "物理單位"

#~ msgid "Add Unit"
#~ msgstr "添加單位"

#~ msgid "Plugin Settings"
#~ msgstr "插件設置"

#~ msgid "Changing the settings below require you to immediately restart the server. Do not change this while under active usage."
#~ msgstr "更改以下設置需要您立即重新啓動服務器。在使用過程中不要更改此設置。"

#~ msgid "Plugins"
#~ msgstr "插件"

#~ msgid "Install Plugin"
#~ msgstr "安裝插件"

#~ msgid "Reload Plugins"
#~ msgstr "重載插件"

#~ msgid "External plugins are not enabled for this InvenTree installation"
#~ msgstr "此InvenTree安裝未啓用外部插件"

#~ msgid "Plugin Error Stack"
#~ msgstr "插件錯誤堆棧"

#~ msgid "Stage"
#~ msgstr "階段"

#~ msgid "Message"
#~ msgstr "信息"

#~ msgid "Plugin information"
#~ msgstr "插件信息"

#~ msgid "no version information supplied"
#~ msgstr "未提供版本信息"

#~ msgid "License"
#~ msgstr "許可證"

#~ msgid "The code information is pulled from the latest git commit for this plugin. It might not reflect official version numbers or information but the actual code running."
#~ msgstr "代碼信息是從該插件的最新git commit中提取的。它可能不會反映官方版本號或信息，而是反映實際運行的代碼。"

#~ msgid "Package information"
#~ msgstr "包裝信息"

#~ msgid "Installation method"
#~ msgstr "安裝方法"

#~ msgid "This plugin was installed as a package"
#~ msgstr "此插件已作為軟件包安裝"

#~ msgid "This plugin was found in a local server path"
#~ msgstr "在本地服務器路徑中找到此插件"

#~ msgid "Installation path"
#~ msgstr "安裝路徑"

#~ msgid "Builtin"
#~ msgstr "內置"

#~ msgid "This is a builtin plugin which cannot be disabled"
#~ msgstr "這是一個無法禁用的內置插件"

#~ msgid "Sample"
#~ msgstr "樣本"

#~ msgid "This is a sample plugin"
#~ msgstr "這是一個示例插件"

#~ msgid "Commit Author"
#~ msgstr "提交的人"

#~ msgid "Commit Date"
#~ msgstr "提交日期"

#~ msgid "Commit Hash"
#~ msgstr "提交哈希值"

#~ msgid "Commit Message"
#~ msgstr "提交信息"

#~ msgid "Purchase Order Settings"
#~ msgstr "採購訂單設置"

#~ msgid "Pricing Settings"
#~ msgstr "定價設置"

#~ msgid "Exchange Rates"
#~ msgstr "匯率"

#~ msgid "Update Now"
#~ msgstr "立即更新"

#~ msgid "Last Update"
#~ msgstr "上次更新"

#~ msgid "Never"
#~ msgstr "從不"

#~ msgid "Project Code Settings"
#~ msgstr "項目編碼設置"

#~ msgid "Project Codes"
#~ msgstr "項目編碼"

#~ msgid "New Project Code"
#~ msgstr "新項目編碼"

#~ msgid "Report Settings"
#~ msgstr "報表設置"

#~ msgid "Return Order Settings"
#~ msgstr "退貨訂單設置"

#~ msgid "No value set"
#~ msgstr "未設置值"

#~ msgid "Edit setting"
#~ msgstr "編輯設置"

#~ msgid "Edit Plugin Setting"
#~ msgstr "編輯插件設置"

#~ msgid "Edit Notification Setting"
#~ msgstr "編輯通知設置"

#~ msgid "Edit Global Setting"
#~ msgstr "編輯全局設置"

#~ msgid "Edit User Setting"
#~ msgstr "編輯用户設置"

#~ msgid "Rate"
#~ msgstr "匯率"

#~ msgid "Edit Custom Unit"
#~ msgstr "編輯自定義單位"

#~ msgid "Delete Custom Unit"
#~ msgstr "刪除自定義單位"

#~ msgid "New Custom Unit"
#~ msgstr "新建自定義單位"

#~ msgid "No project codes found"
#~ msgstr "未找到項目編碼"

#~ msgid "group"
#~ msgstr "組"

#~ msgid "Edit Project Code"
#~ msgstr "編輯項目編碼"

#~ msgid "Delete Project Code"
#~ msgstr "刪除項目編碼"

#~ msgid "No category parameter templates found"
#~ msgstr "未找到類別參數模板"

#~ msgid "Edit Template"
#~ msgstr "編輯模板"

#~ msgid "Delete Template"
#~ msgstr "刪除模板"

#~ msgid "Edit Category Parameter Template"
#~ msgstr "編輯類別參數模板"

#~ msgid "Delete Category Parameter Template"
#~ msgstr "刪除類別參數模板"

#~ msgid "Create Category Parameter Template"
#~ msgstr "創建類別參數模板"

#~ msgid "Create Part Parameter Template"
#~ msgstr "創建零件參數模板"

#~ msgid "No stock location types found"
#~ msgstr "未找到庫存位置類型"

#~ msgid "Location count"
#~ msgstr "位置計數"

#~ msgid "Edit Location Type"
#~ msgstr "編輯位置類型"

#~ msgid "Delete Location type"
#~ msgstr "刪除地點類型"

#~ msgid "Delete Location Type"
#~ msgstr "刪除地點類型"

#~ msgid "New Location Type"
#~ msgstr "新建位置類型"

#~ msgid "User Settings"
#~ msgstr "用户設置"

#~ msgid "Account"
#~ msgstr "賬户"

#~ msgid "Display"
#~ msgstr "顯示"

#~ msgid "Home Page"
#~ msgstr "主頁"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜索"

#~ msgid "Reporting"
#~ msgstr "報告"

#~ msgid "Global Settings"
#~ msgstr "全局設置"

#~ msgid "Server"
#~ msgstr "服務器"

#~ msgid "Labels"
#~ msgstr "標籤"

#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "類別"

#~ msgid "Sales Order Settings"
#~ msgstr "銷售訂單設置"

#~ msgid "Stock Settings"
#~ msgstr "庫存設置"

#~ msgid "Stock Location Types"
#~ msgstr "庫存地點類型"

#~ msgid "Account Settings"
#~ msgstr "賬户設置"

#~ msgid "Change Password"
#~ msgstr "更改密碼"

#~ msgid "The following email addresses are associated with your account:"
#~ msgstr "以下電子郵件地址與您的帳户相關聯："

#~ msgid "Verified"
#~ msgstr "已驗證"

#~ msgid "Unverified"
#~ msgstr "未驗證"

#~ msgid "Primary"
#~ msgstr "主要的"

#~ msgid "Make Primary"
#~ msgstr "設為首選"

#~ msgid "Re-send Verification"
#~ msgstr "重新發送驗證"

#~ msgid "Warning:"
#~ msgstr "警告:"

#~ msgid "You currently do not have any email address set up. You should really add an email address so you can receive notifications, reset your password, etc."
#~ msgstr "您當前沒有設置任何電子郵件地址。你真的應該添加一個電子郵件地址，這樣你就可以接收通知、重置密碼等。"

#~ msgid "Add Email Address"
#~ msgstr "添加電子郵件地址"

#~ msgid "Add Email"
#~ msgstr "添加電子郵件"

#~ msgid "Multifactor"
#~ msgstr "多因素身份驗證"

#~ msgid "You have these factors available:"
#~ msgstr "您有以下可用因素："

#~ msgid "TOTP"
#~ msgstr "TOTP"

#~ msgid "Static"
#~ msgstr "靜態的"

#~ msgid "Multifactor authentication is not configured for your account"
#~ msgstr "您的帳户未配置多因素身份驗證"

#~ msgid "Change factors"
#~ msgstr "更改因素"

#~ msgid "Setup multifactor"
#~ msgstr "設置多因素"

#~ msgid "Remove multifactor"
#~ msgstr "刪除多因素"

#~ msgid "Active Sessions"
#~ msgstr "活躍的會話"

#~ msgid "Log out active sessions (except this one)"
#~ msgstr "註銷活動會話(除了這個會話)"

#~ msgid "Log Out Active Sessions"
#~ msgstr "註銷活動會話"

#~ msgid "<em>unknown on unknown</em>"
#~ msgstr "<em>未知</em>"

#~ msgid "<em>unknown</em>"
#~ msgstr "<em>未知</em>"

#~ msgid "IP Address"
#~ msgstr "IP 地址"

#~ msgid "Device"
#~ msgstr "設備"

#~ msgid "Last Activity"
#~ msgstr "最後一次活動"

#, python-format
#~ msgid "%(time)s ago (this session)"
#~ msgstr "%(time)s 之前 (本會話)"

#, python-format
#~ msgid "%(time)s ago"
#~ msgstr "%(time)s 之前"

#~ msgid "Do you really want to remove the selected email address?"
#~ msgstr "您真的要刪除所選的電子郵件地址嗎？"

#~ msgid "Display Settings"
#~ msgstr "顯示設置"

#~ msgid "Theme Settings"
#~ msgstr "主題設置"

#~ msgid "Select theme"
#~ msgstr "選擇主題"

#~ msgid "Set Theme"
#~ msgstr "設置主題"

#~ msgid "Language Settings"
#~ msgstr "語言設置"

#~ msgid "Select language"
#~ msgstr "選擇語言"

#, python-format
#~ msgid "%(lang_translated)s%% translated"
#~ msgstr "%(lang_translated)s%% 已翻譯"

#~ msgid "No translations available"
#~ msgstr "無可用翻譯"

#~ msgid "Set Language"
#~ msgstr "設置語言"

#~ msgid "Some languages are not complete"
#~ msgstr "部分語言尚未翻譯完成"

#~ msgid "Show only sufficient"
#~ msgstr "只顯示足夠的"

#~ msgid "and hidden."
#~ msgstr "並隱藏。"

#~ msgid "Show them too"
#~ msgstr "同時顯示"

#~ msgid "Help the translation efforts!"
#~ msgstr "幫助翻譯工作！"

#~ msgid "Native language translation of the web application is community contributed via crowdin. Contributions are welcomed and encouraged."
#~ msgstr "Web應用程序的母語翻譯是由社區通過crowdin提供的。歡迎並鼓勵捐款。"

#~ msgid "InvenTree Translation Project"
#~ msgstr "InvenTree 翻譯項目"

#~ msgid "Home Page Settings"
#~ msgstr "主頁設置"

#~ msgid "Search Settings"
#~ msgstr "搜索設置"

#~ msgid "Single Sign On Accounts"
#~ msgstr "單點登錄帳户"

#~ msgid "You can sign in to your account using any of the following third party accounts:"
#~ msgstr "您可以使用以下任何第三方帳户登錄您的帳户："

#~ msgid "There are no social network accounts connected to this account."
#~ msgstr "沒有社交網絡帳户連接到此帳户。"

#~ msgid "Add SSO Account"
#~ msgstr "添加 SSO 賬户"

#~ msgid "Single Sign On is not enabled for this server"
#~ msgstr "此服務器未啓用單點登錄"

#~ msgid "InvenTree Version"
#~ msgstr "InvenTree 版本"

#~ msgid "Development Version"
#~ msgstr "開發版本"

#~ msgid "Up to Date"
#~ msgstr "已是最新版本"

#~ msgid "Update Available"
#~ msgstr "有可用更新"

#~ msgid "Commit Branch"
#~ msgstr "提交分支"

#~ msgid "InvenTree Documentation"
#~ msgstr "InvenTree 文檔"

#~ msgid "API Version"
#~ msgstr "API 版本"

#~ msgid "Python Version"
#~ msgstr "Python 版本"

#~ msgid "Django Version"
#~ msgstr "Django 版本"

#~ msgid "View Code on GitHub"
#~ msgstr "在 GitHub 上查看代碼"

#~ msgid "Credits"
#~ msgstr "致謝"

#~ msgid "Mobile App"
#~ msgstr "手機 App"

#~ msgid "Submit Bug Report"
#~ msgstr "提交Bug報告"

#~ msgid "copy to clipboard"
#~ msgstr "複製到剪貼板"

#~ msgid "copy version information"
#~ msgstr "複製版本信息"

#~ msgid "InvenTree logo"
#~ msgstr "InvenTree 徽標"

#~ msgid "Confirm Email Address"
#~ msgstr "確認郵件地址"

#, python-format
#~ msgid "Please confirm that <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> is an email address for user %(user_display)s."
#~ msgstr "請確認<a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> 是用户 %(user_display)s 的電子郵件地址。"

#~ msgid "Confirm"
#~ msgstr "確認"

#, python-format
#~ msgid "This email confirmation link expired or is invalid. Please <a href=\"%(email_url)s\">issue a new email confirmation request</a>."
#~ msgstr "此電子郵件確認鏈接已過期或無效。請 <a href=\"%(email_url)s\"> 發佈一個新的電子郵件確認請求 request</a>。"

#~ msgid "Sign In"
#~ msgstr "登錄"

#~ msgid "Not a member?"
#~ msgstr "還不是用户？"

#~ msgid "Sign Up"
#~ msgstr "註冊"

#~ msgid "Forgot Password?"
#~ msgstr "忘記密碼？"

#~ msgid "or log in with"
#~ msgstr "或用以下方式登錄"

#~ msgid "Sign Out"
#~ msgstr "註銷"

#~ msgid "Are you sure you want to sign out?"
#~ msgstr "確定要退出賬户嗎？"

#~ msgid "Return to Site"
#~ msgstr "返回網站"

#~ msgid "Password Reset"
#~ msgstr "密碼重置"

#~ msgid "Forgotten your password? Enter your email address below, and we'll send you an email allowing you to reset it."
#~ msgstr "忘記了密碼？請在下面輸入您的電子郵件地址, 我們將向您發送一封電子郵件, 允許您重置密碼。"

#~ msgid "Reset My Password"
#~ msgstr "重置我的密碼"

#~ msgid "This function is currently disabled. Please contact an administrator."
#~ msgstr "此功能當前已禁用。請聯繫管理員。"

#~ msgid "Bad Token"
#~ msgstr "錯誤的令牌"

#, python-format
#~ msgid "The password reset link was invalid, possibly because it has already been used.  Please request a <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">new password reset</a>."
#~ msgstr "密碼重置鏈接無效, 可能是因為它已被使用。 請發送一個<a href=\"%(passwd_reset_url)s\">密碼重置reset</a>的請求。"

#~ msgid "Change password"
#~ msgstr "更改密碼"

#~ msgid "Your password is now changed."
#~ msgstr "您的密碼現在已更改。"

#, python-format
#~ msgid "Already have an account? Then please <a href=\"%(login_url)s\">sign in</a>."
#~ msgstr "已經有賬户了？那麼請 <a href=\"%(login_url)s\">登陸</a>。"

#~ msgid "Use a SSO-provider for signup"
#~ msgstr "使用SSO提供商註冊"

#~ msgid "Sign Up Closed"
#~ msgstr "註冊關閉"

#~ msgid "Sign up is currently closed."
#~ msgstr "註冊功能目前已禁用。"

#~ msgid "Return to login page"
#~ msgstr "返回登錄頁面"

#~ msgid "View in administration panel"
#~ msgstr "在管理面板中查看"

#~ msgid "Two-Factor Authentication"
#~ msgstr "雙因素身份驗證"

#~ msgid "Authenticate"
#~ msgstr "驗證賬户"

#~ msgid "Two-Factor Authentication Backup Tokens"
#~ msgstr "雙因素身份驗證備份令牌"

#~ msgid "Backup tokens have been generated, but are not revealed here for security reasons. Press the button below to generate new ones."
#~ msgstr "已生成備份令牌，但出於安全原因，此處未顯示。按下面的按鈕生成新的。"

#~ msgid "No backup tokens are available. Press the button below to generate some."
#~ msgstr "沒有可用的備份令牌。按下面的按鈕生成一些。"

#~ msgid "Generate Tokens"
#~ msgstr "生成令牌"

#~ msgid "Disable Two-Factor Authentication"
#~ msgstr "禁用雙因素身份驗證"

#~ msgid "Are you sure?"
#~ msgstr "您確定嗎？"

#~ msgid "Disable 2FA"
#~ msgstr "禁用二元身份驗證"

#~ msgid "Setup Two-Factor Authentication"
#~ msgstr "設置雙因素身份驗證"

#~ msgid "Step 1"
#~ msgstr "第一步"

#~ msgid "Scan the QR code below with a token generator of your choice (for instance Google Authenticator)."
#~ msgstr "用您選擇的令牌生成器掃描下面的二維碼(例如Google Authenticator)。"

#~ msgid "Secret: "
#~ msgstr "密鑰: "

#~ msgid "Step 2"
#~ msgstr "第二步"

#~ msgid "Input a token generated by the app:"
#~ msgstr "輸入應用程序生成的令牌："

#~ msgid "Verify"
#~ msgstr "驗證"

#~ msgid "Add Link"
#~ msgstr "添加鏈接"

#~ msgid "Add Attachment"
#~ msgstr "添加附件"

#~ msgid "Barcode Identifier"
#~ msgstr "條形碼驗證器"

#~ msgid "No Response"
#~ msgstr "無響應"

#~ msgid "No response from the InvenTree server"
#~ msgstr "InvenTree服務器沒有響應"

#~ msgid "Error 400: Bad request"
#~ msgstr "錯誤 400: 無效請求"

#~ msgid "API request returned error code 400"
#~ msgstr "API請求返回錯誤代碼400"

#~ msgid "Error 401: Not Authenticated"
#~ msgstr "錯誤401：未通過身份驗證"

#~ msgid "Authentication credentials not supplied"
#~ msgstr "未提供身份驗證憑據"

#~ msgid "Error 403: Permission Denied"
#~ msgstr "錯誤403：權限被拒絕"

#~ msgid "You do not have the required permissions to access this function"
#~ msgstr "您沒有訪問此功能所需的權限"

#~ msgid "Error 404: Resource Not Found"
#~ msgstr "錯誤404：找不到資源"

#~ msgid "The requested resource could not be located on the server"
#~ msgstr "在服務器上找不到請求的資源"

#~ msgid "Error 405: Method Not Allowed"
#~ msgstr "錯誤405：不允許使用該方法"

#~ msgid "HTTP method not allowed at URL"
#~ msgstr "URL處不允許使用HTTP方法"

#~ msgid "Error 408: Timeout"
#~ msgstr "錯誤408：超時"

#~ msgid "Connection timeout while requesting data from server"
#~ msgstr "向服務器請求數據時連接超時"

#~ msgid "Error 503: Service Unavailable"
#~ msgstr "錯誤503：服務不可用"

#~ msgid "The server is currently unavailable"
#~ msgstr "服務器當前不可用"

#~ msgid "Unhandled Error Code"
#~ msgstr "未處理的錯誤代碼"

#~ msgid "Error code"
#~ msgstr "錯誤代碼"

#~ msgid "All selected attachments will be deleted"
#~ msgstr "所有選定的附件都將被刪除"

#~ msgid "Delete Attachments"
#~ msgstr "刪除附件"

#~ msgid "Delete attachments"
#~ msgstr "刪除附件"

#~ msgid "Attachment actions"
#~ msgstr "附件操作"

#~ msgid "No attachments found"
#~ msgstr "未找到附件"

#~ msgid "Edit Attachment"
#~ msgstr "編輯附件"

#~ msgid "Upload Date"
#~ msgstr "上傳日期"

#~ msgid "Edit attachment"
#~ msgstr "編輯附件"

#~ msgid "Delete attachment"
#~ msgstr "刪除附件"

#~ msgid "Scan barcode data here using barcode scanner"
#~ msgstr "使用條形碼掃描儀在此處掃描條形碼數據"

#~ msgid "Enter barcode data"
#~ msgstr "輸入條形碼數據"

#~ msgid "Scan barcode using connected webcam"
#~ msgstr "使用連接的網絡攝像頭掃描條形碼"

#~ msgid "Enter optional notes for stock transfer"
#~ msgstr "輸入庫存轉移的可選註釋"

#~ msgid "Enter notes"
#~ msgstr "添加備註"

#~ msgid "Server error"
#~ msgstr "服務器錯誤"

#~ msgid "Unknown response from server"
#~ msgstr "來自服務器的未知響應"

#~ msgid "Invalid server response"
#~ msgstr "服務器響應無效"

#~ msgid "Scan barcode data"
#~ msgstr "掃描條形碼數據"

#~ msgid "Scan Barcode"
#~ msgstr "掃描條形碼"

#~ msgid "No URL in response"
#~ msgstr "響應中沒有網址"

#~ msgid "This will remove the link to the associated barcode"
#~ msgstr "這將刪除關聯條形碼的鏈接"

#~ msgid "Unlink"
#~ msgstr "取消鏈接"

#~ msgid "Remove stock item"
#~ msgstr "移除庫存項"

#~ msgid "Scan Stock Items Into Location"
#~ msgstr "將庫存商品掃描到位置"

#~ msgid "Scan stock item barcode to check in to this location"
#~ msgstr "掃描庫存商品條形碼以登記到此位置"

#~ msgid "Check In"
#~ msgstr "登記"

#~ msgid "No barcode provided"
#~ msgstr "未提供條形碼"

#~ msgid "Stock Item already scanned"
#~ msgstr "庫存項已掃描"

#~ msgid "Stock Item already in this location"
#~ msgstr "庫存項已在此位置"

#~ msgid "Added stock item"
#~ msgstr "已添加庫存項"

#~ msgid "Barcode does not match valid stock item"
#~ msgstr "條形碼與有效庫存項目不匹配"

#~ msgid "Scan Stock Container Into Location"
#~ msgstr "將庫存集裝箱掃描到指定位置"

#~ msgid "Scan stock container barcode to check in to this location"
#~ msgstr "掃描庫存集裝箱條形碼以登記到此位置"

#~ msgid "Barcode does not match valid stock location"
#~ msgstr "條形碼與有效庫存位置不匹配"

#~ msgid "Check Into Location"
#~ msgstr "檢查到位置"

#~ msgid "Barcode does not match a valid location"
#~ msgstr "條形碼與有效位置不匹配"

#~ msgid "Create BOM Item"
#~ msgstr "創建物料清單項目"

#~ msgid "Display row data"
#~ msgstr "顯示行數據"

#~ msgid "Row Data"
#~ msgstr "行數據"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "關閉"

#~ msgid "Download BOM Template"
#~ msgstr "下載物料清單模板"

#~ msgid "Multi Level BOM"
#~ msgstr "多級物料清單"

#~ msgid "Include BOM data for subassemblies"
#~ msgstr "包括子裝配體物料清單數據"

#~ msgid "Levels"
#~ msgstr "等級"

#~ msgid "Select maximum number of BOM levels to export (0 = all levels)"
#~ msgstr "選擇要導出的物料清單的最大級別 (0 = 所有級別)"

#~ msgid "Include Alternative Parts"
#~ msgstr "包含替代零件"

#~ msgid "Include alternative parts in exported BOM"
#~ msgstr "在導出的物料清單中包含替代零件"

#~ msgid "Include Parameter Data"
#~ msgstr "包含參數數據"

#~ msgid "Include part parameter data in exported BOM"
#~ msgstr "在導出的物料清單中包含零件參數"

#~ msgid "Include Stock Data"
#~ msgstr "包括庫存數據"

#~ msgid "Include part stock data in exported BOM"
#~ msgstr "在導出的物料清單中包含零件庫存數據"

#~ msgid "Include Manufacturer Data"
#~ msgstr "包括製造商數據"

#~ msgid "Include part manufacturer data in exported BOM"
#~ msgstr "在導出的物料清單中包含零件製造商數據"

#~ msgid "Include Supplier Data"
#~ msgstr "包含供應商數據"

#~ msgid "Include part supplier data in exported BOM"
#~ msgstr "在導出的物料清單中包含零件供應商數據"

#~ msgid "Include Pricing Data"
#~ msgstr "包含價格數據"

#~ msgid "Include part pricing data in exported BOM"
#~ msgstr "在導出的物料清單中包含零件價格數據"

#~ msgid "Remove substitute part"
#~ msgstr "移除替代品零件"

#~ msgid "Select and add a new substitute part using the input below"
#~ msgstr "使用下面的輸入選擇並添加新的替代品零件"

#~ msgid "Are you sure you wish to remove this substitute part link?"
#~ msgstr "您確定要刪除此替代品零件鏈接嗎？"

#~ msgid "Remove Substitute Part"
#~ msgstr "移除替代品零件"

#~ msgid "Add Substitute"
#~ msgstr "添加替代品"

#~ msgid "Edit BOM Item Substitutes"
#~ msgstr "編輯物料清單項替代品"

#~ msgid "All selected BOM items will be deleted"
#~ msgstr "所有選定的物料清單項目都將被刪除"

#~ msgid "Delete selected BOM items?"
#~ msgstr "刪除選中的物料清單項目嗎？"

#~ msgid "Delete items"
#~ msgstr "刪除項目"

#~ msgid "Load BOM for subassembly"
#~ msgstr "為子組件加載物料清單"

#~ msgid "Substitutes Available"
#~ msgstr "替代品可用"

#~ msgid "Variant stock allowed"
#~ msgstr "已允許變體庫存"

#~ msgid "Substitutes"
#~ msgstr "替代品"

#~ msgid "BOM pricing is complete"
#~ msgstr "物料清單定價已完成"

#~ msgid "BOM pricing is incomplete"
#~ msgstr "物料清單定價未完成"

#~ msgid "No pricing available"
#~ msgstr "無可用價格"

#~ msgid "External stock"
#~ msgstr "外部庫存"

#~ msgid "No Stock Available"
#~ msgstr "無可用庫存"

#~ msgid "Includes variant and substitute stock"
#~ msgstr "包括變體和替代品庫存"

#~ msgid "Includes variant stock"
#~ msgstr "包括變體庫存"

#~ msgid "Includes substitute stock"
#~ msgstr "包括替代品庫存"

#~ msgid "Consumable item"
#~ msgstr "消耗品"

#~ msgid "Validate BOM Item"
#~ msgstr "驗證物料清單項目"

#~ msgid "This line has been validated"
#~ msgstr "此行已驗證"

#~ msgid "Edit substitute parts"
#~ msgstr "編輯替代品零件"

#~ msgid "Edit BOM Item"
#~ msgstr "編輯物料清單項目"

#~ msgid "Delete BOM Item"
#~ msgstr "刪除物料清單項目"

#~ msgid "View BOM"
#~ msgstr "查看物料清單"

#~ msgid "No BOM items found"
#~ msgstr "未找到物料清單項目"

#~ msgid "Required Part"
#~ msgstr "必須零件"

#~ msgid "Inherited from parent BOM"
#~ msgstr "從上級物料清單繼承"

#~ msgid "Edit Build Order"
#~ msgstr "編輯生產訂單"

#~ msgid "Create Build Order"
#~ msgstr "創建生產訂單"

#~ msgid "Cancel Build Order"
#~ msgstr "取消生產訂單"

#~ msgid "Are you sure you wish to cancel this build?"
#~ msgstr "您確定要取消此生成嗎？"

#~ msgid "Stock items have been allocated to this build order"
#~ msgstr "庫存項目已分配到此生產訂單"

#~ msgid "There are incomplete outputs remaining for this build order"
#~ msgstr "此生產訂單還有未完成的產出"

#~ msgid "Build order is ready to be completed"
#~ msgstr "生產訂單已準備好標記為已完成"

#~ msgid "This build order cannot be completed as there are incomplete outputs"
#~ msgstr "由於產出不完整，無法完成此生產訂單"

#~ msgid "Build Order is incomplete"
#~ msgstr "生產訂單未完成"

#~ msgid "Complete Build Order"
#~ msgstr "完成生產訂單"

#~ msgid "Next available serial number"
#~ msgstr "下一個可用序列號"

#~ msgid "Latest serial number"
#~ msgstr "最新序列號"

#~ msgid "The Bill of Materials contains trackable parts"
#~ msgstr "物料清單包含可跟蹤的零件"

#~ msgid "Build outputs must be generated individually"
#~ msgstr "必須單獨生成生產輸出"

#~ msgid "Trackable parts can have serial numbers specified"
#~ msgstr "可跟蹤零件可以指定序列號"

#~ msgid "Enter serial numbers to generate multiple single build outputs"
#~ msgstr "輸入序列號來生成多個單一生產輸出"

#~ msgid "Create Build Output"
#~ msgstr "創建生產輸出"

#~ msgid "Allocate stock items to this build output"
#~ msgstr "分配庫存項到此生產輸出"

#~ msgid "Deallocate stock from build output"
#~ msgstr "從生產輸出中取消分配庫存"

#~ msgid "Complete build output"
#~ msgstr "完成生產輸出"

#~ msgid "Scrap build output"
#~ msgstr "報廢生產輸出"

#~ msgid "Delete build output"
#~ msgstr "刪除生產輸出"

#~ msgid "Are you sure you wish to deallocate the selected stock items from this build?"
#~ msgstr "您確定要取消分配此版本中選定的庫存項目嗎？"

#~ msgid "Deallocate Stock Items"
#~ msgstr "取消分配庫存項目"

#~ msgid "Select Build Outputs"
#~ msgstr "選擇生產輸出"

#~ msgid "At least one build output must be selected"
#~ msgstr "必須選擇至少一個生產輸出"

#~ msgid "Selected build outputs will be marked as complete"
#~ msgstr "選擇的生產輸出將被標記為完成"

#~ msgid "Output"
#~ msgstr "輸出"

#~ msgid "Complete Build Outputs"
#~ msgstr "完成生產輸出"

#~ msgid "Selected build outputs will be marked as scrapped"
#~ msgstr "選擇的生產輸出將被標記為已報廢"

#~ msgid "Scrapped output are marked as rejected"
#~ msgstr "報廢的輸出被標記為拒收"

#~ msgid "Allocated stock items will no longer be available"
#~ msgstr "已分配的庫存物品將不再可用"

#~ msgid "The completion status of the build order will not be adjusted"
#~ msgstr "生產訂單的完成狀態將不會調整"

#~ msgid "Scrap Build Outputs"
#~ msgstr "報廢生產輸出"

#~ msgid "Selected build outputs will be deleted"
#~ msgstr "選定的生產輸出將被刪除"

#~ msgid "Build output data will be permanently deleted"
#~ msgstr "生產輸出數據將被永久刪除"

#~ msgid "Allocated stock items will be returned to stock"
#~ msgstr "已分配的庫存物品將退回庫存"

#~ msgid "Delete Build Outputs"
#~ msgstr "刪除生產輸出"

#~ msgid "Delete allocations"
#~ msgstr "刪除分配"

#~ msgid "Delete Stock Allocations"
#~ msgstr "刪除庫存分配"

#~ msgid "No allocated stock"
#~ msgstr "未分配庫存"

#~ msgid "Stock item"
#~ msgstr "庫存項"

#~ msgid "Edit build allocation"
#~ msgstr "編輯庫存分配"

#~ msgid "Delete build allocation"
#~ msgstr "刪除構建分配"

#~ msgid "Edit Build Allocation"
#~ msgstr "編輯構建分配"

#~ msgid "Delete Build Allocation"
#~ msgstr "刪除構建分配"

#~ msgid "No build order allocations found"
#~ msgstr "未找到生產訂單分配"

#~ msgid "Location not specified"
#~ msgstr "未指定位置"

#~ msgid "Complete outputs"
#~ msgstr "已完成輸出"

#~ msgid "Scrap outputs"
#~ msgstr "報廢輸出"

#~ msgid "Delete outputs"
#~ msgstr "刪除輸出"

#~ msgid "build output"
#~ msgstr "生產輸出"

#~ msgid "build outputs"
#~ msgstr "生產輸出"

#~ msgid "Build output actions"
#~ msgstr "生產輸出操作"

#~ msgid "No active build outputs found"
#~ msgstr "未找到激活的生產輸出"

#~ msgid "Allocated Lines"
#~ msgstr "已分配行"

#~ msgid "Required Tests"
#~ msgstr "需要的測試"

#~ msgid "Select Parts"
#~ msgstr "選擇零件"

#~ msgid "You must select at least one part to allocate"
#~ msgstr "您必須選擇至少一個要分配的零件"

#~ msgid "Specify stock allocation quantity"
#~ msgstr "指定庫存分配數量"

#~ msgid "All Parts Allocated"
#~ msgstr "所有零件已分配"

#~ msgid "All selected parts have been fully allocated"
#~ msgstr "所有選定的零件均已完全分配"

#~ msgid "Select source location (leave blank to take from all locations)"
#~ msgstr "選擇源位置 (留空以從所有位置取出)"

#~ msgid "Allocate Stock Items to Build Order"
#~ msgstr "分配庫存項目給生產訂單"

#~ msgid "No matching stock locations"
#~ msgstr "沒有匹配的庫存位置"

#~ msgid "No matching stock items"
#~ msgstr "沒有匹配的庫存項"

#~ msgid "Automatic Stock Allocation"
#~ msgstr "自動庫存分配"

#~ msgid "Stock items will be automatically allocated to this build order, according to the provided guidelines"
#~ msgstr "根據提供的指導方針，庫存物品將自動分配給此生產訂單"

#~ msgid "If a location is specified, stock will only be allocated from that location"
#~ msgstr "如果指定了位置，則僅從該位置分配庫存"

#~ msgid "If stock is considered interchangeable, it will be allocated from the first location it is found"
#~ msgstr "如果認為庫存可以互換，則將從找到的第一個位置進行分配"

#~ msgid "If substitute stock is allowed, it will be used where stock of the primary part cannot be found"
#~ msgstr "如果允許使用替代品，則將在找不到主要零件庫存的情況下使用"

#~ msgid "Allocate Stock Items"
#~ msgstr "分配庫存物品"

#~ msgid "No builds matching query"
#~ msgstr "沒有與查詢匹配的構建"

#~ msgid "Select"
#~ msgstr "選擇"

#~ msgid "Build order is overdue"
#~ msgstr "生產訂單已逾期"

#~ msgid "No user information"
#~ msgstr "沒有用户信息"

#~ msgid "Edit stock allocation"
#~ msgstr "編輯庫存分配"

#~ msgid "Delete stock allocation"
#~ msgstr "刪除庫存分配"

#~ msgid "Edit Allocation"
#~ msgstr "編輯分配"

#~ msgid "Remove Allocation"
#~ msgstr "刪除分配"

#~ msgid "build line"
#~ msgstr "生產行"

#~ msgid "build lines"
#~ msgstr "生產行"

#~ msgid "No build lines found"
#~ msgstr "未找到生產行"

#~ msgid "Trackable part"
#~ msgstr "可追蹤零件"

#~ msgid "Gets Inherited"
#~ msgstr "獲取已繼承的"

#~ msgid "Unit Quantity"
#~ msgstr "單位數量"

#~ msgid "Sufficient stock available"
#~ msgstr "充足的庫存"

#~ msgid "Consumable Item"
#~ msgstr "消耗品"

#~ msgid "Tracked item"
#~ msgstr "跟蹤項目"

#~ msgid "Allocate tracked items against individual build outputs"
#~ msgstr "根據單個構建輸出分配跟蹤項目"

#~ msgid "Build stock"
#~ msgstr "生產庫存"

#~ msgid "Order stock"
#~ msgstr "訂單庫存"

#~ msgid "Allocate stock"
#~ msgstr "分配庫存"

#~ msgid "Remove stock allocation"
#~ msgstr "移除庫存分配"

#~ msgid "Add Manufacturer"
#~ msgstr "添加製造商"

#~ msgid "Add Manufacturer Part"
#~ msgstr "添加製造商零件"

#~ msgid "Edit Manufacturer Part"
#~ msgstr "編輯製造商零件"

#~ msgid "Add Supplier"
#~ msgstr "添加供應商"

#~ msgid "Add Supplier Part"
#~ msgstr "添加供應商零件"

#~ msgid "All selected supplier parts will be deleted"
#~ msgstr "所有選中的供應商零件將被刪除"

#~ msgid "Delete Supplier Parts"
#~ msgstr "刪除供應商零件"

#~ msgid "Add new Company"
#~ msgstr "添加新公司"

#~ msgid "Parts Supplied"
#~ msgstr "零件已提供"

#~ msgid "Parts Manufactured"
#~ msgstr "零件已製造"

#~ msgid "No company information found"
#~ msgstr "未找到該公司信息"

#~ msgid "Create New Contact"
#~ msgstr "創建新的聯繫人"

#~ msgid "Edit Contact"
#~ msgstr "編輯聯繫人"

#~ msgid "All selected contacts will be deleted"
#~ msgstr "所有選定的聯繫人都將被刪除"

#~ msgid "Role"
#~ msgstr "職位"

#~ msgid "Delete Contacts"
#~ msgstr "刪除聯繫人"

#~ msgid "No contacts found"
#~ msgstr "未找到聯繫人"

#~ msgid "Phone Number"
#~ msgstr "電話號碼"

#~ msgid "Email Address"
#~ msgstr "電子郵件地址"

#~ msgid "Delete Contact"
#~ msgstr "刪除聯繫人"

#~ msgid "Create New Address"
#~ msgstr "創建新地址"

#~ msgid "Edit Address"
#~ msgstr "編輯地址"

#~ msgid "All selected addresses will be deleted"
#~ msgstr "所有選中的地址將被刪除"

#~ msgid "Delete Addresses"
#~ msgstr "刪除地址"

#~ msgid "No addresses found"
#~ msgstr "未找到地址"

#~ msgid "Postal city"
#~ msgstr "郵政編碼"

#~ msgid "State/province"
#~ msgstr "省/市/自治區"

#~ msgid "Courier notes"
#~ msgstr "快遞單"

#~ msgid "Internal notes"
#~ msgstr "內部備註"

#~ msgid "Delete Address"
#~ msgstr "刪除地址"

#~ msgid "All selected manufacturer parts will be deleted"
#~ msgstr "所有選定的製造商零件都將被刪除"

#~ msgid "Delete Manufacturer Parts"
#~ msgstr "刪除製造商零件"

#~ msgid "All selected parameters will be deleted"
#~ msgstr "所有選定的參數都將被刪除"

#~ msgid "Delete Parameters"
#~ msgstr "刪除參數"

#~ msgid "Order parts"
#~ msgstr "訂購零件"

#~ msgid "Delete manufacturer parts"
#~ msgstr "刪除製造商零件"

#~ msgid "Manufacturer part actions"
#~ msgstr "製造商零件操作"

#~ msgid "No manufacturer parts found"
#~ msgstr "未找到製造商零件"

#~ msgid "Template part"
#~ msgstr "模板零件"

#~ msgid "Assembled part"
#~ msgstr "裝配零件"

#~ msgid "No parameters found"
#~ msgstr "未找到參數"

#~ msgid "Edit parameter"
#~ msgstr "編輯參數"

#~ msgid "Delete parameter"
#~ msgstr "刪除參數"

#~ msgid "Edit Parameter"
#~ msgstr "編輯參數"

#~ msgid "Delete Parameter"
#~ msgstr "刪除參數"

#~ msgid "Delete supplier parts"
#~ msgstr "刪除供應商零件"

#~ msgid "No supplier parts found"
#~ msgstr "未找到供應商零件"

#~ msgid "Base Units"
#~ msgstr "基礎單位"

#~ msgid "Availability"
#~ msgstr "可用性"

#~ msgid "Edit supplier part"
#~ msgstr "編輯供應商零件"

#~ msgid "Delete supplier part"
#~ msgstr "刪除供應商零件"

#~ msgid "Delete Price Break"
#~ msgstr "刪除批發價"

#~ msgid "Edit Price Break"
#~ msgstr "編輯批發價"

#~ msgid "No price break information found"
#~ msgstr "找不到批發價信息"

#~ msgid "Last updated"
#~ msgstr "最近更新"

#~ msgid "Edit price break"
#~ msgstr "編輯批發價"

#~ msgid "Delete price break"
#~ msgstr "刪除批發價"

#~ msgid "true"
#~ msgstr "真"

#~ msgid "false"
#~ msgstr "假"

#~ msgid "Select filter"
#~ msgstr "選擇篩選器"

#~ msgid "Print Labels"
#~ msgstr "打印標籤"

#~ msgid "Print Reports"
#~ msgstr "打印報告"

#~ msgid "Download table data"
#~ msgstr "下載表格數據"

#~ msgid "Reload table data"
#~ msgstr "重新加載表格數據"

#~ msgid "Add new filter"
#~ msgstr "添加新篩選器"

#~ msgid "Clear all filters"
#~ msgstr "清除所有篩選條件"

#~ msgid "Create filter"
#~ msgstr "創建篩選條件"

#~ msgid "Action Prohibited"
#~ msgstr "禁止操作"

#~ msgid "Create operation not allowed"
#~ msgstr "不允許創建操作"

#~ msgid "Update operation not allowed"
#~ msgstr "不允許更新操作"

#~ msgid "Delete operation not allowed"
#~ msgstr "不允許刪除操作"

#~ msgid "View operation not allowed"
#~ msgstr "不允許查看操作"

#~ msgid "Keep this form open"
#~ msgstr "保持此表單打開"

#~ msgid "Enter a valid number"
#~ msgstr "輸入有效數字"

#~ msgid "Form errors exist"
#~ msgstr "存在表單錯誤"

#~ msgid "No results found"
#~ msgstr "未找到結果"

#~ msgid "Searching"
#~ msgstr "搜索中"

#~ msgid "Clear input"
#~ msgstr "清空輸入"

#~ msgid "File Column"
#~ msgstr "文件列"

#~ msgid "Field Name"
#~ msgstr "字段名稱"

#~ msgid "Select Columns"
#~ msgstr "選擇列"

#~ msgid "YES"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "NO"
#~ msgstr "否"

#~ msgid "True"
#~ msgstr "真"

#~ msgid "False"
#~ msgstr "假"

#~ msgid "No parts required for builds"
#~ msgstr "生產時無需零件"

#~ msgid "Select Items"
#~ msgstr "選擇項目"

#~ msgid "No items selected for printing"
#~ msgstr "未選擇要打印的項目"

#~ msgid "Labels sent to printer"
#~ msgstr "標籤已發送到打印機"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "提交"

#~ msgid "Form Title"
#~ msgstr "表單標題"

#~ msgid "Waiting for server..."
#~ msgstr "等待服務器..."

#~ msgid "Show Error Information"
#~ msgstr "顯示錯誤信息"

#~ msgid "Accept"
#~ msgstr "接受"

#~ msgid "Loading Data"
#~ msgstr "正在加載數據"

#~ msgid "Invalid response from server"
#~ msgstr "來自服務器的響應無效"

#~ msgid "Form data missing from server response"
#~ msgstr "服務器響應中缺少表單數據"

#~ msgid "Error posting form data"
#~ msgstr "發佈表單數據時出錯"

#~ msgid "JSON response missing form data"
#~ msgstr "JSON 響應缺少表單數據"

#~ msgid "Error 400: Bad Request"
#~ msgstr "錯誤 400: 無效請求"

#~ msgid "Server returned error code 400"
#~ msgstr "服務器返回錯誤代碼 400"

#~ msgid "Error requesting form data"
#~ msgstr "請求表單數據時出錯"

#~ msgid "No news found"
#~ msgstr "未找到新聞"

#~ msgid "ID"
#~ msgstr "ID"

#~ msgid "Age"
#~ msgstr "年齡"

#~ msgid "Notification"
#~ msgstr "通知"

#~ msgid "Mark as unread"
#~ msgstr "標記為未讀"

#~ msgid "Mark as read"
#~ msgstr "標記為已讀"

#~ msgid "No unread notifications"
#~ msgstr "無未讀通知"

#~ msgid "Notifications will load here"
#~ msgstr "通知將在此處加載"

#~ msgid "Hold Order"
#~ msgstr "掛起訂單"

#~ msgid "Are you sure you wish to place this order on hold?"
#~ msgstr "您確定要掛起此訂單嗎？"

#~ msgid "Add Extra Line Item"
#~ msgstr "添加額外行項目"

#~ msgid "Export Order"
#~ msgstr "導出訂單"

#~ msgid "Duplicate Line"
#~ msgstr "複製行"

#~ msgid "Edit Line"
#~ msgstr "編輯行"

#~ msgid "Delete Line"
#~ msgstr "刪除行"

#~ msgid "No line items found"
#~ msgstr "沒有找到行項目"

#~ msgid "Duplicate line"
#~ msgstr "複製行"

#~ msgid "Edit line"
#~ msgstr "編輯行"

#~ msgid "Delete line"
#~ msgstr "刪除行"

#~ msgid "Part Attributes"
#~ msgstr "零件屬性"

#~ msgid "Part Creation Options"
#~ msgstr "零件創建選項"

#~ msgid "Part Duplication Options"
#~ msgstr "零件複製選項"

#~ msgid "Add Part Category"
#~ msgstr "增加零件類別"

#~ msgid "Icon (optional) - Explore all available icons on"
#~ msgstr "圖標(可選) - 瀏覽所有可用圖標"

#~ msgid "Create Part Category"
#~ msgstr "創建零件類別"

#~ msgid "Create new category after this one"
#~ msgstr "在此類別之後創建新類別"

#~ msgid "Part category created"
#~ msgstr "零件類別已創建"

#~ msgid "Edit Part Category"
#~ msgstr "編輯零件類別"

#~ msgid "Are you sure you want to delete this part category?"
#~ msgstr "您確定要刪除此零件類別嗎？"

#~ msgid "Move to parent category"
#~ msgstr "移動到父類別"

#~ msgid "Delete Part Category"
#~ msgstr "刪除零件類別"

#~ msgid "Action for parts in this category"
#~ msgstr "對此類別中零件的操作"

#~ msgid "Action for child categories"
#~ msgstr "針對子類別採取的操作"

#~ msgid "Create Part"
#~ msgstr "創建零件"

#~ msgid "Create another part after this one"
#~ msgstr "在此零件之後創建另一個零件"

#~ msgid "Part created successfully"
#~ msgstr "零件創建成功"

#~ msgid "Edit Part"
#~ msgstr "編輯零件"

#~ msgid "Part edited"
#~ msgstr "已編輯零件"

#~ msgid "Create Part Variant"
#~ msgstr "創建零件變體"

#~ msgid "Active Part"
#~ msgstr "激活的零件"

#~ msgid "Part cannot be deleted as it is currently active"
#~ msgstr "無法刪除零件，因為它當前處於活動狀態"

#~ msgid "Deleting this part cannot be reversed"
#~ msgstr "刪除此零件無法撤銷"

#~ msgid "Any stock items for this part will be deleted"
#~ msgstr "此零件的任何庫存項目都將被刪除"

#~ msgid "This part will be removed from any Bills of Material"
#~ msgstr "此零件將從任何物料清單中刪除"

#~ msgid "All manufacturer and supplier information for this part will be deleted"
#~ msgstr "此零件的所有制造商和供應商信息都將被刪除"

#~ msgid "Delete Part"
#~ msgstr "刪除零件"

#~ msgid "You are subscribed to notifications for this item"
#~ msgstr "您已訂閲此項目的通知"

#~ msgid "You have subscribed to notifications for this item"
#~ msgstr "您已訂閲此項目的通知"

#~ msgid "Subscribe to notifications for this item"
#~ msgstr "訂閲此項目的通知"

#~ msgid "You have unsubscribed to notifications for this item"
#~ msgstr "您已取消訂閲此項目的通知"

#~ msgid "Validating the BOM will mark each line item as valid"
#~ msgstr "驗證物料清單將標記每個行項目為有效"

#~ msgid "Validate Bill of Materials"
#~ msgstr "驗證物料清單"

#~ msgid "Validated Bill of Materials"
#~ msgstr "已驗證物料清單"

#~ msgid "Copy Bill of Materials"
#~ msgstr "複製物料清單"

#~ msgid "Low stock"
#~ msgstr "低庫存"

#~ msgid "No stock available"
#~ msgstr "無可用庫存"

#~ msgid "Demand"
#~ msgstr "需求"

#~ msgid "Unit"
#~ msgstr "單位"

#~ msgid "Virtual part"
#~ msgstr "虛擬零件"

#~ msgid "Subscribed part"
#~ msgstr "訂閲的零件"

#~ msgid "Salable part"
#~ msgstr "可銷售的零件"

#~ msgid "Schedule generation of a new stocktake report."
#~ msgstr "計劃生成新的盤點報告。"

#~ msgid "Once complete, the stocktake report will be available for download."
#~ msgstr "一旦完成，盤點報告將可供下載。"

#~ msgid "Generate Stocktake Report"
#~ msgstr "生成盤點報告"

#~ msgid "Stocktake report scheduled"
#~ msgstr "計劃盤點報告"

#~ msgid "No stocktake information available"
#~ msgstr "沒有可用的盤點信息"

#~ msgid "Edit Stocktake Entry"
#~ msgstr "編輯盤點條目"

#~ msgid "Delete Stocktake Entry"
#~ msgstr "刪除盤點條目"

#~ msgid "No variants found"
#~ msgstr "未找到變體"

#~ msgid "No part parameter templates found"
#~ msgstr "未找到零件參數模板"

#~ msgid "Edit Part Parameter Template"
#~ msgstr "編輯零件參數模板"

#~ msgid "Any parameters which reference this template will also be deleted"
#~ msgstr "引用此模板的任何參數也將被刪除"

#~ msgid "Delete Part Parameter Template"
#~ msgstr "刪除零件參數模板"

#~ msgid "No purchase orders found"
#~ msgstr "未發現採購訂單"

#~ msgid "This line item is overdue"
#~ msgstr "此行項目已逾期"

#~ msgid "Receive line item"
#~ msgstr "收到行項目"

#~ msgid "Delete part relationship"
#~ msgstr "刪除零件關係"

#~ msgid "Delete Part Relationship"
#~ msgstr "刪除零件關係"

#~ msgid "No parts found"
#~ msgstr "找不到零件"

#~ msgid "Set the part category for the selected parts"
#~ msgstr "為所選零件設置零件類別"

#~ msgid "Set Part Category"
#~ msgstr "設置零件類別"

#~ msgid "Set category"
#~ msgstr "設置類別"

#~ msgid "part"
#~ msgstr "零件"

#~ msgid "parts"
#~ msgstr "零件"

#~ msgid "No category"
#~ msgstr "無類別"

#~ msgid "Display as list"
#~ msgstr "按列表顯示"

#~ msgid "Display as grid"
#~ msgstr "按網格顯示"

#~ msgid "No subcategories found"
#~ msgstr "未找到子類別"

#~ msgid "Display as tree"
#~ msgstr "樹狀顯示"

#~ msgid "Load Subcategories"
#~ msgstr "加載子類別"

#~ msgid "Subscribed category"
#~ msgstr "已訂閲類別"

#~ msgid "No test templates matching query"
#~ msgstr "沒有與查詢匹配的測試模板"

#~ msgid "results"
#~ msgstr "結果"

#~ msgid "Edit test template"
#~ msgstr "編輯測試模板"

#~ msgid "Delete test template"
#~ msgstr "刪除測試模板"

#~ msgid "This test is defined for a parent part"
#~ msgstr "此測試是為父零件定義的"

#~ msgid "Edit Test Result Template"
#~ msgstr "編輯測試結果模板"

#~ msgid "Delete Test Result Template"
#~ msgstr "刪除測試結果模板"

#~ msgid "No date specified"
#~ msgstr "無指定日期"

#~ msgid "Specified date is in the past"
#~ msgstr "指定日期已過"

#~ msgid "Speculative"
#~ msgstr "可指定的"

#~ msgid "No scheduling information available for this part"
#~ msgstr "此零件沒有可用的計劃信息"

#~ msgid "Error fetching scheduling information for this part"
#~ msgstr "獲取此零件的計劃信息時出錯"

#~ msgid "Scheduled Stock Quantities"
#~ msgstr "計劃庫存量"

#~ msgid "Maximum Quantity"
#~ msgstr "最大數量"

#~ msgid "Minimum Stock Level"
#~ msgstr "最低庫存水平"

#~ msgid "No plugins found"
#~ msgstr "未發現插件"

#~ msgid "This plugin is no longer installed"
#~ msgstr "此插件已不再安裝"

#~ msgid "This plugin is active"
#~ msgstr "此插件處於活動狀態"

#~ msgid "This plugin is installed but not active"
#~ msgstr "此插件已安裝但未處於活動狀態"

#~ msgid "Disable Plugin"
#~ msgstr "禁用插件"

#~ msgid "Enable Plugin"
#~ msgstr "啓用插件"

#~ msgid "The Plugin was installed"
#~ msgstr "插件已安裝"

#~ msgid "Are you sure you want to enable this plugin?"
#~ msgstr "您確定要啓用此插件嗎？"

#~ msgid "Are you sure you want to disable this plugin?"
#~ msgstr "您確定要禁用此插件嗎？"

#~ msgid "Enable"
#~ msgstr "啓用"

#~ msgid "Disable"
#~ msgstr "禁用"

#~ msgid "Plugin updated"
#~ msgstr "插件已更新"

#~ msgid "Error fetching currency data"
#~ msgstr "獲取貨幣數據出錯"

#~ msgid "No BOM data available"
#~ msgstr "沒有可用的物料清單數據"

#~ msgid "No supplier pricing data available"
#~ msgstr "沒有可用的供應商價格"

#~ msgid "No price break data available"
#~ msgstr "沒有可用的批發價數據"

#~ msgid "No purchase history data available"
#~ msgstr "沒有可用的購買歷史數據"

#~ msgid "Purchase Price History"
#~ msgstr "購買價格歷史記錄"

#~ msgid "No sales history data available"
#~ msgstr "無可用銷售歷史數據"

#~ msgid "Sale Price History"
#~ msgstr "售出價格歷史記錄"

#~ msgid "No variant data available"
#~ msgstr "無可用的變體數據"

#~ msgid "Variant Part"
#~ msgstr "變體零件"

#~ msgid "Edit Purchase Order"
#~ msgstr "編輯採購訂單"

#~ msgid "Duplication Options"
#~ msgstr "複製選項"

#~ msgid "Complete Purchase Order"
#~ msgstr "完成採購訂單"

#~ msgid "Mark this order as complete?"
#~ msgstr "標記該訂單為已完成？"

#~ msgid "All line items have been received"
#~ msgstr "已收到所有行項目"

#~ msgid "This order has line items which have not been marked as received."
#~ msgstr "此訂單中有未標記為已收到的行項目。"

#~ msgid "Completing this order means that the order and line items will no longer be editable."
#~ msgstr "完成此訂單意味着訂單和行項目將不再可編輯。"

#~ msgid "Cancel Purchase Order"
#~ msgstr "取消採購訂單"

#~ msgid "Are you sure you wish to cancel this purchase order?"
#~ msgstr "您確定要取消此採購訂單嗎？"

#~ msgid "This purchase order can not be cancelled"
#~ msgstr "此採購訂單不能取消"

#~ msgid "After placing this order, line items will no longer be editable."
#~ msgstr "下此訂單後，行項目將不再可編輯。"

#~ msgid "Issue Purchase Order"
#~ msgstr "發佈採購訂單"

#~ msgid "At least one purchaseable part must be selected"
#~ msgstr "必須至少選擇一個可購買的零件"

#~ msgid "Quantity to order"
#~ msgstr "訂購數量"

#~ msgid "New supplier part"
#~ msgstr "新建供應商零件"

#~ msgid "New purchase order"
#~ msgstr "新建採購訂單"

#~ msgid "Add to purchase order"
#~ msgstr "添加到採購訂單中"

#~ msgid "Merge"
#~ msgstr "合併"

#~ msgid "No matching supplier parts"
#~ msgstr "沒有匹配的供應商零件"

#~ msgid "No matching purchase orders"
#~ msgstr "沒有匹配的採購訂單"

#~ msgid "Select Line Items"
#~ msgstr "選擇行項目"

#~ msgid "At least one line item must be selected"
#~ msgstr "必須至少選擇一行項目"

#~ msgid "Received Quantity"
#~ msgstr "接收數量"

#~ msgid "Quantity to receive"
#~ msgstr "待接收數量"

#~ msgid "Specify packaging for incoming stock items"
#~ msgstr "指定進貨庫存項的包裝"

#~ msgid "Stock Status"
#~ msgstr "庫存狀態"

#~ msgid "Add barcode"
#~ msgstr "添加條形碼"

#~ msgid "Remove barcode"
#~ msgstr "移除條形碼"

#~ msgid "Specify location"
#~ msgstr "指定位置"

#~ msgid "Add batch code"
#~ msgstr "添加批號"

#~ msgid "Specify packaging"
#~ msgstr "指定包裝"

#~ msgid "Add serial numbers"
#~ msgstr "添加序列號"

#~ msgid "Add note"
#~ msgstr "添加備註"

#~ msgid "Serials"
#~ msgstr "序列號"

#~ msgid "Order Code"
#~ msgstr "訂單編碼"

#~ msgid "Quantity to Receive"
#~ msgstr "接收數量"

#~ msgid "Confirm receipt of items"
#~ msgstr "確認收到物品"

#~ msgid "Receive Purchase Order Items"
#~ msgstr "接收採購訂單項目"

#~ msgid "Scan Item Barcode"
#~ msgstr "掃描商品條形碼"

#~ msgid "Scan barcode on incoming item (must not match any existing stock items)"
#~ msgstr "掃描進貨條形碼 (必須與任何現有的庫存條目不匹配)"

#~ msgid "Invalid barcode data"
#~ msgstr "條形碼數據無效"

#~ msgid "Order is overdue"
#~ msgstr "訂單已逾期"

#~ msgid "All selected Line items will be deleted"
#~ msgstr "所有選定的行項目都將被刪除"

#~ msgid "Delete selected Line items?"
#~ msgstr "是否刪除所選行項目？"

#~ msgid "Duplicate Line Item"
#~ msgstr "複製行項目"

#~ msgid "Edit Line Item"
#~ msgstr "編輯行項目"

#~ msgid "Delete Line Item"
#~ msgstr "刪除行項目"

#~ msgid "Duplicate line item"
#~ msgstr "複製行項目"

#~ msgid "Edit line item"
#~ msgstr "編輯行項目"

#~ msgid "Delete line item"
#~ msgstr "刪除行項目"

#~ msgid "Report print successful"
#~ msgstr "報告打印成功"

#~ msgid "Report printing failed"
#~ msgstr "報告打印失敗"

#~ msgid "Add Customer"
#~ msgstr "添加客户"

#~ msgid "Create Return Order"
#~ msgstr "新建退貨訂單"

#~ msgid "Edit Return Order"
#~ msgstr "編輯退貨訂單"

#~ msgid "Issue Return Order"
#~ msgstr "發佈退貨訂單"

#~ msgid "Are you sure you wish to cancel this Return Order?"
#~ msgstr "您確定要取消此退貨訂單嗎？"

#~ msgid "Cancel Return Order"
#~ msgstr "取消退貨訂單"

#~ msgid "Complete Return Order"
#~ msgstr "完成退貨訂單"

#~ msgid "No return orders found"
#~ msgstr "未找到退貨訂單"

#~ msgid "Invalid Customer"
#~ msgstr "無效的客户"

#~ msgid "Receive Return Order Items"
#~ msgstr "接收退貨訂單項目"

#~ msgid "No matching line items"
#~ msgstr "未找到匹配的行項目"

#~ msgid "Mark item as received"
#~ msgstr "標記項目為已接收"

#~ msgid "Create Sales Order"
#~ msgstr "創建銷售訂單"

#~ msgid "Edit Sales Order"
#~ msgstr "編輯銷售訂單"

#~ msgid "No stock items have been allocated to this shipment"
#~ msgstr "此裝運未分配任何庫存物品"

#~ msgid "Complete Shipment"
#~ msgstr "完成配送"

#~ msgid "Confirm Shipment"
#~ msgstr "確認配送"

#~ msgid "No pending shipments found"
#~ msgstr "未找到待處理的貨物"

#~ msgid "No stock items have been allocated to pending shipments"
#~ msgstr "未將庫存項目分配給待處理的發貨"

#~ msgid "Complete Shipments"
#~ msgstr "完成配送"

#~ msgid "Skip"
#~ msgstr "跳過"

#~ msgid "Ship Sales Order"
#~ msgstr "發貨銷售訂單"

#~ msgid "Ship this order?"
#~ msgstr "發送此訂單？"

#~ msgid "Order cannot be shipped as there are incomplete shipments"
#~ msgstr "訂單無法發貨，因為發貨不完整"

#~ msgid "This order has line items which have not been completed."
#~ msgstr "此訂單有未完成的行項目。"

#~ msgid "Shipping this order means that the order and line items will no longer be editable."
#~ msgstr "運送此訂單意味着訂單和行項目將不再可編輯。"

#~ msgid "Issue this Sales Order?"
#~ msgstr "發出此銷售訂單？"

#~ msgid "Issue Sales Order"
#~ msgstr "發出銷售訂單"

#~ msgid "Cancel Sales Order"
#~ msgstr "取消銷售訂單"

#~ msgid "Cancelling this order means that the order will no longer be editable."
#~ msgstr "取消此訂單意味着訂單將不再可編輯。"

#~ msgid "Create New Shipment"
#~ msgstr "創建新的配送"

#~ msgid "No sales orders found"
#~ msgstr "未找到銷售訂單"

#~ msgid "Edit shipment"
#~ msgstr "編輯配送"

#~ msgid "Complete shipment"
#~ msgstr "完成配送"

#~ msgid "Delete shipment"
#~ msgstr "刪除配送"

#~ msgid "Edit Shipment"
#~ msgstr "編輯配送"

#~ msgid "Delete Shipment"
#~ msgstr "刪除配送"

#~ msgid "No matching shipments found"
#~ msgstr "未找到匹配的貨物"

#~ msgid "Shipment Reference"
#~ msgstr "配送參考"

#~ msgid "Not shipped"
#~ msgstr "未配送"

#~ msgid "Tracking"
#~ msgstr "追蹤"

#~ msgid "Invoice"
#~ msgstr "發票"

#~ msgid "Add Shipment"
#~ msgstr "添加配送"

#~ msgid "Confirm stock allocation"
#~ msgstr "確認庫存分配"

#~ msgid "Allocate Stock Items to Sales Order"
#~ msgstr "分配庫存項到銷售訂單"

#~ msgid "No sales order allocations found"
#~ msgstr "未找到銷售訂單分配"

#~ msgid "Edit Stock Allocation"
#~ msgstr "編輯庫存分配"

#~ msgid "Confirm Delete Operation"
#~ msgstr "確認刪除操作"

#~ msgid "Delete Stock Allocation"
#~ msgstr "刪除庫存分配"

#~ msgid "Shipped to customer"
#~ msgstr "已配送到客户"

#~ msgid "Stock location not specified"
#~ msgstr "未指定庫存地點"

#~ msgid "Allocate Serial Numbers"
#~ msgstr "分配序列號"

#~ msgid "Purchase stock"
#~ msgstr "採購庫存"

#~ msgid "Calculate price"
#~ msgstr "計算價格"

#~ msgid "Cannot be deleted as items have been shipped"
#~ msgstr "無法刪除，因為物品已發貨"

#~ msgid "Cannot be deleted as items have been allocated"
#~ msgstr "無法刪除，因為項目已分配"

#~ msgid "Update Unit Price"
#~ msgstr "更新單位價格"

#~ msgid "No results"
#~ msgstr "無結果"

#~ msgid "Enter search query"
#~ msgstr "輸入搜索查詢"

#~ msgid "result"
#~ msgstr "結果"

#~ msgid "Minimize results"
#~ msgstr "最小化結果"

#~ msgid "Remove results"
#~ msgstr "刪除結果"

#~ msgid "Serialize Stock Item"
#~ msgstr "序列化庫存項目"

#~ msgid "Confirm Stock Serialization"
#~ msgstr "確認庫存序列化"

#~ msgid "Add Location type"
#~ msgstr "添加位置類型"

#~ msgid "Edit Stock Location"
#~ msgstr "編輯庫存地點"

#~ msgid "New Stock Location"
#~ msgstr "添加庫存地點"

#~ msgid "Create another location after this one"
#~ msgstr "在此位置之後創建另一個位置"

#~ msgid "Stock location created"
#~ msgstr "庫存地點已創建"

#~ msgid "Are you sure you want to delete this stock location?"
#~ msgstr "您確定要刪除此庫存位置嗎？"

#~ msgid "Move to parent stock location"
#~ msgstr "移動到母庫存位置"

#~ msgid "Delete Stock Location"
#~ msgstr "刪除庫存地點"

#~ msgid "Action for stock items in this stock location"
#~ msgstr "此庫存位置的庫存物品操作"

#~ msgid "Action for sub-locations"
#~ msgstr "針對子地點的行動"

#~ msgid "This part cannot be serialized"
#~ msgstr "此零件無法序列化"

#~ msgid "Add given quantity as packs instead of individual items"
#~ msgstr "將給定數量添加為包，而不是單個項目"

#~ msgid "Enter initial quantity for this stock item"
#~ msgstr "輸入此庫存項目的初始數量"

#~ msgid "Enter serial numbers for new stock (or leave blank)"
#~ msgstr "輸入新庫存的序列號(或留空)"

#~ msgid "Stock item duplicated"
#~ msgstr "庫存項重複"

#~ msgid "Duplicate Stock Item"
#~ msgstr "複製庫存項"

#~ msgid "Are you sure you want to delete this stock item?"
#~ msgstr "確定要刪除此庫存項嗎?"

#~ msgid "Delete Stock Item"
#~ msgstr "刪除庫存項"

#~ msgid "Edit Stock Item"
#~ msgstr "編輯庫存項"

#~ msgid "Create another item after this one"
#~ msgstr "在此之後創建另一個項目"

#~ msgid "Created new stock item"
#~ msgstr "新建庫存項"

#~ msgid "Created multiple stock items"
#~ msgstr "創建了多個庫存項目"

#~ msgid "Find Serial Number"
#~ msgstr "查找序列號"

#~ msgid "Enter serial number"
#~ msgstr "輸入序列號"

#~ msgid "No matching serial number"
#~ msgstr "沒有匹配的序列號"

#~ msgid "More than one matching result found"
#~ msgstr "找到多個匹配結果"

#~ msgid "Confirm stock assignment"
#~ msgstr "確認庫存分配"

#~ msgid "Assign Stock to Customer"
#~ msgstr "將庫存分配給客户"

#~ msgid "Warning: Merge operation cannot be reversed"
#~ msgstr "警告：合併操作無法撤銷"

#~ msgid "Some information will be lost when merging stock items"
#~ msgstr "合併庫存項目時會丟失一些信息"

#~ msgid "Stock transaction history will be deleted for merged items"
#~ msgstr "合併項目的庫存交易歷史記錄將被刪除"

#~ msgid "Supplier part information will be deleted for merged items"
#~ msgstr "合併項目的供應商零件信息將被刪除"

#~ msgid "Confirm stock item merge"
#~ msgstr "確認合併庫存項"

#~ msgid "Merge Stock Items"
#~ msgstr "合併庫存項目"

#~ msgid "Transfer Stock"
#~ msgstr "轉移庫存"

#~ msgid "Move"
#~ msgstr "移動"

#~ msgid "Count Stock"
#~ msgstr "庫存計數"

#~ msgid "Count"
#~ msgstr "計數"

#~ msgid "Remove Stock"
#~ msgstr "移除庫存"

#~ msgid "Take"
#~ msgstr "拿出"

#~ msgid "Add Stock"
#~ msgstr "添加庫存"

#~ msgid "Delete Stock"
#~ msgstr "刪除庫存"

#~ msgid "Quantity cannot be adjusted for serialized stock"
#~ msgstr "序列化庫存的數量不能調整"

#~ msgid "Specify stock quantity"
#~ msgstr "指定庫存數量"

#~ msgid "Adjust batch code"
#~ msgstr "調整批次代碼"

#~ msgid "Adjust packaging"
#~ msgstr "調整包裝"

#~ msgid "Select Stock Items"
#~ msgstr "選擇庫存項"

#~ msgid "Select at least one available stock item"
#~ msgstr "至少選擇一個可用庫存項目"

#~ msgid "Confirm stock adjustment"
#~ msgstr "確認庫存調整"

#~ msgid "Pass test"
#~ msgstr "通過測試"

#~ msgid "Add test result"
#~ msgstr "新增測試結果"

#~ msgid "Edit test result"
#~ msgstr "編輯測試結果"

#~ msgid "Delete test result"
#~ msgstr "刪除測試結果"

#~ msgid "No test results found"
#~ msgstr "未找到測試結果"

#~ msgid "Test Date"
#~ msgstr "測試日期"

#~ msgid "Test started"
#~ msgstr "測試已開始"

#~ msgid "Test finished"
#~ msgstr "測試已完成"

#~ msgid "Edit Test Result"
#~ msgstr "編輯測試結果"

#~ msgid "Delete Test Result"
#~ msgstr "刪除測試結果"

#~ msgid "In production"
#~ msgstr "生產中"

#~ msgid "Installed in Stock Item"
#~ msgstr "已安裝庫存項目"

#~ msgid "Assigned to Sales Order"
#~ msgstr "分配給銷售訂單"

#~ msgid "No stock location set"
#~ msgstr "未設置庫存位置"

#~ msgid "Change stock status"
#~ msgstr "更改庫存狀態"

#~ msgid "Merge stock"
#~ msgstr "合併庫存"

#~ msgid "Delete stock"
#~ msgstr "刪除庫存"

#~ msgid "stock items"
#~ msgstr "庫存項"

#~ msgid "Scan to location"
#~ msgstr "掃描到位置"

#~ msgid "Stock Actions"
#~ msgstr "庫存操作"

#~ msgid "Load installed items"
#~ msgstr "加載已安裝的項目"

#~ msgid "Stock item is in production"
#~ msgstr "庫存項正在生產"

#~ msgid "Stock item assigned to sales order"
#~ msgstr "分配給銷售訂單的庫存項目"

#~ msgid "Stock item assigned to customer"
#~ msgstr "分配給客户的庫存項"

#~ msgid "Serialized stock item has been allocated"
#~ msgstr "已分配序列化庫存項"

#~ msgid "Stock item has been fully allocated"
#~ msgstr "庫存項目已完全分配"

#~ msgid "Stock item has been partially allocated"
#~ msgstr "庫存項目已部分分配"

#~ msgid "Stock item has been installed in another item"
#~ msgstr "庫存項目已安裝在另一個項目中"

#~ msgid "Stock item has been consumed by a build order"
#~ msgstr "庫存項已被生產訂單消耗"

#~ msgid "Stock item has expired"
#~ msgstr "庫存項已過期"

#~ msgid "Stock item will expire soon"
#~ msgstr "庫存項即將過期"

#~ msgid "Stock item has been rejected"
#~ msgstr "庫存項已被拒絕"

#~ msgid "Stock item is lost"
#~ msgstr "庫存項丟失了"

#~ msgid "Stock item is destroyed"
#~ msgstr "庫存項已銷燬"

#~ msgid "Depleted"
#~ msgstr "已用完"

#~ msgid "Supplier part not specified"
#~ msgstr "未指定供應商零件"

#~ msgid "Stock Value"
#~ msgstr "庫存值"

#~ msgid "No stock items matching query"
#~ msgstr "沒有符合查詢的庫存項目"

#~ msgid "stock locations"
#~ msgstr "庫存地點"

#~ msgid "Load Sublocations"
#~ msgstr "加載次級地點"

#~ msgid "Details"
#~ msgstr "詳情"

#~ msgid "No changes"
#~ msgstr "無更改"

#~ msgid "Part information unavailable"
#~ msgstr "零件信息不可用"

#~ msgid "Location no longer exists"
#~ msgstr "位置不再存在"

#~ msgid "Build order no longer exists"
#~ msgstr "生產訂單不再存在"

#~ msgid "Purchase order no longer exists"
#~ msgstr "採購訂單不再存在"

#~ msgid "Sales Order no longer exists"
#~ msgstr "銷售訂單不再存在"

#~ msgid "Return Order no longer exists"
#~ msgstr "退貨訂單已不存在"

#~ msgid "Customer no longer exists"
#~ msgstr "客户已不存在"

#~ msgid "Stock item no longer exists"
#~ msgstr "庫存項已不存在"

#~ msgid "Added"
#~ msgstr "已添加"

#~ msgid "Removed"
#~ msgstr "已刪除"

#~ msgid "No installed items"
#~ msgstr "沒有已安裝的項目"

#~ msgid "Uninstall Stock Item"
#~ msgstr "卸載庫存項"

#~ msgid "Select stock item to uninstall"
#~ msgstr "選擇要卸載的庫存項"

#~ msgid "Install another stock item into this item"
#~ msgstr "在此項中安裝另一個庫存項"

#~ msgid "Stock items can only be installed if they meet the following criteria"
#~ msgstr "只有滿足以下條件，才能安裝庫存項目"

#~ msgid "The Stock Item links to a Part which is the BOM for this Stock Item"
#~ msgstr "庫存項鍊接到一個零件，該零件是此庫存項的物料清單"

#~ msgid "The Stock Item is currently available in stock"
#~ msgstr "該庫存項目前有庫存"

#~ msgid "The Stock Item is not already installed in another item"
#~ msgstr "庫存項目尚未安裝在其他項目中"

#~ msgid "The Stock Item is tracked by either a batch code or serial number"
#~ msgstr "庫存項被批號或序列號跟蹤"

#~ msgid "Select part to install"
#~ msgstr "選擇要安裝的零件"

#~ msgid "Select one or more stock items"
#~ msgstr "選擇一個或多個庫存項目"

#~ msgid "Selected stock items"
#~ msgstr "選定的庫存項"

#~ msgid "Change Stock Status"
#~ msgstr "更改庫存狀態"

#~ msgid "This week"
#~ msgstr "本週"

#~ msgid "This month"
#~ msgstr "本月"

#~ msgid "Has project code"
#~ msgstr "有項目編碼"

#~ msgid "Order status"
#~ msgstr "訂單狀態"

#~ msgid "Testable Part"
#~ msgstr "可測試部分"

#~ msgid "Trackable Part"
#~ msgstr "可跟蹤零件"

#~ msgid "Assembled Part"
#~ msgstr "裝配零件"

#~ msgid "Has Available Stock"
#~ msgstr "有可用庫存"

#~ msgid "Allow Variant Stock"
#~ msgstr "允許變體庫存"

#~ msgid "Include sublocations"
#~ msgstr "包括子位置"

#~ msgid "Include locations"
#~ msgstr "包括地點"

#~ msgid "Has location type"
#~ msgstr "具有位置類型"

#~ msgid "Include subcategories"
#~ msgstr "包括子類別"

#~ msgid "Subscribed"
#~ msgstr "已訂閲"

#~ msgid "Is Serialized"
#~ msgstr "已序列化"

#~ msgid "Serial number GTE"
#~ msgstr "GTE序列號"

#~ msgid "Serial number greater than or equal to"
#~ msgstr "序列號大於或等於"

#~ msgid "Serial number LTE"
#~ msgstr "LTE序列號"

#~ msgid "Serial number less than or equal to"
#~ msgstr "序列號小於或等於"

#~ msgid "Serial number"
#~ msgstr "序列號"

#~ msgid "Batch code"
#~ msgstr "批號"

#~ msgid "Active parts"
#~ msgstr "激活的零件"

#~ msgid "Show stock for active parts"
#~ msgstr "顯示活動零件的庫存"

#~ msgid "Part is an assembly"
#~ msgstr "零件是一個裝配體"

#~ msgid "Is allocated"
#~ msgstr "已分配"

#~ msgid "Item has been allocated"
#~ msgstr "項目已分配"

#~ msgid "Stock is available for use"
#~ msgstr "庫存可供使用"

#~ msgid "Include stock in sublocations"
#~ msgstr "將庫存納入子位置"

#~ msgid "Show stock items which are depleted"
#~ msgstr "顯示已耗盡的庫存項目"

#~ msgid "Show items which are in stock"
#~ msgstr "顯示有庫存的商品"

#~ msgid "Show items which are in production"
#~ msgstr "顯示正在生產的項目"

#~ msgid "Include stock items for variant parts"
#~ msgstr "包括變體零件的庫存項"

#~ msgid "Show stock items which are installed in another item"
#~ msgstr "顯示安裝在另一個項目中的庫存項目"

#~ msgid "Show items which have been assigned to a customer"
#~ msgstr "顯示已分配給客户的項目"

#~ msgid "Stock status"
#~ msgstr "庫存狀態"

#~ msgid "Has batch code"
#~ msgstr "有批號"

#~ msgid "Stock item is tracked by either batch code or serial number"
#~ msgstr "庫存項被批號或序列號追蹤"

#~ msgid "Has purchase price"
#~ msgstr "有購買價格"

#~ msgid "Show stock items which have a purchase price set"
#~ msgstr "顯示已設置採購價格的庫存項"

#~ msgid "Expiry Date before"
#~ msgstr "過期日期前"

#~ msgid "Expiry Date after"
#~ msgstr "過期日期後"

#~ msgid "Show stock items which have expired"
#~ msgstr "顯示已過期的庫存商品"

#~ msgid "Show stock which is close to expiring"
#~ msgstr "顯示即將到期的庫存"

#~ msgid "Test Passed"
#~ msgstr "測試通過"

#~ msgid "Include Installed Items"
#~ msgstr "包括已安裝的項目"

#~ msgid "Interval start"
#~ msgstr "間隔開始"

#~ msgid "Interval end"
#~ msgstr "間隔結束"

#~ msgid "Build status"
#~ msgstr "生產狀態"

#~ msgid "Include parts in subcategories"
#~ msgstr "在子類別中包含零件"

#~ msgid "Show active parts"
#~ msgstr "顯示活動零件"

#~ msgid "Show locked parts"
#~ msgstr "顯示鎖定的零件"

#~ msgid "Available stock"
#~ msgstr "可用庫存"

#~ msgid "Has Units"
#~ msgstr "有單位"

#~ msgid "Part has defined units"
#~ msgstr "零件已定義單位"

#~ msgid "Has IPN"
#~ msgstr "有內部零件號"

#~ msgid "Part has internal part number"
#~ msgstr "零件有內部零件號"

#~ msgid "In stock"
#~ msgstr "有庫存"

#~ msgid "Purchasable"
#~ msgstr "可購買的"

#~ msgid "Has stocktake entries"
#~ msgstr "有盤點記錄"

#~ msgid "Has Choices"
#~ msgstr "有選項"

#~ msgid "Display calendar view"
#~ msgstr "顯示日曆視圖"

#~ msgid "Display list view"
#~ msgstr "顯示列表視圖"

#~ msgid "Display tree view"
#~ msgstr "顯示樹狀視圖"

#~ msgid "Expand all rows"
#~ msgstr "展開所有行"

#~ msgid "Collapse all rows"
#~ msgstr "摺疊所有行"

#~ msgid "Export Table Data"
#~ msgstr "導出表的數據"

#~ msgid "Select File Format"
#~ msgstr "選擇文件格式"

#~ msgid "Loading data"
#~ msgstr "正在加載數據"

#~ msgid "rows per page"
#~ msgstr "每頁行數"

#~ msgid "Showing all rows"
#~ msgstr "顯示所有行"

#~ msgid "Showing"
#~ msgstr "顯示"

#~ msgid "to"
#~ msgstr "至"

#~ msgid "of"
#~ msgstr "的"

#~ msgid "rows"
#~ msgstr "行"

#~ msgid "No matching results"
#~ msgstr "沒有匹配結果"

#~ msgid "Hide/Show pagination"
#~ msgstr "隱藏/顯示分頁"

#~ msgid "Toggle"
#~ msgstr "切換"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "所有"

#~ msgid "Buy"
#~ msgstr "採購"

#~ msgid "Sell"
#~ msgstr "銷售"

#~ msgid "Show Notifications"
#~ msgstr "顯示通知"

#~ msgid "New Notifications"
#~ msgstr "新通知"

#~ msgid "Logout"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "儲存"

#~ msgid "Show all notifications and history"
#~ msgstr "顯示所有通知和歷史記錄"

#~ msgid "Platform UI - the new UI for InvenTree - provides more modern administration options."
#~ msgstr "平台 UI - 新的 UI for InvenTree 提供了更現代化的管理選項。"

#~ msgid "Platform UI - the new UI for InvenTree - is ready to be tested."
#~ msgstr "平台界面-InvenTree的新界面-已準備就緒可供測試。"

#~ msgid "Try it out now"
#~ msgstr "現在試試"

#~ msgid "here"
#~ msgstr "這裏"

#~ msgid "QR data not provided"
#~ msgstr "未提供二維碼數據"

#~ msgid "You were logged out successfully."
#~ msgstr "您已成功登出。"

#~ msgid "Log in again"
#~ msgstr "重新登錄"

#~ msgid "Show full search results"
#~ msgstr "顯示全部搜索結果"

#~ msgid "Clear search"
#~ msgstr "清除搜索"

#~ msgid "Close search menu"
#~ msgstr "關閉搜索菜單"

#~ msgid "Social Network Login Failure"
#~ msgstr "社交網絡登錄失敗"

#~ msgid "Account Login Failure"
#~ msgstr "賬户登錄失敗"

#~ msgid "An error occurred while attempting to login via your social network account."
#~ msgstr "嘗試通過您的社交網絡帳户登錄時出錯。"

#, python-format
#~ msgid "Connect %(provider)s"
#~ msgstr "聯繫 %(provider)s"

#, python-format
#~ msgid "You are about to connect a new third party account from %(provider)s."
#~ msgstr "您即將連接 %(provider)s 的新第三方帳户。"

#, python-format
#~ msgid "Sign In Via %(provider)s"
#~ msgstr "通過%(provider)s登入"

#, python-format
#~ msgid "You are about to sign in using a third party account from %(provider)s."
#~ msgstr "您將使用 %(provider)s 的第三方帳户登錄。"

#~ msgid "Continue"
#~ msgstr "繼續"

#~ msgid "Invalid SSO Provider"
#~ msgstr "無效的 SSO 提供商"

#~ msgid "The selected SSO provider is invalid, or has not been correctly configured"
#~ msgstr "所選SSO提供程序無效，或配置不正確"

#, python-format
#~ msgid "You are about to use your %(provider_name)s account to login to %(site_name)s."
#~ msgstr "你即將使用你的 %(provider_name)s 賬號來登錄 %(site_name)s。"

#~ msgid "As a final step, please complete the following form"
#~ msgstr "作為最後一步，請填寫以下表格"

#~ msgid "Provider has not been configured"
#~ msgstr "提供程序尚未配置"

#~ msgid "No SSO providers have been configured"
#~ msgstr "尚未配置SSO提供程序"

#~ msgid "Instance Name"
#~ msgstr "實例名稱"

#~ msgid "Database"
#~ msgstr "數據庫"

#~ msgid "Server is running in debug mode"
#~ msgstr "服務器運行在調試模式"

#~ msgid "Docker Mode"
#~ msgstr "Docker 模式"

#~ msgid "Server is deployed using docker"
#~ msgstr "使用docker部署服務器"

#~ msgid "Plugin Support"
#~ msgstr "插件支持"

#~ msgid "Plugin support enabled"
#~ msgstr "插件支持已啓用"

#~ msgid "Plugin support disabled"
#~ msgstr "插件支持已禁用"

#~ msgid "Server status"
#~ msgstr "服務器狀態"

#~ msgid "Healthy"
#~ msgstr "健康的"

#~ msgid "Issues detected"
#~ msgstr "檢測到的問題"

#~ msgid "Background Worker"
#~ msgstr "後台工作人員"

#~ msgid "Background worker not running"
#~ msgstr "後台工作程序未運行"

#~ msgid "Email Settings"
#~ msgstr "電子郵件設置"

#~ msgid "Email settings not configured"
#~ msgstr "電子郵件設置未配置"

#~ msgid "Passed"
#~ msgstr "已通過"

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "已失敗"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "No"
#~ msgstr "否"
